<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Jieshuo+</string>
    <string name="accessibility_service_description">
        Jieshuo+ là một phần mềm nhằm giúp cho những người khiếm thị sử dụng điện thoại di động chạy hệ điều hành Android một cách hiệu quả hơn. Chúng tôi đã đưa ra một số đổi mới trong lĩnh vực tương tác giữa con người và máy móc. Chúng tôi hiểu rằng việc hiểu rõ hoàn toàn về phần mềm của chúng tôi có thể mất thời gian, vì vậy chúng tôi động viên bạn khám phá các cài đặt để nhận được trợ giúp hoặc liên hệ với chúng tôi.\n
        Một số chức năng bị hạn chế và chỉ được mở khóa sau khi bạn mua phiên bản đầy đủ của chương trình. Để biết thêm chi tiết, vui lòng truy cập vào nhóm Telegram chính thức của chúng tôi, Hãy tìm kiếm trên telegram với cái tên, Jieshuo VN nhóm thảo luận chính thức, Hoặc vào nhóm bằng liên kết sau : https://t.me/Jieshuovn. Phần mềm của chúng tôi được dịch bởi Đào Đức Trung, Vui lòng liên hệ với anh ấy nếu bạn có bất kỳ vấn đề gì với bản dịch. Bạn có thể liên hệ với Đào Đức Trung qua telegram, Link: daoductrung.t.me.\n
        \n
        Các tính năng đáng chú ý nhất của chương trình bao gồm:\n
        Trợ lý giọng nói: nhập văn bản, trò chuyện với bạn bè hoặc sử dụng điện thoại di động của bạn mà không cần chạm vào nó.\n
        Hệ thống Tiện ích mở rộng: đạt được vô số khả năng với hệ thống Tiện ích mở rộng tiên tiến. Bạn có thể tải xuống các Tiện ích mở rộng có sẵn hoặc tạo Tiện ích mở rộng của riêng bạn.\n
        Chế độ duyệt danh sách, chế độ duyệt nút, chế độ duyệt tự động, chế độ duyệt toàn văn bản, chế độ duyệt chi tiết hoặc chế độ duyệt từng ký tự: luôn tìm thấy nội dung mà bạn cần với các trợ giúp điều hướng mạnh mẽ này.\n
        Nâng ngón tay để kích hoạt mục đang ở dưới đó: dễ dàng điều hướng xung quanh giao diện, không cần nhớ hàng tá cử chỉ.\n
        Âm thanh cử chỉ tùy chỉnh: luôn làm hài lòng tai của bạn với Âm thanh cử chỉ phù hợp nhất với bạn.\n
        Chọn và sao chép: luôn chọn và sao chép chỉ những gì bạn cần.\n
        Các cử chỉ động: chương trình thích nghi với điều kiện hiện tại trên màn hình, chọn lựa lối điều khiển phù hợp nhất với tình huống mà bạn đang ở.\n
        Hệ thống cử chỉ tùy chỉnh mở rộng: tái định hướng bất kỳ cử chỉ nào theo ý thích của bạn, tạo một lối điều khiển hoàn toàn mới và chia sẻ nó với bạn bè.\n
        Dual-voice engine: sử dụng hai bộ tổng hợp giọng nói cùng một lúc để nội dung không quan trọng sẽ không làm phiền quá trình đọc chính của bạn.\n
			\n
        Sau khi mua chương trình, bạn sẽ có quyền truy cập vào các tính năng sau đây:\n
        Màn hình ảo: một phần mềm không thể đọc bằng trình đọc màn hình trước đó không còn là rào cản không thể vượt qua. Khám phá một thế giới hoàn toàn mới cho chính mình nhờ tính năng này.\n
        Nhận dạng OCR tự động: bất cứ nơi nào bạn chạm vào, công cụ OCR sẽ đi cùng bạn để tìm hiểu về dữ liệu khó tiếp cận ngay cả khi bạn không thể nhìn thấy.\n
        Đọc tin nhắn tự động: tự động đọc tin nhắn từ QQ, YY, Tiktok và nhiều ứng dụng khác.\n
        Đọc phụ đề tự động: xem phim nước ngoài chưa bao giờ dễ dàng hơn thế đâu! Tự động đọc phụ đề video và giúp cuộc sống của bạn trở nên dễ dàng hơn thế. Bạn nào xem phim không có lồng tiếng hay tường thuật thì tìm đúng trình đọc màn hình rồi, Vào ngay Netflix và xem phim thôi.\n
        Nhận dạng CAPTCHA: sử dụng tính năng trí tuệ nhân tạo tiên tiến để nhận dạng hình CAPTCHA với tốc độ nhanh chóng.\n
        jieshuo Camera: Tìm hiểu về các cảnh, hình ảnh, người và văn bản xung quanh bạn.\n
        Lọc nội dung web: không bao giờ để nội dung không quan trọng làm phiền bạn trong quá trình đọc. Lọc hình ảnh, văn bản quảng cáo và các yếu tố không mong muốn khác.\n
        Sao chép danh sách: nói lời tạm biệt với các phương pháp tẻ nhạt để sao chép danh sách dài. Chỉ cần một cú Bấm là đủ để sao chép cả danh sách dài nhất.\n
        Chế độ đọc bài viết: tự động chuyển trang, lọc nội dung hoặc chế độ đọc trong nền. Hãy để Jieshuo Screenreader trở thành người đọc E-Book của bạn.\n
        Lược đồ cử chỉ: tạo các phương án cho từng ứng dụng. Tính năng này mang đến vô số khả năng.\n
        Mục yêu thích: thu thập nội dung được sử dụng thường xuyên bất cứ lúc nào, ở bất cứ đâu và truy cập dễ dàng.\n
        Chế độ chỉnh sửa chi tiết: chỉnh sửa văn bản theo từng ký tự, từ, câu hoặc đoạn nhanh hơn, và thực hiện tất cả các thay đổi một cách chính xác.\n
        Lựa chọn toàn văn bản: lựa chọn bằng ký tự, từ, câu hoặc đoạn để sao chép văn bản chính xác tại vị trí bạn mong muốn.\n
        Lệnh thoại tùy chỉnh: được điều khiển bởi cùng một công cụ điều khiển hệ thống Tiện ích mở rộng, vô số khả năng cập nhật và điều chỉnh trợ lý giọng nói đang chờ đón bạn.\n
        Hệ thống Tiện ích mở rộng tự động khởi chạy: tự động khởi động các Tiện ích mở rộng khác nhau trong khoảng thời gian đã đặt.\n
        jieshuo+ là của chúng tôi cũng như là của bạn. Tạo nên trải nghiệm Jieshuo+ riêng của bạn với vô số tùy chọn cấu hình.
    </string>

    <string name="about_title"> Công ty Công nghệ Hebei Biyou </string>
    <string name="help_feed_summary">Jieshuo+ được cung cấp bởi một số công nghệ như Tencent Youtu, Tencent AI, Baidu Voice, Baidu Translation, Baidu LBS, Baidu MTJ, Google Dịch và Andro Lua +</string>

    <string name="menu_title">Menu chính</string>

    <string name="tts_speed_title">tốc độ giọng nói</string>
    <string name="tts_speed_summary">Điều chỉnh tốc độ của giọng nói đang được chọn hiện tại</string>


    <string name="usage_hints_title">Đọc gợi ý sử dụng</string>
    <string name="usage_hints_summary">Điều chỉnh xem các gợi ý hữu ích khác nhau liên quan đến mục hiện đang được đặt tiêu điểm có được đọc hay không. Ví dụ: Nhấn đúp để kích hoạt</string>

    <string name="vibrate_title">phản hồi bằng rung</string>
    <string name="vibrate_summary">Điều chỉnh xem Trình đọc màn hình có sử dụng phản hồi rung để cung cấp các thông tin khác nhau hay không</string>

    <string name="use_proixmity_sensor_title">Sử dụng cảm biến tiệm cận</string>
    <string name="use_proixmity_sensor_summary">Điều chỉnh xem giọng nói sẽ ngừng đọc khi tay của bạn ở gần màn hình hay không</string>

    <string name="screen_off_speak_title">Đọc thông báo khi màn hình đang tắt</string>
    <string name="screen_off_speak_summary">Điều chỉnh xem các thông báo đến có được đọc tự động ngay cả khi màn hình tắt hay không</string>

    <string name="use_sound_title">phản hồi bằng âm thanh</string>
    <string name="use_sound_summary">Điều chỉnh xem trình đọc màn hình có sử dụng âm thanh để cung cấp các thông tin khác nhau hay không</string>

    <string name="use_list_index_title">Đọc vị trí của mục có trong danh sách đang được đặt tiêu điểm</string>
    <string name="use_list_index_summary">điều chỉnh xem vị trí của mục hiện được đặt tiêu điểm có được đọc hay không trong khi điều hướng danh sách. Ví dụ: 1, Cài đặt chung, 2, Cài đặt giọng nói</string>

    <string name="use_node_title">sử dụng chế độ duyệt nút</string>
    <string name="use_node_summary">điều chỉnh xem chế độ duyệt nút có phải là chế độ điều hướng mặc định hay không</string>

    <string name="tts_volume_title">âm lượng Giọng nói</string>
    <string name="tts_volume_summary">Điều chỉnh âm lượng giữa công cụ giọng nói hiện được chọn và âm lượng phương tiện hiện tại</string>

    <string name="use_key_shortcut_title">Sử dụng các phím điều chỉnh âm lượng</string>
    <string name="use_key_shortcut_summary">Điều chỉnh xem các phím âm lượng có thể được sử dụng làm phím tắt cho Trình đọc màn hình hay không</string>
    <string name="tts_speaker_title">Giọng nói</string>
    <string name="tts_speaker_summary">Điều chỉnh bộ tổng hợp giọng nói hiện được chọn</string>

    <string name="tts_settings_title">Cài đặt giọng nói</string>
    <string name="feed_setting_title">cài đặt phản hồi</string>
    <string name="content_setting_title">Cài đặt đọc nội dung</string>
    <string name="other_setting">Cài đặt khác</string>

    <string name="tts_system_settings_title">Cài đặt Giọng nói hệ thống</string>

    <string name="template_stream_volume">Âm lượng %1$s %2$d</string>
    <string name="template_stream_volume_set">Âm lượng %1$s là %2$d</string>
    <string name="value_stream_master">"Tổng"</string>
    <string name="value_stream_voice_call">"Quộc gọi"</string>
    <string name="value_stream_system">"Hệ thống"</string>
    <string name="value_stream_ring">"Nhạc chuông"</string>
    <string name="value_stream_music">"Phương tiện"</string>
    <string name="value_stream_alarm">"Báo thức"</string>
    <string name="value_stream_notification">"thông báo"</string>
    <string name="value_stream_dtmf">"DTMF"</string>
    <string name="value_googletv_screen_saver">"Bảo vệ màn hình"</string>

    <string name="template_charging">"%1$s Sạc pin. Mức pin hiện tại là %2$s."</string>
    <string name="notification_type_status_started">"Đã bắt đầu"</string>
    <string name="notification_type_status_stopped">"Đã dừng"</string>
    <string name="acc_settings_title">Cài đặt trợ năng</string>
    <string name="qq_group_title">Jieshuo+ Nhóm QQ (phiên bản đầy đủ)</string>
    <string name="audio_focus_title">Chế độ giảm âm</string>

    <string name="voice_app_name">trợ lý giọng nói</string>
    <string name="voice_helper_service_description">Cho phép bạn sử dụng điện thoại mà không cần chạm vào nó</string>
    <string name="web_app_name">trình duyệt</string>
    <string name="help_title">trợ giúp</string>
    <string name="use_log_title">Bật ghi nhật ký</string>
    <string name="notification_speak_title">đọc thông báo</string>
    <string name="plugin_title">Tiện ích mở rộng</string>
    <string name="action_menu_title">Menu hành động</string>
    <string name="clipboard_menu_title">Lịch sử bộ nhớ tạm</string>
    <string name="select_menu_title">Chế độ chọn</string>
    <string name="all_text_title">Xem toàn văn</string>
    <string name="use_touch_mode_title">sử dụng chế độ duyệt bằng cảm ứng (Đừng bỏ chọn cái này nếu bạn hoàn toàn bị khiếm thị)</string>
    <string name="unknown_lable_title">Đọc các mục chưa được gắn nhãn</string>
    <string name="action_setting_title">cài đặt hoạt động</string>
    <string name="use_single_tap_title">Nhấn một lần để kích hoạt mục đang tiêu điểm</string>
    <string name="use_up_tap_title">Nhấc ngón tay của bạn để kích hoạt mục bên dưới</string>
    <string name="sound_volume_title">Âm lượng Chủ đề âm thanh</string>
    <string name="notification_bar_speak_title">Tự động đọc thông báo từ thanh thông báo</string>
    <string name="notification_toast_speak_title">Tự động Đọc các thông báo phụ khác</string>
    <string name="notification_announcement_speak_title">Tự động đọc thông báo nội bộ của trình đọc màn hình</string>
    <string name="notification_settings_title">Cài đặt đọc thông báo</string>
    <string name="help_feed_title">Trợ Giúp và phản hồi</string>
    <string name="advanced_setting_title">Cài đặt nâng cao</string>
    <string name="notification_white_list_title">danh sách trắng Thông báo</string>
    <string name="notification_black_list_title">danh sách đen Thông báo</string>
    <string name="voice_help_title">Trợ giúp về Trợ lý giọng nói</string>
    <string name="sound_package_title">Chủ đề âm thanh</string>
    <string name="value_default">Mặc định</string>
    <string name="notification_app_name_speak_title">Đọc nguồn hoặc tên phần mềm thông báo đến</string>
    <string name="use_up_tap_summary">Điều chỉnh xem việc nhấc ngón tay ra khỏi màn hình có kích hoạt phần tử dưới ngón tay hay không. Nếu ngón tay được giữ trên màn hình trong một thời gian nhất định, phần tử không được kích hoạt</string>
    <string name="use_tap_mode_title">Không cho phép khám phá màn hình</string>
    <string name="vibrate_intensity_title">Cường độ phản hồi rung</string>
    <string name="use_progress_title">Tự động đọc phần trăm của thanh tiến trình</string>
    <string name="use_scroll_list_index_title">Đọc phạm vi hiển thị danh sách trong khi cuộn</string>
    <string name="use_content_changed_title">Tự động đọc các thay đổi trong mục hiện được đặt tiêu điểm</string>
    <string name="use_double_fling_title">Sử dụng cử chỉ 2 bước</string>
    <string name="use_view_name_title">Tự động đọc tiêu đề của cửa sổ</string>
    <string name="permissions_settings_title">Cài đặt quyền truy cập</string>
    <string name="use_node_info_title">Đọc mối quan hệ giữa các phần tử trong chế độ duyệt nút</string>
    <string name="use_content_tree_changed_title">Tự động đọc các thay đổi trong cửa sổ hiện tại</string>
    <string name="split_menu_title">Chế độ duyệt chi tiết</string>
    <string name="split_edit_title">Chế độ chỉnh sửa chi tiết</string>
    <string name="edit_title">chỉnh sửa nội dung</string>
    <string name="plugin_manager_title">Quản lý tiện ích mở rộng</string>
    <string name="sound_manager_title">Quản lý Chủ đề âm thanh</string>
    <string name="clipboard_manager_title">Quản lý lịch sử bộ nhớ tạm</string>
    <string name="label_manager_title">Quản lý nhãn tùy chỉnh</string>
    <string name="menu_manager_title">Quản lý menu chính</string>
    <string name="menu_up_tap_title">Nhấc ngón tay của bạn để kích hoạt tùy chọn menu bên dưới</string>
    <string name="navigation_up_tap_title">Nhấc ngón tay lên để kích hoạt phím điều hướng phần mềm bên dưới</string>
    <string name="only_notification_title">Cho phép tiếp tục trình đọc màn hình khi nó bị tạm dừng từ thanh thông báo</string>
    <string name="send_log_title">Chia sẻ nhật ký gỡ lỗi</string>
    <string name="long_click_title">Độ trễ nhấn đúp và giữ</string>
    <string name="long_click_summary">Điều chỉnh khoảng thời gian cần nhấn đúp và giữ để thực hiện hành động nhấn lâu</string>
    <string name="split_select_title">Chế độ chọn chi tiết</string>
    <string name="use_up_long_click_title">Thực hiện hành động nhấn lâu khi ngón tay ở trên một phần tử trong một thời gian dài</string>
    <string name="use_up_long_click_summary">điều chỉnh xem hành động nhấn lâu có được thực hiện hay không khi ngón tay của bạn ở trên một phần tử nhất định trong một giây</string>
    <string name="backup_manager_title">Quản lý sao lưu</string>
    <string name="user_letter_map_title">Sử dụng cơ sở dữ liệu giải thích ngữ âm tùy chỉnh (khởi động lại là cần thiết để áp dụng)</string>
    <string name="tts_use_offline_title">Sử dụng công cụ giọng nói từ máy chủ chất lượng cao</string>
    <string name="tts_use_offline_summary">Điều chỉnh xem công cụ TTS chất lượng cao có được sử dụng hay không. Nếu Wi-fi bị ngắt kết nối, công cụ TTS sẽ chuyển về chất lượng thấp công cụ ngoại tuyến</string>
    <string name="gesture_package_title">Cử chỉ</string>
    <string name="long_text_title">Chế độ chỉnh sửa toàn văn</string>
    <string name="gesture_manager_title">Quản lý cử chỉ</string>
    <string name="use_ocr_title">Tự động sử dụng nhận dạng OCR</string>
    <string name="use_ocr_summary">Điều chỉnh xem công cụ OCR có được sử dụng trong khi chạm vào một mục không được gắn nhãn, ảnh hoặc bất kỳ mục không thể truy cập nào khác hay không. Xin lưu ý rằng, khi chức năng này được bật, sẽ tốn nhiều dữ liệu và pin hơn</string>
    <string name="content_blacklist_title">Nội dung danh sách đen</string>
    <string name="no_phone_permission">Không có quyền gọi điện thoại</string>
    <string name="message_time_out">Kích hoạt của bạn đã hết hạn</string>
    <string name="message_welcome">Chào mừng bạn đến với Jieshuo+</string>
    <string name="message_in_dim_screen">Đã bật chế độ Ẩn màn hình</string>
    <string name="message_out_dim_screen">Đã tắt chế độ Ẩn màn hình</string>
    <string name="message_only_android5_last">Tính năng này chỉ được hỗ trợ từ Android 5 trở lên</string>
    <string name="notification_box">Hộp thông báo jieshuo</string>
    <string name="clear">Xóa tất cả</string>
    <string name="message_disabled_up_tap">Nhấc ngón tay của bạn khỏi màn hình sẽ không kích hoạt phần tử bên dưới nữa</string>
    <string name="message_enabled_up_tap">Nhấc ngón tay của bạn khỏi màn hình bây giờ sẽ kích hoạt phần tử bên dưới</string>
    <string name="message_no_found_edit_text">Không tìm thấy hộp văn bản</string>
    <string name="message_voice_feedback_paused">Đã tạm ngừng phản hồi bằng jieshuo</string>
    <string name="message_voice_feedback_resume">Đã Tiếp tục phản hồi bằng jieshuo</string>
    <string name="message_enable_tap_mode">Khám phá màn hình hiện không được phép</string>
    <string name="message_disabled_tap_mode">Khám phá màn hình Hiện được phép</string>
    <string name="directory_gestures">cử chỉ</string>
    <string name="directory_temp">TMP</string>
    <string name="directory_plugins">tiện ích</string>
    <string name="message_recognition">Đang trong quá trình nhận dạng</string>
    <string name="message_recognition_error">Lỗi nhận dạng. Vui lòng thử lại</string>
    <string name="directory_sounds">Âm thanh</string>
    <string name="directory_resources">Tài nguyên</string>
    <string name="file_name_letter">letters.json</string>
    <string name="file_name_symbol">symbols.json</string>
    <string name="directory_labels">nhãn</string>
    <string name="directory_backup">sao lưu</string>
    <string name="message_load_sound_error">Lỗi khi tải chủ đề âm thanh</string>
    <string name="message_load_done">Thành công</string>
    <string name="tool_title">Công cụ</string>
    <string name="directory_tools">Công cụ</string>
    <string name="ocr_title">Nhận dạng phần tử dưới tiêu điểm</string>
    <string name="tool_manager_title">quản lý công cụ</string>
    <string name="message_load_error">Lỗi</string>
    <string name="manager_activity_title">quản lý tài nguyên</string>
    <string name="use_headset_key_title">Sử dụng nút tai nghe</string>
    <string name="use_wake_lock_title">Ngăn màn hình tắt trong khi nói</string>
    <string name="user_settings_title">trung tâm người dùng</string>
    <string name="user_name_title">Tên tài khoản</string>
    <string name="user_id_title">ID tài khoản</string>
    <string name="user_key_title">Khóa giấy phép của tài khoản này</string>
    <string name="user_validity_title">Giấy phép tài khoản của bạn trên thiết bị này Có hiệu lực đến </string>
    <string name="user_point_title">điểm</string>
    <string name="gesture_description_title">Mô tả cử chỉ</string>
    <string name="user_invite_title">Lịch sử lời mời</string>
    <string name="login_title">Đăng nhập</string>
    <string name="reg_title">Đăng ký</string>
    <string name="message_recognition_none">Không có kết quả</string>
    <string name="tts_iflytek_settings_title">Cài đặt Iflytek TTS</string>
    <string name="tts_use_fly_title">Sử dụng Iflytek TTS</string>
    <string name="tts_pitch_title">Cao độ giọng nói</string>
    <string name="tts_speed_double_title">Tăng tốc độ giọng nói hơn mức bình thường</string>
    <string name="tts_unisound_settings_title">Cài đặt Unisound TTS</string>
    <string name="use_wake_lock_summary">Điều chỉnh xem màn hình có được giữ sáng trong khi giọng nói đang nói hay không</string>
    <string name="audio_focus_summary">Điều chỉnh xem âm lượng của tất cả các âm thanh khác có bị giảm xuống trong khi giọng nói đang nói hay không</string>
    <string name="message_done">Đã Xong</string>
    <string name="app_gesture_package_title">Cử chỉ cho từng ứng dụng</string>
    <string name="app_gesture_package_summary">Cho phép chọn bất kỳ cử chỉ cho từng ứng dụng nào sẽ được sử dụng</string>
    <string name="char_mode_gesture_title">Vô hiệu hóa cử chỉ tùy chỉnh cho ký tự bằng chế độ duyệt ký tự</string>
    <string name="char_mode_gesture_summary">Điều chỉnh xem liệu cử chỉ mặc định có luôn được sử dụng trong chế độ duyệt từng ký tự hay không, ngay cả khi có cử chỉ tùy chỉnh cho từng ứng dụng</string>
    <string name="notification_summary_title">Chỉ đọc tóm tắt thông báo</string>
    <string name="use_image_filter_title">Lọc hình ảnh trên trang web</string>
    <string name="gesture_settings_title">Cài đặt cử chỉ</string>
    <string name="setup_plugin_title">Tiện ích mở rộng tự khởi động</string>
    <string name="advanced_menu_title">menu nhận dạng</string>
    <string name="quick_menu_title">Menu phím tắt</string>
    <string name="check_update_title">Kiểm tra cập nhật</string>
    <string name="qq_group_summary"> Thảo luận, đưa ra đề xuất hoặc mua phiên bản VIP của phần mềm </string>
    <string name="favorites_menu_title">yêu thích</string>
    <string name="favorites_manager_title">quản lý yêu thích</string>
    <string name="use_multi_menu_title">Sử dụng menu nhiều cột</string>
    <string name="use_multi_menu_summary">Điều chỉnh xem menu nhiều cột có được sử dụng theo mặc định hay không. Xin lưu ý rằng menu nhiều cột không hỗ trợ nội dung tùy chỉnh</string>
    <string name="use_left_right_title">Đảo ngược cử chỉ vuốt</string>
    <string name="use_list_item_index_title">Đọc vị trí của mục trong danh sách</string>
    <string name="use_left_right_summary">Điều chỉnh xem các cử chỉ vuốt có bị đảo ngược đối với cài đặt cử chỉ mặc định hay không. Khi chúng bị đảo ngược, các thao tác vuốt sang trái và phải sẽ điều hướng theo các chế độ điều hướng bạn đã chọn trong khi các thao tác vuốt lên và xuống thực hiện các tác vụ thay đổi chế độ điều hướng</string>
    <string name="use_old_previous_title">Sử dụng cách di chuyển trỏ tới trường trước đó</string>
    <string name="baidu_tieba_title">Jieshuo+ bảng đăng</string>
    <string name="use_single_tts_title">Sử dụng một công cụ giọng nói duy nhất</string>
    <string name="use_auto_update_title">kiểm tra cập nhật tự động </string>
    <string name="use_pager_scroll_title">Tự động cuộn trang</string>
    <string name="use_supper_filter_title">Bộ lọc nội dung web</string>
    <string name="change_log_title">Nhật ký cập nhật các phiên bản mới có gì mới. Lưu ý bằng tiếng Trung</string>
    <string name="use_up_long_quick_menu_title">Hiển thị menu phím tắt khi nhấn lâu</string>
    <string name="use_show_dis_enabled_quick_menu_title">Hiển thị các hành động không khả dụng trong menu phím tắt</string>
    <string name="voice_helper_setting_title">Cài đặt Trợ lý giọng nói và cài đặt dịch</string>
    <string name="voice_helper_copy_title">Tự động sao chép kết quả dịch vào khay nhớ tạm</string>
    <string name="trans_lang_from_title">ngôn ngữ nguồn</string>
    <string name="use_pager_scroll_summary">Điều chỉnh xem các trang có tự động cuộn khi đến mục cuối cùng của chế độ xem nhiều trang hay không</string>
    <string name="scroll_gesture_settings_title">cài đặt điều hướng</string>
    <string name="click_settings_title">Cài đặt hành động Nhấn</string>
    <string name="key_shortcut_setting_title">Cài đặt phím tắt</string>
    <string name="gesture_title">Cài đặt cử chỉ</string>
    <string name="use_single_tap_summary">Điều chỉnh xem chỉ nhấn một lần vào phần tử có kích hoạt phần tử đó hay không.</string>
    <string name="use_old_previous_summary">Trong cách thức truyền thống, trả về trường trước đó đơn giản là trường tiếp theo, tuy nhiên nếu bị hủy bỏ thì sẽ sử dụng phương pháp mới của việc trả về trường trước đó, dựa trên mức độ ưu tiên của trường để quản lý và xác định quan hệ giữa các trường khi duyệt lên trên giúp việc tìm kiếm thông tin trở nên dễ dàng hơn</string>
    <string name="use_headset_key_summary">Điều chỉnh xem phím tai nghe có được sử dụng để điều khiển trình đọc màn hình hay không. Nhấn nhanh phím sẽ di chuyển tiêu điểm sang mục tiếp theo, nhấn vừa phải sẽ kích hoạt phần tử dưới tiêu điểm và cuối cùng, nhấn và giữ phím sẽ kích hoạt trợ lý giọng nói</string>
    <string name="list_view_settings_title">Cài đặt đọc danh sách</string>
    <string name="view_label_settings_title">Cài đặt đọc nhãn</string>
    <string name="view_changed_settings_title">Cài đặt đọc nội dung động</string>
    <string name="content_filter_settings_title">Cài đặt lọc nội dung</string>
    <string name="hints_list_settings_title">Cài đặt đọc thông báo động</string>
    <string name="use_node_info_summary">Điều chỉnh xem dữ liệu mối quan hệ giữa các phần tử có được đọc trong chế độ duyệt nút hay không. Thông tin được đọc bao gồm số phần tử con mà nút hiện tại có, cộng với một số thông tin bổ sung, dành riêng cho nút.</string>
    <string name="use_list_item_index_summary">Điều chỉnh xem vị trí của mục trong danh sách hiện được tập trung có được đọc hay không trong khi điều hướng danh sách. Ví dụ: 1. Cài đặt chung, 2, Cài đặt giọng nói</string>
    <string name="use_scroll_list_index_summary">Điều chỉnh xem phạm vi hiển thị trực quan của danh sách có được đọc tự động khi sử dụng lệnh cuộn hay không</string>
    <string name="use_view_name_index_summary">Điều chỉnh xem tiêu đề của cửa sổ có được đọc tự động hay không. Nếu cửa sổ không có tiêu đề, phần tử có thể đặt tiêu điểm đầu tiên của cửa sổ sẽ được đọc</string>
    <string name="unknown_lable_summary">điều chỉnh xem ID của phần tử chưa gắn nhãn có được đọc hay không nếu phần tử đó không có nhãn</string>
    <string name="use_progress_summary">Điều chỉnh xem các thay đổi trên thanh tiến trình hiện được đặt tiêu điểm có được đọc tự động hay không</string>
    <string name="use_content_changed_summary">Điều chỉnh xem các thay đổi trong phần tử hiện được đặt tiêu điểm có được đọc tự động hay không</string>
    <string name="use_content_tree_changed_summary">Điều chỉnh xem các thay đổi trong cửa sổ hiện tại có được tự động đọc hay không</string>
    <string name="content_blacklist_summary">Bật tùy chọn này có thể giúp khắc phục các lỗi liên quan đến việc thêm nhãn tùy chỉnh</string>
    <string name="use_image_filter_summary">Điều chỉnh xem có nên lọc những hình ảnh không chứa mô tả thay thế hay không</string>
    <string name="use_supper_filter_summary">Điều chỉnh xem có nên lọc nội dung không phải tiếng Trung khi duyệt các trang web hay không</string>
    <string name="use_edge_gesture_title">Sử dụng cử chỉ cạnh</string>
    <string name="left_edge_gesture_title">Vuốt sang phải từ cạnh trái của màn hình</string>
    <string name="right_edge_gesture_title">Vuốt sang trái từ cạnh phải của màn hình</string>
    <string name="right_edge_gesture_value_default">ứng dụng gần đây</string>
    <string name="left_edge_gesture_value_default">Quay lại</string>
    <string name="use_edge_gesture_summary">Điều chỉnh xem các cử chỉ ở cạnh có được bật hay không. Cử chỉ cạnh là các thao tác vuốt được thực hiện từ cạnh trái hoặc phải của màn hình bằng một hoặc hai ngón tay</string>
    <string name="left_edge_gesture_summary">Cho phép thiết lập hành động được kích hoạt khi thực hiện thao tác vuốt phải từ cạnh trái của màn hình</string>
    <string name="right_edge_gesture_summary">Cho phép thiết lập hành động được kích hoạt khi thực hiện thao tác vuốt trái từ cạnh phải của màn hình</string>
    <string name="down_volume_key_value_default">trợ lý giọng nói</string>
    <string name="down_volume_key_title">Nhấn và giữ phím giảm âm lượng</string>
    <string name="down_volume_key_summary">Cho phép thiết lập hành động được kích hoạt khi giữ phím giảm âm lượng</string>
    <string name="up_volume_key_title">Nhấn và giữ phím tăng âm lượng</string>
    <string name="up_volume_key_summary">Cho phép thiết lập hành động được kích hoạt khi giữ phím tăng âm lượng</string>
    <string name="up_volume_key_value_default">Chuyển đổi ngón tay nâng từ một phần tử để kích hoạt nó</string>
    <string name="use_speak_call_phone_summary">Điều chỉnh xem tên và số của người gọi có được đọc tự động khi có cuộc gọi đến hay không</string>
    <string name="use_speak_call_phone_title">Đọc ID của người gọi</string>
    <string name="use_speak_changed_volume_summary">Điều chỉnh xem âm lượng có được đọc hay không khi âm lượng được thay đổi</string>
    <string name="use_speak_changed_volume_title">Đọc âm lượng khi thay đổi</string>
    <string name="vip_qq_group_title">Jieshuo+ VIP QQ group</string>
    <string name="qq_group2_title">Jieshuo+ second QQ group</string>
    <string name="right_long_edge_gesture_value_default">thanh thông báo</string>
    <string name="left_long_edge_gesture_value_default">Màn hình chính</string>
    <string name="right_long_edge_gesture_title">Vuốt sang trái từ cạnh phải của màn hình và giữ</string>
    <string name="left_long_edge_gesture_title">Vuốt sang phải từ cạnh trái của màn hình và giữ</string>
    <string name="left_long_edge_gesture_summary">Cho phép hành động được kích hoạt khi thực hiện thao tác vuốt sang phải từ cạnh trái của màn hình và vị trí cuối cùng được giữ trong một giây</string>
    <string name="right_long_edge_gesture_summary">Cho phép hành động được kích hoạt khi vuốt trái từ cạnh phải của màn hình được thực hiện và vị trí cuối cùng được giữ trong một giây</string>
    <string name="use_up_long_quick_menu_summary">Điều chỉnh xem menu phím tắt có hiển thị hay không khi ngón tay của bạn ở trên một phần tử trong thời gian dài</string>
    <string name="up_volume_short_key_value_default">Tăng Âm lượng</string>
    <string name="up_volume_short_key_title">Bấm nhanh phím tăng âm lượng</string>
    <string name="up_volume_short_key_summary">Cho phép đặt hành động tùy chỉnh được kích hoạt khi nhấn phím tăng âm lượng trong khi giữ ngón tay trên màn hình. Theo mặc định, âm lượng được tăng lên như mọi khi</string>
    <string name="down_volume_short_key_value_default">Giảm Âm lượng</string>
    <string name="down_volume_short_key_title">Bấm nhanh phím giảm âm lượng</string>
    <string name="down_volume_short_key_summary">Cho phép đặt hành động tùy chỉnh được kích hoạt khi nhấn phím giảm âm lượng trong khi giữ ngón tay trên màn hình. Theo mặc định, âm lượng vẫn giảm như mọi khi</string>
    <string name="use_ringtone_volume_title">Sử dụng âm lượng nhạc chuông để nói</string>
    <string name="use_ringtone_volume_summary">Điều chỉnh xem có sử dụng âm lượng nhạc chuông để đọc màn hình cuộc gọi đến hay không</string>
    <string name="up_down_volume_short_key_value_default">Chuyển đổi cử chỉ</string>
    <string name="up_down_volume_short_key_summary">Cho phép đặt hành động tùy chỉnh được kích hoạt khi nhấn đồng thời hai phím âm lượng</string>
    <string name="up_down_volume_short_key_title">Nhấn đồng thời hai phím âm lượng</string>
    <string name="tts_engine_title">Công cụ giọng nói chính</string>
    <string name="async_tts_engine_title">Công cụ giọng nói phụ</string>
    <string name="async_tts_engine_summary">Cho phép đặt công cụ giọng nói phụ được sử dụng để đọc thông báo và các nội dung phụ khác. Đặt cùng một công cụ làm công cụ giọng nói chính tương đương với việc chỉ sử dụng một công cụ giọng nói duy nhất, Hãy chọn hai công cụ giọng nói khác nhau và bạn sẽ có trải nghiệm tuyệt vời</string>
    <string name="tts_engine_summary">Cho phép đặt công cụ giọng nói chính được sử dụng để đọc nội dung. Trong trường hợp công cụ giọng nói không đọc được, phần mềm sẽ quay lại công cụ giọng nói có sẵn khác</string>
    <string name="timer_manager_title">quản lý hẹn giờ</string>
    <string name="use_foreground_title">Ngăn chặn tắt trình đọc màn hình</string>
    <string name="use_foreground_summary">Bạn nên chọn tùy chọn này nếu trình đọc màn hình thường bị tắt bởi cơ chế tối ưu hóa pin của hệ thống</string>
    <string name="use_speak_qq_changed_title">Tự động đọc tin nhắn trò chuyện đến</string>
    <string name="use_speak_qq_changed_summary">Điều chỉnh xem tin nhắn đến trên các ứng dụng IM như QQ hoặc We Chat có tự động được đọc hay không</string>
    <string name="left_button_default_value">gác máy|Từ chối|*Vuốt sang trái để từ chối*|Kết thúc cuộc gọi|gác máy|kết thúc cuộc gọi|结束QQ通话|结束QQ电话|Từ chối cuộc gọi thoại|Trước|Phương tiện trước đó|điều hướng lên|Hủy&amp;Loa</string>
    <string name="right_button_default_value">Trả lời|*Vuốt sang phải để trả lời*|Loa|Loa điện thoại|Trả lời cuộc gọi thoại|Tiếp|Phương tiện tiếp theo</string>
    <string name="edge_gesture_title">Cài đặt cử chỉ cạnh</string>
    <string name="left_button_title">Cài đặt phím tắt vuốt sang trái</string>
    <string name="right_button_title">Cài đặt phím tắt vuốt sang phải</string>
    <string name="use_add_async_tts_title">Thông báo đọc lần lượt</string>
    <string name="use_add_async_tts_summary">Điều chỉnh xem các thông báo có nên được xếp hàng đợi để đọc hay không. Khi tùy chọn này được bật, các thông báo sẽ được đọc từng cái một khi chúng đến, trong khi tùy chọn này bị tắt, thông báo trước đó sẽ bị gián đoạn trong khi thông báo tiếp theo đến. Xin lưu ý rằng tùy chọn này chỉ hoạt động khi công cụ giọng nói phụ đang hoạt động</string>
    <string name="questions_answers_title">Các câu hỏi thường gặp</string>
    <string name="orientation_landscape">Màn hình ngang</string>
    <string name="orientation_portrait">Màn hình dọc</string>
    <string name="use_alarm_title">Tự động đọc thời gian</string>
    <string name="use_alarm_summary">Điều chỉnh xem thời gian có được tự động đọc theo các khoảng thời gian đã chỉ định hay không</string>
    <string name="alarm_settings_title">Cài đặt hẹn giờ</string>
    <string name="url_menu_title">Mở liên kết</string>
    <string name="use_long_click_voice_input_title">Sử dụng Nhập bằng giọng nói khi giữ ngón tay của bạn trên Hộp văn bản</string>
    <string name="voice_input_append_mode_title">Nối văn bản vào hộp văn bản khi sử dụng nhập bằng giọng nói</string>

    <string name="general_usage_hints_title">Đọc gợi ý sử dụng</string>
    <string name="general_speak_list_title">Đọc vị trí của mục trong danh sách</string>
    <string name="general_settings_title">Cài đặt chung</string>
    <string name="use_custom_gesture_title">Sử dụng cử chỉ tùy chỉnh</string>
    <string name="custom_gesture_settings_title">Cài đặt cử chỉ tùy chỉnh</string>
    <string name="use_foreground_pro_title">Sử dụng cơ chế ngăn chặn tắt trình đọc màn hình nâng cao</string>
    <string name="use_foreground_pro_summary">Chọn tùy chọn này sẽ ngăn dịch vụ tối ưu hóa pin tắt trình đọc màn hình. Nó thực hiện điều này bằng cách đặt Trình đọc màn hình làm cửa sổ nền</string>
    <string name="use_power_save_title">Chế độ tiết kiệm pin</string>
    <string name="use_power_save_summary">Nên chọn tùy chọn này khi mức tiêu thụ pin ở chế độ chờ quá cao</string>
    <string name="power_settings_title">Cài đặt quản lý pin</string>
    <string name="action_settings_title">cài đặt hoạt động</string>
    <string name="keep_focus_position_title">Ghi nhớ vị trí của tiêu điểm</string>
    <string name="download_activity_title">Tải xuống các tài nguyên bổ sung</string>
    <string name="use_number_speak_title">Đọc số dưới dạng chữ số đơn</string>
    <string name="use_input_method_gesture_title">Sử dụng các cử chỉ để chuyển đổi các lựa chọn khi nhập liệu</string>
    <string name="use_input_method_gesture_summary">Điều chỉnh việc các cử chỉ phím tắt chuyển đổi giữa các lựa chọn khi gõ bàn phím. Tùy chọn này được hỗ trợ bởi phương thức nhập liệu iFlytek, phương thức nhập liệu Google Pinyin và phương thức nhập liệu Google Zhuyin.</string>
    <string name="use_volume_key_move_text_title">Sử dụng các phím âm lượng để di chuyển con trỏ trong khi chỉnh sửa văn bản</string>
    <string name="user_text">Tên tài khoản - 5 đến 15 ký tự Latinh</string>
    <string name="pass_text">Mật khẩu tài khoản - 6 đến 15 ký tự Latinh</string>
    <string name="current_text">%d tổng số ký tự, %d là ký tự hiện tại</string>
    <string name="user_id_text">ID tài khoản</string>
    <string name="screen_on_off_settings_title">Cài đặt đọc thông báo khi tắt hoặc bật màn hình</string>
    <string name="use_screen_on_speak_title">Đọc thông báo khi màn hình được mở</string>
    <string name="use_screen_off_speak_title">Đọc thông báo màn hình tắt khi tắt màn hình</string>
    <string name="use_accessibility_volume_title">Sử dụng âm lượng trợ năng</string>
    <string name="use_accessibility_volume_summary">Điều chỉnh xem kênh âm lượng trợ năng có được sử dụng để giọng nói được nói hay không. Xin lưu ý rằng tùy chọn này chỉ được hỗ trợ khi công cụ giọng nói của hệ thống được sử dụng</string>
    <string name="value_stream_accessibility">Trợ năng</string>
    <string name="left_right_gesture_title">Cài đặt cử chỉ phím tắt</string>
    <string name="use_move_list_view_item_title">Sử dụng các thao tác vuốt phím tắt để điều hướng nhanh trong danh sách</string>
    <string name="no_support">Chỉ có android %d trở lên được hỗ trợ</string>
    <string name="use_pinyin_speak_title">Sử dụng các ký hiệu phiên âm để đọc các chữ cái trong khi gõ</string>
    <string name="backup_restore_settings_title">Sao lưu và khôi phục ngoại tuyến</string>
    <string name="backup_settings_title">Sao lưu Cài đặt</string>
    <string name="restore_settings_title">Khôi phục cài đặt</string>
    <string name="restore_settings_summary">Chọn tùy chọn này cho phép bạn khôi phục cài đặt từ bản sao lưu đã tạo trước đó. Xin lưu ý rằng tùy chọn này sẽ ghi đè các cài đặt hiện tại của bạn</string>
    <string name="backup_settings_summary">Chọn tùy chọn này cho phép bạn tạo một bản sao lưu đầy đủ các cài đặt hiện tại của mình. Xin lưu ý rằng tùy chọn này sẽ ghi đè lên bản sao lưu hiện tại của bạn nếu có</string>
    <string name="jieshuo_bbs_title">Jieshuo+ Diễn đàn. Lưu ý bằng tiếng Trung</string>
    <string name="use_symbol_speak_title">Đọc dấu câu</string>
    <string name="use_cloud_label_title">Sử dụng nhãn từ máy chủ</string>
    <string name="use_cloud_label_summary">Điều chỉnh xem các nhãn tùy chỉnh có được tự động tải xuống và tải lên máy chủ hay không</string>
    <string name="directory_helper">Trợ lý</string>
    <string name="helper_manager_title">quản lý trợ lý giọng nói</string>
    <string name="alarm_interval_title">Khoảng thời gian đọc</string>
    <string name="use_timer_speak_title">Thông báo bằng lời nói</string>
    <string name="use_timer_vibrate_title">Thông báo bằng rung</string>
    <string name="use_double_edge_gesture_title">Sử dụng menu cạnh hai ngón tay</string>
    <string name="use_raw_click_title">Sử dụng nhấn mặc định thay vì nhấn trợ năng</string>
    <string name="use_raw_click_summary">điều chỉnh xem liệu một lần nhấn mặc định có được sử dụng thay cho lần nhấn bằng trợ năng hay không. Tùy chọn này mô phỏng một lần nhấn vật lý vào vị trí của phần tử, điều này có thể cải thiện khả năng truy cập của một số ứng dụng</string>
    <string name="has_vip_summary"> %s chỉ dành cho người dùng phiên bản đầy đủ </string>
    <string name="vip_qq_kefu_title">Jieshuo+ dịch vụ khách hàng</string>
    <string name="vip_qq_kefu_summary">Tư vấn, mua phần mềm, chuyển nhượng giấy phép đến thiết bị mới. Hãy chắc chắn chỉ liên hệ với nhân viên được chứng nhận. Trong trường hợp bạn không liên hệ được bằng tiếng Anh hoặc tiếng Trung. Vui lòng liên hệ người dịch phần mềm là Đào Đức Trung hoặc tham gia nhóm telegram và nhóm messenger tiếng Việt trong Menu Trợ giúp và Phản hồi</string>
    <string name="use_speak_changed_window_title">Đọc toàn bộ cửa sổ khi thay đổi cửa sổ</string>
    <string name="use_timer_sound_title">Thông báo bằng âm thanh</string>
    <string name="timer_setting_title">Cài đặt hẹn giờ</string>
    <string name="voice_cmd_setting_title">Cài đặt lệnh thoại</string>
    <string name="directory_cmd">Lệnh thoại tùy chỉnh</string>
    <string name="use_move_list_view_item_summary">Điều chỉnh xem có thể sử dụng các phím tắt để cuộn nhanh các danh sách dài hay không</string>
    <string name="add">Thêm</string>
    <string name="re_def_msg">Nhấn vào \"OK\" sẽ khôi phục cài đặt về mặc định</string>
    <string name="use_double_fling_summary">Điều chỉnh xem các cử chỉ 2 bước có được sử dụng hay không. Để thực hiện một cử chỉ 2 bước, trước tiên bạn thực hiện cử chỉ chính và sau khi thực hiện xong, bạn thực hiện cử chỉ thứ hai</string>
    <string name="voice_helper_use_gestures_title">Cho phép thực hiện các cử chỉ từ bộ cử chỉ hiện được chọn với trợ lý giọng nói</string>
    <string name="voice_helper_use_app_gestures_title">Cho phép thực hiện các cử chỉ từ lược đồ cử chỉ cho từng ứng dụng hiện đang hoạt động với trợ lý giọng nói</string>
    <string name="voice_helper_use_cmd_title">Cho phép sử dụng Lệnh thoại với trợ lý giọng nói</string>
    <string name="voice_helper_use_supper_cmd_title">Cho phép sử dụng lệnh thoại tùy chỉnh với trợ lý giọng nói</string>
    <string name="voice_helper_use_plugin_title">Cho phép thực thi các tiện ích mở rộng với trợ lý giọng nói</string>
    <string name="voice_helper_use_tool_title">Cho phép thực thi các công cụ với trợ lý giọng nói</string>
    <string name="message_has_vip">Chỉ có sẵn cho người dùng của phiên bản đầy đủ</string>
    <string name="has_vip_summary2">%s bị giới hạn với những người dùng phiên bản miễn phí</string>
    <string name="voice_helper_capability_setting">Cài đặt khả năng của trợ lý giọng nói</string>
    <string name="use_wake_lock_pro_title">Cơ chế ngăn chặn tắt màn hình nâng cao</string>
    <string name="use_wake_lock_pro_summary">Nên chọn tùy chọn này nếu tùy chọn Cơ chế ngăn chặn tắt màn hình mặc định không hoạt động</string>
    <string name="more_setting">Tùy chọn khác</string>
    <string name="kayword">Tìm kiếm</string>
    <string name="notification_black_list_summary">Thông báo chứa nội dung được liệt kê trong danh sách đen sẽ không bao giờ được đọc, ngay cả khi tính năng đọc thông báo được bật</string>
    <string name="notification_while_list_summary">Thông báo chứa nội dung được liệt kê trong danh sách trắng sẽ luôn được đọc, ngay cả khi tính năng đọc thông báo bị tắt</string>
    <string name="system_tts_volume_title">Âm lượng giọng nói hệ thống</string>
    <string name="notification_select_title">Thông báo được đọc</string>

    <string name="message_disable_dim_screen">Vui lòng tắt ẩn màn hình trước đã</string>
    <string name="start_long_copy">Bắt đầu sao chép danh sách</string>
    <string name="runnimg_background">jieshuo+ đang chạy trong nền</string>
    <string name="description">Mô tả</string>
    <string name="gestures_description_not_found">Không tìm thấy tài liệu nào cho bộ cử chỉ</string>
    <string name="timer_date_format">yyyy-M-d HH:mm</string>
    <string name="to_all">%s đến %s, tổng %s phần tử</string>
    <string name="try_again">Vui lòng thử lại</string>
    <string name="timer_and_now_time">%s trôi qua. Bây giờ là %s</string>
    <string name="edit">Chỉnh sửa</string>
    <string name="edit_text_not_found">Không tìm thấy hộp văn bản</string>
    <string name="char_mode">Ký tự theo chế độ duyệt ký tự</string>
    <string name="focus_mode">Duyệt Tập trung</string>
    <string name="auto_next">duyệt tự động</string>
    <string name="message_copy">Đã được Sao chép</string>
    <string name="message_append">Đã sao chép thêm, Phần bạn vừa sao chép đã được nối với phần được sao chép trước đó</string>
     <string name="text_format_settings_title">Cài đặt giải thích ký tự</string>
    <string name="use_text_format_first_title">Đọc văn bản trước khi giải thích</string>
    <string name="use_text_format_char_number_title">Đọc chỉ mục của một chữ cái Latinh</string>

    <string name="lower_case_format">chữ thường %s , %s</string>
    <string name="upper_case_format">Chữ hoa %s %s </string>
    <string name="lower_case_format_number"> Chữ thường %s , %s chữ cái %d </string>
    <string name="upper_case_format_number">Chữ hoa %s %s Chữ cái %d </string>

    <string name="lower_case_format2">%s</string>
    <string name="upper_case_format2"> Chữ hoa %s </string>
    <string name="upper_case_format3"> Chữ hoa %s </string>
    <string name="lower_case_format_number2">%s chữ cái %d</string>
    <string name="upper_case_format_number2">Chữ hoa %s Chữ cái %d</string>

    <string name="use_slow_speed_title">Làm chậm giọng nói trong khi ở chế độ duyệt ký tự</string>
    <string name="has_vip_summary_gesture">Tùy chỉnh vuốt lên, xuống, trái, phải chỉ dành cho người dùng phiên bản đầy đủ</string>
    <string name="message_has_vip_loop_click">Nhấn tự động chỉ khả dụng cho người dùng phiên bản đầy đủ của phần mềm</string>

    <string name="command_click">Nhấn</string>
    <string name="command_long_click">nhấn lâu</string>
    <string name="command_unlock">mở khóa</string>
    <string name="command_start">lên đầu</string>
    <string name="command_end">Xuống cuối</string>
    <string name="command_nothing">Không có lệnh</string>
    <string name="command_sleep">Ngủ</string>
    <string name="command_send_log">Chia sẻ nhật ký</string>
    <string name="command_gesture_setting">Cài đặt cử chỉ</string>
    <string name="command_voice_setting">cài đặt giọng nói</string>
    <string name="command_action_setting">@string/action_setting_title</string>
    <string name="command_feedback_setting">@string/feed_setting_title</string>
    <string name="command_content_setting">@string/content_setting_title</string>
    <string name="command_notification_setting">@string/notification_settings_title</string>
    <string name="command_help_feed_setting">Trợ giúp và phản hồi</string>
    <string name="command_left_shortcut">phím tắt trái</string>
    <string name="command_right_shortcut">phím tắt phải</string>
    <string name="command_long_copy">Sao chép danh sách</string>
    <string name="command_my_location">Vị trí của tôi</string>
    <string name="command_where_i">tôi đang ở đâu</string>
    <string name="command_current_location">Vị trí hiện tại</string>
    <string name="command_verification">Nhận dạng CAPTCHA</string>
    <string name="command_verification2">Nhận dạng CAPTCHA</string>
    <string name="command_verification3">Xác định CAPTCHA</string>
    <string name="feed_back_disabled">Tạm dừng phản hồi jieshuo</string>
    <string name="command_gesture_help">Mô tả cử chỉ</string>
    <string name="command_gesture_help2">Trợ giúp cử chỉ</string>
    <string name="command_virtual_screen">màn hình ảo</string>
    <string name="command_play_control">Điều chỉnh phát lại</string>
    <string name="command_read_mode">Chế độ đọc</string>
    <string name="command_verbatim_speak">Đánh vần</string>
    <string name="command_verbatim_speak2">Đọc theo ký tự</string>
    <string name="command_to_previous_focus">Phần tử có thể lấy tiêu điểm trước đó</string>
    <string name="command_to_next_focus">Phần tử có thể lấy tiêu điểm tiếp theo</string>
    <string name="command_to_previous_page">Trang trước</string>
    <string name="command_to_next_page">Trang tiếp</string>
    <string name="command_to_previous_scroll">Cuộn lên</string>
    <string name="command_to_next_scroll">Cuộn xuống</string>
    <string name="command_to_previous_progress">Giảm tỉ lệ của thanh trượt</string>
    <string name="command_to_next_progress">Tăng tỉ lệ của thanh trượt</string>
    <string name="command_lower_volume">Giảm âm lượng phương tiện</string>
    <string name="command_raise_volume">Tăng âm lượng phương tiện</string>
    <string name="command_now_time">Thời gian hiện tại</string>
    <string name="command_timer_mode">hẹn giờ</string>
    <string name="command_timer_start">bắt đầu hẹn giờ</string>
    <string name="command_quick_mode">duyệt nhanh</string>
    <string name="command_auto_next">duyệt tự động</string>
    <string name="command_auto_speak">đọc tự động</string>

    <string name="command_copy">Sao chép</string>
    <string name="command_append_copy">Sao chép nối thêm</string>
    <string name="command_paste">Dán</string>

    <string name="raw_swipe_down">[Vuốt xuống thô]</string>
    <string name="raw_swipe_up">[Vuốt lên thô]</string>
    <string name="raw_swipe_right">[vuốt thô sang phải]</string>
    <string name="raw_swipe_left">[Vuốt thô sang trái]</string>
    <string name="raw_long_click">[Nhấn lâu thô]</string>
    <string name="raw_click">[Nhấn thô]</string>

    <string name="click_to_enabled">Nhấn vào đây để khôi phục</string>
    <string name="touch_mode_disabled">Đã tắt duyệt bằng cách chạm</string>
    <string name="node_mode">Chế độ duyệt nút</string>
    <string name="ignore_battery">Vui lòng bỏ qua tối ưu hóa pin trong cài đặt hệ thống</string>
    <string name="overlay_window">Vui lòng cho phép cửa sổ bật lên được hiển thị trong cài đặt hệ thống</string>
    <string name="opened"> bật </string>
    <string name="closed"> Tắt </string>
    <string name="checked"> Đã Chọn </string>
    <string name="unchecked"> Chưa chọn </string>
    <string name="page_from_to">Trang %d trên %d</string>
    <string name="done">Đã xong</string>
    <string name="error_try_again">Một lỗi đã xảy ra. Vui lòng thử lại</string>
    <string name="swipe_right">Vuốt sang phải</string>
    <string name="swipe_left">vuốt sang trái</string>
    <string name="long_clicked">Nhấn lâu</string>
    <string name="notification_from">%s Có thông báo mới</string>
    <string name="progress">%d phần trăm</string>
    <string name="item_current_count">Mục %d trên %d</string>
    <string name="item_from_to_count">Mục từ %d đến %d, trong tổng số %d Mục </string>
    <string name="point">chấm</string>
    <string name="selected">Đã chọn</string>
    <string name="disabled">Đã tắt</string>
    <string name="progress2">%d phần trăm</string>
    <string name="view_name_button">Nút</string>
    <string name="view_name_edit_text">hộp văn bản</string>
    <string name="view_name_editing">,  Đang chỉnh sửa </string>
    <string name="view_name_web_view">Chế độ xem web</string>
    <string name="view_name_list_view">Danh sách</string>
    <string name="view_name_spinner">Danh sách thả xuống</string>
    <string name="view_name_switch">Nút chuyển</string>
    <string name="view_name_radio_button">Hộp kiểm nút</string>
    <string name="view_name_check_box">Hộp kiểm</string>
    <string name="view_name_seek_bar">Thanh trượt</string>
    <string name="view_name_progress_bar">Thanh tiến trình</string>
    <string name="view_name_rating_bar">thanh đánh giá</string>
    <string name="view_name_image_button">nút hình ảnh</string>
    <string name="view_name_image">Hình ảnh</string>

    <string name="message_has_vip_read_mode">Chế độ đọc chỉ khả dụng cho người dùng phiên bản đầy đủ</string>
    <string name="message_enabled_read_mode">Tắt chế độ đọc</string>
    <string name="message_long_copyed">Sao chép danh sách đã hoàn tất thành công. %d mục đã sao chép</string>
    <string name="message_read_mode_enabled">Bật chế độ đọc, </string>
    <string name="message_timer_mode_enabled">Bật hẹn giờ</string>
    <string name="message_clean"> Đã được xóa </string>
    <string name="message_clean_error">Có Lỗi khi xóa</string>
    <string name="message_edit_text_not_found">Không tìm thấy hộp văn bản</string>


    <string name="rap_action_settings_title">Cài đặt nhấn đúp mặt sau</string>
    <string name="back_rap_action_value_default">@string/command_now_time</string>
    <string name="back_rap_action_title">Cài đặt nhấn đúp mặt sau</string>
    <string name="back_rap_action_summary">Cho phép thiết lập một hành động được kích hoạt khi mặt sau của điện thoại được gõ hai lần</string>

    <string name="shake_action_value_default">@string/command_nothing</string>
    <string name="shake_action_title">Cài đặt hành động lắc</string>
    <string name="shake_action_summary">Cho phép đặt hành động được kích hoạt khi thiết bị được lắc</string>


    <string name="shake_action_sens_title">Độ nhạy lắc</string>
    <string name="shake_action_call_title">Cho phép trả lời cuộc gọi đến bằng một cú lắc</string>
    <string name="message_no_thing">Không có nội dung</string>
    <string name="double_fling_setting">Cài đặt cử chỉ 2 bước</string>

    <string name="command_off_screen">Tắt màn hình</string>
    <string name="command_lock">Khóa Thiết bị</string>
    <string name="command_accessibility_service_setting">Cài đặt trợ năng</string>
    <string name="command_trans">Dịch</string>
    <string name="command_disable_dim_screen">Tắt ẩn màn hình</string>
    <string name="command_enable_dim_screen">Bật ẩn màn hình</string>
    <string name="command_enable_dim_screen2">Ẩn màn hình</string>
    <string name="command_to_recents">ứng dụng gần đây</string>
    <string name="command_clean">Xóa tất cả</string>
    <string name="command_select">lựa chọn văn bản</string>
    <string name="command_notification_box">Hộp thông báo jieshuo</string>
    <string name="command_up_tap">Chuyển đổi kích hoạt mục bằng cách nhấc một ngón tay bên dưới mục đó</string>
    <string name="command_tap_mode">Không cho phép khám phá màn hình</string>
    <string name="command_node_mode">Chế độ duyệt nút</string>
    <string name="command_to_home">Màn hình chính</string>
    <string name="command_to_back">Quay lại</string>
    <string name="command_long_edit">Chế độ chỉnh sửa nâng cao</string>
    <string name="command_all_speak">Đọc toàn bộ màn hình</string>
    <string name="command_all_speak2">Đọc mọi thứ</string>
    <string name="command_all_select">Lựa chọn toàn văn</string>
    <string name="command_voice_helper">trợ lý giọng nói</string>
    <string name="command_voice_input">Nhập bằng giọng nói</string>
    <string name="command_ocr">Nhận dạng hình ảnh</string>
    <string name="command_ocr_text">Nhận dạng văn bản</string>
    <string name="camera_title">Jieshuo Camera</string>
    <string name="command_disable_touch">Vô hiệu hóa duyệt bằng cách chạm</string>
    <string name="command_disable_feedback">rừng tạm thời jieshuo</string>
    <string name="command_to_notifications">thanh thông báo</string>
    <string name="command_notifications">Bóng thông báo</string>
    <string name="command_battery_level">phần trăm pin</string>
    <string name="command_battery">Phần trăm pin hiện tại</string>
    <string name="command_quick_menu">Menu phím tắt</string>
    <string name="command_gestures_edit">Chỉnh sửa cử chỉ</string>

    <string name="clipboard">Bộ nhớ tạm</string>
    <string name="favorites">yêu thích</string>
    <string name="input_method">Đầu vào</string>
    <string name="main_menu">Menu chính</string>
    <string name="auto_read">đọc tự động</string>
    <string name="list_mode_title">duyệt danh sách</string>
    <string name="main_setting">Cài đặt jieshuo</string>
    <string name="battery_level">mức pin %d phần trăm pin</string>


    <string name="double_fling_left_gesture_title">vuốt sang trái</string>
    <string name="double_fling_up_gesture_title">Vuốt lên</string>
    <string name="double_fling_right_gesture_title">vuốt sang phải</string>
    <string name="double_fling_down_gesture_title">Vuốt xuống</string>

    <string name="down_right_double_fling_setting">Vuốt xuống rồi sang phải cử chỉ 2 bước</string>
    <string name="down_right_double_fling_left_gesture_value_default">Quay lại</string>
    <string name="down_right_double_fling_up_gesture_value_default">Màn hình chính</string>
    <string name="down_right_double_fling_right_gesture_value_default">[Nhấn]</string>
    <string name="down_right_double_fling_down_gesture_value_default">thanh thông báo</string>

    <string name="down_left_double_fling_setting">Vuốt xuống rồi sang trái cử chỉ 2 bước</string>
    <string name="down_left_double_fling_left_gesture_value_default">@string/command_copy</string>
    <string name="down_left_double_fling_up_gesture_value_default">@string/command_paste</string>
    <string name="down_left_double_fling_right_gesture_value_default">@string/command_append_copy</string>
    <string name="down_left_double_fling_down_gesture_value_default">@string/command_long_copy</string>


    <string name="use_down_right_double_fling_gesture_title">Vuốt xuống rồi sang phải cử chỉ 2 bước</string>
    <string name="use_down_left_double_fling_gesture_title">Vuốt xuống rồi sang trái cử chỉ 2 bước</string>


    <string name="right_double_fling_setting">Vuốt sang phải cử chỉ 2 bước</string>
    <string name="use_right_double_fling_gesture_title">Vuốt sang phải cử chỉ 2 bước</string>

    <string name="left_double_fling_setting">Vuốt sang trái cử chỉ 2 bước</string>
    <string name="use_left_double_fling_gesture_title">Vuốt sang trái cử chỉ 2 bước</string>


    <string name="up_double_fling_setting">Vuốt lên cử chỉ 2 bước</string>
    <string name="use_up_double_fling_gesture_title">Vuốt lên cử chỉ 2 bước</string>

    <string name="down_double_fling_setting">Vuốt xuống cử chỉ 2 bước</string>
    <string name="use_down_double_fling_gesture_title">Vuốt xuống cử chỉ 2 bước</string>


    <string name="up_left_double_fling_setting">Vuốt lên rồi sang trái cử chỉ 2 bước</string>
    <string name="use_up_left_double_fling_gesture_title">Vuốt lên rồi sang trái cử chỉ 2 bước</string>

    <string name="up_right_double_fling_setting">Vuốt lên rồi sang phải cử chỉ 2 bước</string>
    <string name="use_up_right_double_fling_gesture_title">Vuốt lên rồi sang phải cử chỉ 2 bước</string>


    <string name="right_left_double_fling_setting">Vuốt sang phải rồi vuốt sang trái cử chỉ 2 bước</string>
    <string name="use_right_left_double_fling_gesture_title">Vuốt sang phải rồi vuốt sang trái cử chỉ 2 bước</string>

    <string name="left_right_double_fling_setting">Vuốt sang trái rồi vuốt sang phải cử chỉ 2 bước</string>
    <string name="use_left_right_double_fling_gesture_title">Vuốt sang trái rồi vuốt sang phải cử chỉ 2 bước</string>


    <string name="up_down_double_fling_setting">Vuốt lên rồi vuốt xuống cử chỉ 2 bước</string>
    <string name="use_up_down_double_fling_gesture_title">Vuốt lên rồi vuốt xuống cử chỉ 2 bước</string>

    <string name="down_up_double_fling_setting">Vuốt xuống rồi vuốt lên cử chỉ 2 bước</string>
    <string name="use_down_up_double_fling_gesture_title">Vuốt xuống rồi vuốt lên cử chỉ 2 bước</string>


    <string name="left_down_double_fling_setting">Vuốt sang trái rồi vuốt xuống cử chỉ 2 bước</string>
    <string name="use_left_down_double_fling_gesture_title">Vuốt sang trái rồi vuốt xuống cử chỉ 2 bước</string>

    <string name="left_up_double_fling_setting">Vuốt sang trái rồi vuốt lên cử chỉ 2 bước</string>
    <string name="use_left_up_double_fling_gesture_title">Vuốt sang trái rồi vuốt lên cử chỉ 2 bước</string>


    <string name="right_down_double_fling_setting">Vuốt sang phải rồi vuốt xuống cử chỉ 2 bước</string>
    <string name="use_right_down_double_fling_gesture_title">Vuốt sang phải rồi vuốt xuống cử chỉ 2 bước</string>

    <string name="right_up_double_fling_setting">Vuốt sang phải rồi vuốt lên cử chỉ 2 bước</string>
    <string name="use_right_up_double_fling_gesture_title">Vuốt sang phải rồi vuốt lên cử chỉ 2 bước</string>

    <string name="command_speak">Nói</string>
    <string name="command_intput">Nhập</string>
    <string name="app">Ứng dụng</string>
    <string name="command_to_previous_section">tiêu đề trước</string>
    <string name="command_to_next_section">tiêu đề tiếp</string>
    <string name="command_to_previous_link">Liên kết trước</string>
    <string name="command_to_next_link">liên kết tiếp</string>
    <string name="command_to_previous_control">Điều khiển trước</string>
    <string name="command_to_next_control">Điều khiển tiếp</string>
    <string name="system_tts_engine_title">Công cụ giọng nói hệ thống</string>
    <string name="cancel">Hủy</string>
    <string name="timer_interval_title">khoảng thời gian hẹn giờ</string>
    <string name="gesture_help_title">Trợ giúp cử chỉ</string>
    <string name="show_volume_ui_title">Hiển thị bảng âm lượng hệ thống trong khi điều chỉnh âm lượng</string>
    <string name="fingerprint_gesture_setting">Cử chỉ đầu đọc dấu vân tay</string>
    <string name="fingerprint_gesture_setting_summary">Điều chỉnh xem trình đọc màn hình có nhận dạng được các cử chỉ của đầu đọc dấu vân tay hay không. Xin lưu ý rằng tùy chọn này chỉ hoạt động trên Android 8 trở lên, và nó chỉ hoạt động khi đầu đọc dấu vân tay được đặt ở mặt sau của điện thoại</string>
    <string name="use_fingerprint_gesture_title">Sử dụng cử chỉ đọc dấu vân tay</string>
    <string name="fingerprint_left_gesture_value_default">Quay lại</string>
    <string name="fingerprint_right_gesture_value_default">[Nhấn]</string>
    <string name="fingerprint_up_gesture_value_default">Phần tử có thể lấy tiêu điểm trước đó</string>
    <string name="fingerprint_down_gesture_value_default">Phần tử có thể lấy tiêu điểm tiếp theo</string>
    <string name="command_supper_mode">Chế độ tiêu điểm chi tiết</string>
    <string name="command_ocr_focus">Nhận dạng đối tượng dưới con trỏ</string>
    <string name="navi">Điều hướng</string>
    <string name="unknown_index_title">Đọc vị chí khi điều khiển không có nhãn</string>
    <string name="unknown_index_summary">Điều chỉnh xem vị chí của điều khiển có được đọc hay không khi nó không có nhãn cũng như ID. Xin lưu ý rằng tùy chọn này hoạt động ngay cả khi chức năng đọc vị chí của mục trong danh sách bị tắt</string>
    <string name="alarm_start_hour_title">Thời gian bắt đầu báo thức</string>
    <string name="alarm_end_hour_title">Thời gian kết thúc báo thức</string>
    <string name="command_virtual_navigation">điều hướng ảo</string>
    <string name="voice_helper_use_click_title">Cho phép nhấn trực tiếp vào các phần tử bằng trợ lý giọng nói</string>
    <string name="voice_helper_use_app_title">Cho phép mở ứng dụng trực tiếp bằng trợ lý giọng nói</string>
    <string name="voice_helper_use_app_summary">Điều chỉnh xem bạn có thể mở một ứng dụng nhất định hay không bằng cách nói tên của ứng dụng đó. Khi tùy chọn này không được chọn, hãy sử dụng từ khóa \"mở\" với tên của ứng dụng bạn muốn mở</string>
    <string name="voice_helper_use_click_summary">Điều chỉnh xem bạn có thể nhấn vào một phần tử nhất định hay không bằng cách nói tên của nó. Khi tùy chọn này không được chọn, hãy sử dụng từ khóa \"nhấn\" với tên của thành phần bạn muốn nhấn</string>
    <string name="edge_gesture_width_title">Phạm vi kích hoạt dọc cho cử chỉ cạnh</string>
    <string name="use_double_edge_gesture_summary">Điều chỉnh xem việc có kéo menu cử chỉ ở cạnh ra bằng hai ngón tay hay không. Khi tùy chọn này được chọn, có thể sử dụng các hành động cử chỉ cạnh khác bằng một ngón tay</string>
    <string name="left_edge_gesture_items_title">Tùy chỉnh menu cạnh trái</string>
    <string name="right_edge_gesture_items_title">Tùy chỉnh menu cạnh phải</string>
    <string name="multi_menu_items_title">Tùy chỉnh menu nhiều cột</string>
    <string name="main_menu_items_title">Tùy chỉnh menu chính</string>
    <string name="use_edge_gesture_menu_title">Sử dụng menu cạnh</string>
    <string name="use_left_edge_gesture_quick_menu_title">Sử dụng menu cạnh trái làm menu tắt</string>
    <string name="use_small_filter_title">Lọc các phần tử không mong muốn</string>
    <string name="jieshuo_bbs_summary">Giao lưu, học hỏi và chia sẻ</string>
    <string name="voice_recognizer_title">công cụ nhận dạng</string>
    <string name="use_text_format_char_upper_title">Đọc chữ hoa</string>
    <string name="voice_helper_media_mute_mode_title">Tắt âm lượng phương tiện trong khi trợ lý giọng nói đang nghe</string>
    <string name="trans_lang_to_title">Ngôn ngữ đích</string>
    <string name="recognizer_lang_title">Ngôn ngữ nhận dạng giọng nói</string>
    <string name="float_menu_items_title">menu nổi</string>
    <string name="use_float_menu_title">Sử dụng menu nổi</string>
    <string name="tts_scale_title">Tăng tốc độ giọng nói hơn mức bình thường</string>
    <string name="auto_previous">Tự động duyệt ngược</string>
    <string name="code_help_title">Trợ giúp về Jieshuo Screenreader API</string>
    <string name="sign_up">Đăng ký</string>
    <string name="login">Đăng nhập</string>
    <string name="back">Quay lại</string>
    <string name="error">Lỗi</string>
    <string name="login_done">Đăng nhập thành công</string>
    <string name="sign_done">Đăng ký thành công</string>
    <string name="directory_timer">hẹn giờ</string>
    <string name="timer_tags_items_title">Trình quản lý nhãn hẹn giờ</string>
    <string name="value_none">Không</string>
    <string name="msg_deleted"> %s  xóa </string>
    <string name="tts_echo_voice_settings_title">Cài đặt Echo TTS</string>
    <string name="screen_off">Màn hình tắt</string>
    <string name="edit_box_no_found">Không tìm thấy hộp văn bản</string>
    <string name="msg_speak_content">Hãy nói ngay bây giờ</string>
    <string name="msg_bye">Tạm biệt</string>
    <string name="date_format">HH:mm</string>
    <string name="date_format0">HH:00</string>
    <string name="more">Thêm</string>
    <string name="add_label">Thêm nhãn</string>
    <string name="grid_item_current">%d hàng ngang %d cột</string>
    <string name="node_info_root">Nút gốc chứa %d nút con</string>
    <string name="node_info">%d nút con</string>
    <string name="node_info_none">Không có nút con</string>
    <string name="rating_current_count">Đánh giá hiện tại %d sao %d</string>
    <string name="date_format_sec">s\' giây\'</string>
    <string name="date_format_min_sec">m\'phút\'ss\'giây\'</string>
    <string name="date_format_hour_min">HH:mm</string>
    <string name="hint_move">Vuốt sang trái hoặc phải để di chuyển tiêu điểm</string>
    <string name="hint_edit">Nhấn đúp để chỉnh sửa</string>
    <string name="hint_change_seek">Vuốt sang trái hoặc phải để điều chỉnh thanh trượt</string>
    <string name="hint_change_rating">Vuốt sang trái hoặc phải để thay đổi xếp hạng</string>
    <string name="hint_checked">Nhấn đúp để chọn</string>
    <string name="hint_uncheck">Nhấn đúp để bỏ chọn</string>
    <string name="hint_closed">Nhấn đúp để tắt</string>
    <string name="hint_opened">Nhấn đúp để bật</string>
    <string name="hint_changed">Nhấn đúp để chuyển</string>
    <string name="hint_double_click">nhấn đúp</string>
    <string name="hint_activated"> Để Kích hoạt</string>
    <string name="hint_double_click_activated">Nhấn đúp để kích hoạt</string>
    <string name="hint_node_move">Vuốt lên và xuống để di chuyển qua các nút ở cùng cấp độ với cấp độ hiện tại. Vuốt sang trái và phải để thay đổi cấp độ nút hiện tại</string>
    <string name="date_formater_min">mm\'Phút\'</string>
    <string name="touch_mode_enabled">Đã tiếp tục duyệt bằng cách chạm</string>
    <string name="custom">tùy chỉnh</string>
    <string name="create_gesture">Tạo bộ cử chỉ mới</string>
    <string name="create_app_gesture">Tạo bộ cử chỉ cho từng ứng dụng</string>

    <string name="func">Chức năng</string>
    <string name="swipe_up_right">Vuốt lên rồi sang phải</string>
    <string name="swipe_up_down">Vuốt lên rồi vuốt xuống</string>
    <string name="swipe_up_left">Vuốt lên rồi sang trái</string>
    <string name="swipe_down">Vuốt xuống</string>
    <string name="swipe_down_right">vuốt xuống rồi sang phải</string>
    <string name="swipe_down_up">Vuốt xuống rồi vuốt lên</string>
    <string name="swipe_down_left">Vuốt xuống rồi sang trái</string>
    <string name="swipe_left_up">Vuốt sang trái rồi vuốt lên</string>
    <string name="swipe_left_down">Vuốt sang trái rồi vuốt xuống</string>
    <string name="swipe_left_right">Vuốt sang trái rồi sang phải</string>
    <string name="swipe_up">Vuốt lên</string>
    <string name="swipe_right_up">Vuốt sang phải rồi vuốt lên</string>
    <string name="swipe_right_down">Vuốt sang phải rồi vuốt xuống</string>
    <string name="swipe_right_left">Vuốt sang phải rồi sang trái</string>
    <string name="exit">Đóng</string>
    <string name="create">Tạo mới</string>
    <string name="save">Lưu</string>
    <string name="saved">Đã lưu</string>
    <string name="edit_name">Nhập tên</string>
    <string name="actions">hành động</string>
    <string name="share">Chia sẻ</string>
    <string name="move_to_up">Di chuyển lên</string>
    <string name="move_to_down">Di chuyển xuống</string>
    <string name="delete"> Xóa </string>
    <string name="select">Chọn một chức năng</string>
    <string name="rename">Đổi tên</string>
    <string name="func_manager">quản lý chức năng</string>
    <string name="func_create">Tạo một chức năng mới</string>
    <string name="waiting">Vui lòng chờ</string>
    <string name="gestures_description_default">Đây là bộ cử chỉ mặc định của trình đọc màn hình. Vui lòng xem tài liệu trợ giúp phù hợp để tìm hiểu thêm, Vui lòng chuy cập trợ giúp để tìm hiểu</string>
    <string name="auto_click">Tự động nhấn</string>
    <string name="insert">Chèn %s</string>
    <string name="edit_button">Nhập các nút để nhấp (một nút trên mỗi dòng)</string>
    <string name="use_upper_speak_title">Đọc chữ hoa khi nhập văn bản</string>
    <string name="system_voice_recognizer_title">Cài đặt công cụ nhận dạng giọng nói của hệ thống</string>
    <string name="system_voice_recognizer_summary">Mở cài đặt liên quan đến công cụ nhận dạng giọng nói hệ thống hiện được chọn. Xin lưu ý rằng tùy chọn này chỉ hoạt động khi công cụ nhận dạng giọng nói của hệ thống được chọn</string>
    <string name="msg_no_found">Không tìm thấy</string>
    <string name="msg_canceled">Hủy</string>
    <string name="voice_cmd_phone_to">Gọi</string>
    <string name="voice_cmd_call">Gọi đến</string>
    <string name="voice_cmd_send">Gửi</string>
    <string name="open">Mở</string>
    <string name="voice_cmd_uninstall">Gỡ cài đặt</string>
    <string name="voice_cmd_install">Cài đặt</string>
    <string name="voice_cmd_input">Đầu vào</string>
    <string name="voice_cmd_search">Tìm kiếm</string>
    <string name="camera_guide">chế độ hướng dẫn</string>
    <string name="camera_tag">Nhận dạng cảnh</string>
    <string name="camera_ocr">nhận dạng văn bản</string>
    <string name="camera_face">Nhận dạng khuôn mặt</string>
    <string name="camera_animal">nhận dạng động vật</string>
    <string name="camera_plant">nhận dạng thực vật</string>
    <string name="camera_currency">nhận dạng tiền tệ</string>
    <string name="camera_ingredient">Nhận dạng trái cây hoặc rau</string>
    <string name="split_char">Kí tự</string>
    <string name="split_all">Toàn văn</string>
    <string name="split_sentence">Câu</string>
    <string name="split_line">dòng</string>
    <string name="split_paragraph">đoạn</string>
    <string name="auto_click_create">Tạo chức năng nhấn tự động mới</string>
    <string name="msg_text_changed">Nội dung đã được thay đổi</string>
    <string name="no_save">Không lưu</string>

    <string name="use_web_type_move_title">Cho phép di chuyển theo loại phần tử trên web</string>
    <string name="pref_donate_alipay">Quyên góp qua Alipay để hỗ trợ phát triển Jieshuo+</string>
    <string name="pref_donate_paypal">Quyên góp qua Paypal để hỗ trợ phát triển Jieshuo+</string>
    <string name="menu_settings_title">Menu tùy chỉnh</string>
    <string name="directory_download">Tải xuống</string>
    <string name="msg_has_vip_split_edit">Người dùng phiên bản miễn phí không thể chỉnh sửa văn bản dài hơn 100 ký tự</string>
    <string name="media_doc_title">hướng dẫn bằng âm thanh</string>
    <string name="downloaded">Tài nguyên đã tải xuống</string>
    <string name="no_login">Bạn chưa đăng nhập</string>
    <string name="no_vip">Bạn đang sử dụng phiên bản miễn phí</string>
    <string name="need_vip">Nếu bạn muốn mua phiên bản đầy đủ của trình đọc màn hình, vui lòng liên hệ với một trong các thành viên Dịch vụ khách hàng. Trường hợp bạn không thể thanh toán qua paypal hoặc không nói được ngôn ngữ khác mà chỉ biết tiếng Việt. Vui lòng liên hệ với người dịch của phần mềm là đào đức trung</string>
    <string name="check_read_phone_state_permission">Kiểm tra xem quyền đọc trạng thái điện thoại có được cấp hay không</string>
    <string name="message_timer_mode_disabled">Hẹn giờ đã dừng. %s trôi qua. Bây giờ là %s</string>
    <string name="camera_right_up">nâng bên phải</string>
    <string name="camera_left_up">nâng bên trái</string>
    <string name="camera_hold_posture">giữ im</string>
    <string name="camera_hold_posture_have_face">có %d khuôn mặt</string>
    <string name="camera_lower_left_hand">Hạ tay trái</string>
    <string name="camera_raise_left_hand">nâng tay trái</string>
    <string name="camera_top_up">nâng đỉnh điện thoại</string>
    <string name="camera_bottom_up">nâng đáy điện thoại</string>
    <string name="camera_screen_up">Màn hình hướng lên trên</string>
    <string name="camera_screen_down">màn hình úp xuống</string>
    <string name="camera_move_left">Di chuyển sang trái</string>
    <string name="camera_move_right">Di chuyển sang phải</string>
    <string name="camera_move_up">Di chuyển lên</string>
    <string name="camera_move_down">Di chuyển xuống</string>
    <string name="camera_top_move_far">nâng cao màn hình</string>
    <string name="camera_top_move_near">nâng điện thoại lên</string>

    <string name="use_text_format_read_word_title">Đọc các chữ cái có ví dụ </string>
    <string name="restore">Khôi phục</string>
    <string name="backup">Sao lưu</string>
    <string name="directory_camera">Camera</string>
    <string name="game_mode_title">Chế độ game thủ</string>
    <string name="game_mode_summary">Điều chỉnh xem ứng dụng nào đang sử dụng chế độ game thủ. nếu một ứng dụng được chọn trong danh sách này , thì thao tác duyệt bằng cảm ứng sẽ tự động bị tạm dừng khi bạn vào trong ứng dụng và tiếp tục lại khi thoát khỏi ứng dụng đó. Quá hay cho anh em blind gamer</string>
    <string name="msg_backuped">Sao lưu thành công</string>
    <string name="msg_items"> %d Mục</string>
    <string name="msg_recognition_results">kết quả nhận dạng</string>
    <string name="edit_mode">Chế độ chỉnh sửa</string>
    <string name="use_dpad_key_title">Sử dụng các phím mũi tên trên bàn phím làm phím con trỏ</string>
    <string name="ocr_engine_title">công cụ OCR</string>
    <string name="manager_title">Quản lý</string>
    <string name="msg_battery_full">Pin đã đầy</string>
    <string name="invite_code">Mã mời</string>
    <string name="msg_supper_mode">Chế độ tiêu điểm chi tiết nâng cao có thể cấp quyền truy cập vào nhiều nội dung hơn</string>
    <string name="msg_enabled_supper_mode">Đã bật chế độ tiêu điểm chi tiết nâng cao</string>
    <string name="msg_disabled_supper_mode">Đã tắt chế độ tiêu điểm chi tiết nâng cao</string>
    <string name="msg_enabled_supper_mode_error">Không bật được chế độ tiêu điểm chi tiết nâng cao</string>
    <string name="msg_disabled_supper_mode_error">Không tắt được chế độ tiêu điểm chi tiết nâng cao</string>
    <string name="msg_backup_done">Sao lưu đã được hoàn thành. Dữ liệu được yêu cầu sao lưu đã được lưu thành công vào thư mục sao lưu</string>
    <string name="msg_restored">khôi phục thành công</string>
    <string name="backup_done">Sao lưu hoàn tất</string>
    <string name="msg_gestures_empty">Bạn Không có bộ cử chỉ</string>
    <string name="msg_sounds_empty">Bạn Không có chủ đề âm thanh</string>
    <string name="msg_clipboards_empty">Bạn Không có lịch sử bộ nhớ tạm</string>
    <string name="msg_favorites_empty">Bạn Không có mục yêu thích</string>
    <string name="msg_timers_empty">Bạn Không có nhãn hẹn giờ</string>
    <string name="msg_plugins_empty">Bạn Không có tiện ích mở rộng</string>
    <string name="msg_tools_empty">Bạn không có công cụ</string>
    <string name="msg_labels_empty">Bạn Không có nhãn tùy chỉnh</string>
    <string name="msg_backups_empty">Bạn Không có bản sao lưu</string>
    <string name="msg_cmds_empty">Bạn Không có lệnh thoại</string>
    <string name="close">Đóng</string>
    <string name="multi_click">Chế độ nhiều lần nhấn</string>
    <string name="command_raw_tap">Tạm dừng jieshuo trong 1 giây</string>
    <string name="msg_enabled_raw_tap">Đã Bật chế độ Tạm dừng jieshuo. giờ đây, bạn có thể tạm thời bỏ qua trình đọc màn hình và tương tác trực tiếp với thiết bị của mình trong 1 giây sau khi chạm vào màn hình một lần.</string>
    <string name="msg_disabled_raw_tap">Đã tắt chế độ Tạm dừng jieshuo</string>

    <string name="system_tts_scale_summary">Chức năng này vẫn đang trong giai đoạn thử nghiệm. Nó cho phép tăng tốc độ giọng nói vượt quá tốc độ khả dụng tối đa của giọng nói đó. Không đảm bảo hỗ trợ tất cả các công cụ giọng nói</string>
    <string name="send_email_title">Email nhà phát triển: 946049229@qq.com</string>

    <string name="voice_helper_use_blot_title">Sử dụng trợ lý trò chuyện nhân tạo</string>

    <string name="message_recognition_empty">tôi không hiểu tin nhắn của bạn</string>
    <string name="voice_helper_exit">Tạm biệt</string>
    <string name="voice_input_mode">Nhập bằng giọng nói liên tục</string>
    <string name="voice_helper_record_start">Bắt đầu ghi âm</string>
    <string name="voice_helper_record_stop">Kết thúc ghi âm</string>
    <string name="voice_helper_record_message">Quá trình ghi đã bắt đầu. Nói từng hướng dẫn một và cuối cùng nói \"dừng ghi âm\" để kết thúc</string>
    <string name="voice_helper_record_done">ghi âm hoàn thành</string>
    <string name="msg_save_error">Lỗi khi lưu</string>
    <string name="msg_has_vip_voice_cmd">Người dùng phiên bản miễn phí không thể có nhiều hơn 10 lệnh thoại</string>
    <string name="cmd_create">Lệnh thoại mới</string>
    <string name="cmd_manager">Quản lý lệnh bằng giọng nói</string>
    <string name="note_tile">ghi chú trực tuyến</string>
    <string name="message_count_out">Vượt quá giới hạn</string>
    <string name="cloud_backup_restore_settings_title">Sao lưu và khôi phục từ máy chủ</string>
    <string name="cloud_backup_settings_title">Sao lưu cài đặt lên máy chủ</string>
    <string name="cloud_restore_settings_title">Khôi phục cài đặt từ máy chủ</string>
    <string name="cloud_backup_clipboard_title">Sao lưu lịch sử bộ nhớ tạm lên máy chủ</string>
    <string name="cloud_restore_clipboard_title">Khôi phục lịch sử bộ nhớ tạm từ máy chủ</string>
    <string name="cloud_backup_favorites_title">Sao lưu mục yêu thích lên máy chủ</string>
    <string name="cloud_restore_favorites_title">Khôi phục mục yêu thích từ máy chủ</string>
    <string name="cloud_backup_timer_title">Sao lưu hẹn giờ lên máy chủ</string>
    <string name="cloud_restore_timer_title">Khôi phục hẹn giờ từ máy chủ</string>
    <string name="cloud_backup_label_title">Sao lưu nhãn tùy chỉnh lên máy chủ</string>
    <string name="cloud_restore_label_title">Khôi phục nhãn tùy chỉnh từ máy chủ</string>
    <string name="cloud_backup_gesture_title">Sao lưu bộ cử chỉ lên máy chủ</string>
    <string name="cloud_restore_gesture_title">Khôi phục bộ cử chỉ từ máy chủ</string>
    <string name="cloud_backup_sound_title">Sao lưu tất cả chủ đề âm thanh lên máy chủ</string>
    <string name="cloud_restore_sound_title">Khôi phục tất cả chủ đề âm thanh từ máy chủ</string>
    <string name="cloud_backup_cmd_title">Sao lưu lệnh thoại lên máy chủ</string>
    <string name="cloud_restore_cmd_title">Khôi phục lệnh thoại từ máy chủ</string>
    <string name="ocr_baidu_secret_title">khoá bí mật</string>
    <string name="ocr_baidu_key_title">Khóa app</string>
    <string name="ocr_baidu_id_title">App id</string>
    <string name="ocr_baidu_setting">Baidu OCR</string>
    <string name="use_ocr_baidu_title">Sử dụng dữ liệu Baidu OCR API tùy chỉnh</string>
    <string name="use_ocr_baidu_summary">Cho phép bạn sử dụng dữ liệu API của riêng mình cho Baidu OCR, tận dụng các tính năng OCR chính xác hơn. Hãy đến https://ai.baidu.com để tạo một tài khoản</string>
    <string name="use_ocr_baidu_help">Vui lòng chuy cập https://ai.baidu.com để đăng ký. Sau khi đăng ký, hãy nhập dữ liệu API để nhận dạng văn bản, động vật, thực vật hoặc tiền tệ</string>
    <string name="ocr_setting">cài đặt OCR</string>
    <string name="ocr_lang_title">ngôn ngữ OCR</string>
    <string name="ocr_lang_summary">Điều chỉnh xem ngôn ngữ nào được sử dụng trong khi nhận dạng văn bản,. Tùy chọn này chỉ hoạt động khi công cụ Tencent Cloud OCR được chọn</string>
    <string name="ocr_baidu_summary">Cho phép đặt cài đặt tùy chỉnh liên quan đến công cụ Baidu OCR. Tùy chọn này chỉ hoạt động khi Baidu được chọn làm công cụ OCr</string>
    <string name="add_from_focus_node">Thêm từ phần tử hiện được đặt tiêu điểm</string>
    <string name="add_from_virtual_screen">Thêm từ màn hình ảo</string>
    <string name="add_from_virtual_list">Thêm từ kết quả nhận dạng OCR</string>
    <string name="use_ocr_qq_title">Tencent Cloud (do Hiệp hội trợ năng cung cấp)</string>
    <string name="ocr_lang_enteries">Tiếng Trung và tiếng Anh|Tự động|tiếng Nhật|Tiếng Hàn|Tiếng Tây Ban Nha|Tiếng Pháp|tiếng Đức|tiếng Bồ Đào Nha|Tiếng Việt|tiếng Mã Lai|tiếng Nga|Tiếng ý|tiếng Hà Lan|Tiếng Thụy Điển|Tiếng Phần Lan|Tiếng Đan Mạch|tiếng na uy|Tiếng Hungary|tiếng Thái|Tiếng Latin|tiếng Ả Rập</string>
    <string name="cmd_description">Mô tả (15 ký tự trở lên)</string>
    <string name="timer_run_title">Nhiệm vụ theo lịch trình</string>
    <string name="msg_has_vip_timer_run">Người dùng phiên bản miễn phí chỉ có thể lên lịch cho một nhiệm vụ</string>
    <string name="use_web_view_name_title">Đọc loại điều khiển trang web</string>
    <string name="use_web_view_name_summary">Điều chỉnh xem tất cả các loại điều khiển có được thông báo trên trang web hay không. Nếu tùy chọn này tắt, chỉ những loại điều khiển quan trọng nhất như liên kết, tiêu đề và nút mới được đọc</string>
    <string name="hour">Giờ</string>
    <string name="min">Phút</string>
    <string name="msg_result_empty">tôi không hiểu tin nhắn của bạn</string>
    <string name="msg_calling">Đang gọi</string>
    <string name="msg_sended">Gửi thành công</string>
    <string name="msg_add_error_has_lable">Nút này đã có nhãn. Không cần thêm nhãn tùy chỉnh</string>
    <string name="msg_label_added">Đã thêm nhãn</string>
    <string name="msg_clicked">Đã nhấn</string>
    <string name="msg_search_on_net">Tìm kiếm trên web</string>
    <string name="msg_send_not_found">Không tìm thấy nút gửi</string>
    <string name="msg_search_on_store">Tìm kiếm trong cửa hàng ứng dụng</string>
    <string name="msg_lable_add_error">Không thể thêm nhãn tùy chỉnh</string>
    <string name="check_permissions_title">Kiểm tra trạng thái các Quyền</string>
    <string name="setup_setting_title">Hướng dẫn cài đặt</string>
    <string name="check_overlay_permissions_title">Kiểm tra trạng thái quyền hiển thị cửa sổ bật lên</string>
    <string name="check_battery_permissions_title">Kiểm tra trạng thái quyền bỏ qua tối ưu hóa pin</string>
    <string name="open_application_info_title">Giới thiệu về Trình đọc màn hình Jieshuo+</string>
    <string name="open_setup_setting_title">Kiểm tra trạng thái quyền khởi động tự động</string>
    <string name="check_notification_permissions_title">Kiểm tra trạng thái quyền hiển thị thông báo</string>
    <string name="denied_permissions_title">Quyền không được cấp</string>
    <string name="welcome_msg">Chào mừng bạn đến với Trình đọc màn hình Jieshuo! Phần mềm này nhằm giúp người khiếm thị sử dụng điện thoại hiệu quả hơn. Nhấn vào \"Hướng dẫn thiết lập\" để thiết lập các cài đặt cơ bản của trình đọc màn hình, nhấn vào \"Trợ giúp về quyền\" để xem chính sách quyền riêng tư hoặc nhấn vào \"Thoát\" để đóng trình đọc màn hình</string>
    <string name="use_left_right_msg">Trước tiên, hãy đặt chế độ hoạt động vuốt cơ bản của trình đọc màn hình. Theo mặc định, Trình đọc màn hình Jieshuo+ sử dụng thao tác vuốt lên để di chuyển đến phần tử trước đó, vuốt xuống để di chuyển đến phần tử tiếp theo và vuốt sang trái và phải để chọn loại điều hướng, Ví dụ như Liên kết, Nút, v.v. Nếu bạn đã quen với thao tác vuốt của các trình đọc màn hình truyền thống như Talkback, vui lòng chọn tùy chọn \"Đảo ngược cử chỉ vuốt\" tại đây. Cần lưu ý rằng, khi thay đổi này được áp dụng, thao tác vuốt lên sẽ thực hiện chọn loại điều hướng trước đó, trong khi thao tác vuốt xuống sẽ thực hiện chọn loại điều hướng tiếp theo. Bây giờ, hãy tìm tùy chọn bạn muốn đặt và nhấn để kích hoạt tùy chọn đó</string>
    <string name="usage_hints_msg">Tiếp theo, hãy quyết định xem bạn có muốn nhận gợi ý sử dụng từ trình đọc màn hình hay không. Gợi ý sử dụng là những thông điệp ngắn được nói trên bất kỳ phần tử nào, Lấy ví dụ: các thông báo được nói khi bạn di chuyển đến một phần tử và trình đọc màn hình sẽ đọc nhấn đúp để kích hoạt. Những thông báo này có thể giúp bạn sử dụng một điều khiển nhất định, nhưng nếu bạn đã quen với việc sử dụng trình đọc màn hình, bạn nên tắt để có trải nghiệm nhanh hơn. Bạn có muốn nhận được những gợi ý này hay không?</string>
    <string name="use_list_index_msg">Danh sách là một phần rất quan trọng của giao diện người dùng Android. Bây giờ, bạn sẽ quyết định xem bạn có muốn trình đọc màn hình đọc nhiều thông tin khác nhau về danh sách hiện tại, đáng chú ý như vị chí của phần tử hiện được tập trung trong danh sách hay phạm vi hiển thị của danh sách. Bạn có muốn thông tin này được đọc hay không?</string>
    <string name="notification_speak_msg">Vui lòng chọn xem bạn có muốn trình đọc màn hình đọc thông báo hay không. Thông báo bao gồm tin nhắn SMS đến, dự báo thời tiết hoặc bất kỳ thông tin nào khác do thiết bị của bạn gửi đến. Bạn nên bật thông báo nhưng nếu không muốn bị gián đoạn trong quá trình làm việc, bạn có thể tắt chúng đi. Điều đáng chú ý là jieshuo+ có một tính năng gọi là Hộp thông báo có thể giúp xem thông báo trên một số thiết bị dễ dàng hơn nhiều</string>
    <string name="use_single_tts_msg">Jieshuo+ có thể sử dụng hai công cụ giọng nói cùng một lúc. Công cụ giọng nói chính sẽ được sử dụng để đọc hầu hết thông tin, trong khi công cụ giọng nói phụ sẽ được sử dụng để đọc thông báo và các nội dung ít quan trọng khác. Ví dụ, Bạn có thể chọn công cụ giọng nói của google đọc thông báo chính, Nhưng giọng nói VN speak lại có thể sử dụng để đọc thông báo đến.</string>
    <string name="use_left_right_ok">Đảo ngược cử chỉ vuốt</string>
    <string name="use_left_right_no">Sử dụng cử chỉ mặc định</string>
    <string name="usage_hints_ok">Có</string>
    <string name="usage_hints_no">Không</string>
    <string name="notification_speak_ok">đọc thông báo</string>
    <string name="notification_speak_no">Không đọc thông báo</string>
    <string name="use_single_tts_ok">Sử dụng một công cụ giọng nói duy nhất</string>
    <string name="use_single_tts_no">Sử dụng hai công cụ giọng nói cùng một lúc.</string>
    <string name="permission_title">Trợ giúp về quyền</string>
    <string name="permission_msg">Đọc trạng thái điện thoại Nó được sử dụng để xác định tính duy nhất của danh tính để cung cấp các dịch vụ được cá nhân hóa và xác thực tài khoản, đồng thời theo dõi trạng thái điện thoại để cung cấp thông tin trạng thái để trả lời/từ chối cuộc gọi nhanh và các chức năng khác, đồng thời báo cáo số lượng cuộc gọi đến.\n  Trả lời cuộc gọi Cung cấp các chức năng như trả lời nhanh/từ chối cuộc gọi trên Android 8 trở lên.\n  Thực hiện cuộc gọi Cung cấp chức năng quay số trực tiếp trong việc tìm nạp số và báo cáo bằng giọng nói.\n  Thông tin vị trí được sử dụng để cung cấp các dịch vụ được cá nhân hóa dựa trên vị trí, chẳng hạn như thời tiết địa phương, vị trí hiện tại cũng như các dịch vụ bản đồ và điều hướng có thể được mở rộng trong tương lai.\n  Máy ảnh Được sử dụng để chụp ảnh và các chức năng nhận dạng khác nhau.\n  Micrô Trợ lý giọng nói, Nhập bằng giọng nói.\n  Danh bạ nó sử dụng để gọi bằng giọng nói và phần mềm có thể đọc thông tin người gọi đến.\n  Thông báo nổi Hiển thị các menu và các biểu mẫu và hộp thoại kiểu màn hình đen.\n  Tạo lối tắt trên màn hình nền Cung cấp các công cụ mở rộng (ứng dụng nhẹ) với khả năng thêm vào màn hình nền để khởi động dễ dàng.\n  Cài đặt trong ứng dụng để cập nhật các phiên bản mới tự động.\n  Truy cập mạng, xác thực người dùng, nhận dạng hình ảnh, gắn thẻ trên máy chủ, nhận dạng giọng nói.\n  Bắt đầu khi khởi động để phần mềm được bật ngay sau khi khởi động lại thiết bị.\n  Ngăn điện thoại ở chế độ ngủ Ngăn màn hình tắt trong khi có thông báo.\n  Việc vô hiệu hóa một số quyền có thể khiến một số chức năng không hoạt động bình thường, Nên hãy cho phép phần mềm chuy cập các quyền.</string>
    <string name="check_permissions_msg">Jieshuo+ cần một số quyền cơ bản để hoạt động, chẳng hạn như quyền Bộ nhớ được sử dụng để đọc chủ đề âm thanh, tiện ích mở rộng hoặc bất kỳ dữ liệu bên ngoài nào khác từ thiết bị. Nhấn vào \"Tiếp theo\" để tiếp tục và cấp tất cả các quyền được yêu cầu hoặc nhấn vào \"Hủy bỏ\" để thoát khỏi phần mềm</string>
    <string name="next">Tiếp theo</string>
    <string name="setup_setting_done">Hướng dẫn thiết lập đã hoàn tất</string>
    <string name="setup_setting_continue">Tiếp tục thiết lập</string>
    <string name="setup_setting_done_msg"><![CDATA[Nếu bạn cần mở lại hướng dẫn cài đặt cơ bản, hãy vào Cài đặt chung > Hướng dẫn cài đặt]]></string>
    <string name="setup_setting_not_permission">Quyền cơ bản chưa được cấp</string>
    <string name="setup_setting_not_permission_msg">Jieshuo+ sẽ không hoạt động nếu không có một số quyền cơ bản mà bạn chưa cấp. Nhấn vào \"Tiếp tục thiết lập\" sẽ cấp tất cả các quyền được yêu cầu và tiếp tục trình hướng dẫn thiết lập, nhấn \"Cấp quyền\" sẽ cấp tất cả các quyền được yêu cầu và thoát khỏi trình hướng dẫn, Nếu bạn nhấn vào \"Thoát\" sẽ khiến một số tính năng hoạt động không chính xác</string>
    <string name="setup_setting_set_permission_and_exit">Cấp quyền và thoát</string>
    <string name="setup_setting_not_notification_permission">Quyền hiển thị thông báo chưa được cấp</string>
    <string name="setup_setting_notification_permission_msg">Jieshuo+ sử dụng quyền hiển thị thông báo để hiển thị biểu tượng thông báo được sử dụng để tiếp tục cử chỉ, sử dụng các tính năng ngăn chặn đóng, v.v. Cấp quyền này sẽ giúp ứng dụng hoạt động ổn định hơn trên thiết bị của bạn</string>
    <string name="setup_setting_get_permission">Cấp quyền</string>
    <string name="setup_setting_has_notification_permission">Quyền hiển thị thông báo đã được cấp</string>
    <string name="changed">thay đổi</string>
    <string name="setup_setting_not_battery_permission">Bỏ qua quyền tối ưu hóa pin chưa được cấp</string>
    <string name="setup_setting_battery_permission_msg">Tối ưu hóa pin có thể giúp kéo dài thời gian sử dụng pin, nhưng nó sẽ khiến trình đọc màn hình tắt hoặc ngủ bất ngờ. Bạn nên cấp quyền bỏ qua tối ưu hóa pin để ổn định hơn và sử dụng chế độ tiết kiệm pin chuyên dụng để kéo dài thời gian pin</string>
    <string name="setup_setting_has_battery_permission">Bỏ qua quyền tối ưu hóa pin đã được cấp</string>
    <string name="setup_setting_not_overlay_permission">Quyền hiển thị cửa sổ bật lên chưa được cấp</string>
    <string name="setup_setting_overlay_permission_msg">Trình đọc màn hình Jieshuo sử dụng cửa sổ bật lên cho những thứ như hiển thị menu, kết quả nhận dạng hoặc cho chế độ che màn hình</string>
    <string name="setup_setting_has_overlay_permission">Quyền hiển thị cửa sổ bật lên đã được cấp</string>
    <string name="copy_username_and_userid">Sao chép tên tài khoản và ID tài khoản vào bộ nhớ tạm</string>
    <string name="username_and_userid_format">帐户名称 %s ID %s</string>
    <string name="file_name_dict">dict.json</string>
    <string name="refresh">Làm mới</string>
    <string name="msg_filter">%d kết quả</string>
    <string name="use_custom_symbol_speak_title">Đọc biểu tượng tùy chỉnh</string>
    <string name="custom_symbol_title">Cài đặt biểu tượng tùy chỉnh</string>
    <string name="use_custom_dict_speak_title">Sử dụng từ điển người dùng</string>
    <string name="custom_dict_title">Cài đặt từ điển người dùng</string>

    <string name="msg_has_vip_dict">Người dùng phiên bản miễn phí không thể thêm hơn 5 mục vào từ điển người dùng</string>
    <string name="undo">Hoàn tác</string>
    <string name="redo">Khôi phục</string>
    <string name="last_open">tập tin gần đây</string>
    <string name="create_file">Tập tin mới</string>
    <string name="open_project">Mở dự án</string>
    <string name="create_project">Dự án mới</string>
    <string name="format">Định dạng mã nguồn</string>
    <string name="fix_import">Phân tích gói JAVA để nhập</string>
    <string name="run">Chạy</string>
    <string name="use_emoji_speak_title">đọc biểu tượng cảm xúc</string>
    <string name="install_shortcut">Thêm vào màn hình chính</string>
    <string name="msg_select_end">kết thúc lựa chọn</string>
    <string name="msg_select_start">Bắt đầu lựa chọn</string>
    <string name="msg_plugin_run_error">Vui lòng chạy phần mềm trợ năng Jieshuo+ trước</string>
    <string name="input_file_name">tên tệp</string>
    <string name="input_project_name">Tên dự án</string>
    <string name="use_loop_move_title">Gói điều hướng</string>
    <string name="message_cut">Cắt</string>
    <string name="choice_mode_multiple">Chế độ đa lựa chọn</string>
    <string name="add_from_grid">Thêm từ lưới</string>
    <string name="sound_settings_title">Cài đặt chủ đề âm thanh</string>
    <string name="sound_focus1">phần tử có thể nhấn</string>
    <string name="sound_focus2">phần tử có thể tập trung</string>
    <string name="sound_focus3">phần tử bàn phím</string>
    <string name="sound_focus4">phần tử không thể tập chung</string>
    <string name="sound_click">Nhấn</string>
    <string name="sound_long_click">Nhấn lâu</string>
    <string name="sound_focus0">phần tử menu cạnh hoặc loại điều hướng</string>
    <string name="sound_scroll_up">Cuộn lên</string>
    <string name="sound_scroll_down">Cuộn xuống</string>
    <string name="sound_tick">đồng hồ bấm giờ</string>
    <string name="sound_beep">Tiếp cận phần tử cuối cùng</string>
    <string name="sound_clock">Đồng hồ</string>
    <string name="sound_screen_off">Màn hình tắt</string>
    <string name="sound_screen_on">Mở màn hình</string>
    <string name="sound_window_state">Thay đổi cửa sổ</string>
    <string name="sound_dialog">Hộp thoại</string>
    <string name="sound_gesture_end">Hoàn thành cử chỉ cạnh</string>
    <string name="recognition_start">bắt đầu nhận dạng giọng nói</string>
    <string name="sound_gesture_start">Kích hoạt cử chỉ cạnh</string>
    <string name="recognition_end">dừng nhận dạng giọng nói</string>
    <string name="recognition_success">Nhận dạng giọng nói thành công</string>
    <string name="recognition_error">Lỗi nhận dạng giọng nói</string>
    <string name="recognition_cancel">Hủy nhận dạng giọng nói</string>
    <string name="command_quick_settings">Cài đặt nhanh</string>
    <string name="command_take_screenshot">Chụp màn hình</string>
    <string name="command_off_screen2">Khóa Màn hình</string>
    <string name="command_power_dialog">menu nguồn</string>
    <string name="use_bottom_menu_edge_gesture_summary">Điều chỉnh xem menu cạnh dưới có được sử dụng hay không. Menu cạnh dưới được kéo lên từ cạnh dưới cùng của màn hình và nó cho phép thực hiện các thao tác như quay lại màn hình chính, mở thanh thông báo hoặc mở hộp thoại cài đặt nhanh</string>
    <string name="use_bottom_menu_edge_gesture_title">Sử dụng menu cạnh dưới</string>
    <string name="all">Tất cả</string>
    <string name="create_hot_key">Tạo bộ phím nóng mới</string>
    <string name="create_app_hot_key">Tạo bộ phím nóng cho từng ứng dụng mới</string>
    <string name="hot_key">phím nóng</string>
    <string name="hot_key_package_title">phím nóng</string>
    <string name="hot_key_description_title">Mô tả bộ phím nóng</string>
    <string name="hot_key_settings_title">Cài đặt phím nóng</string>
    <string name="custom_hot_key_settings_title">Cài đặt phím nóng tùy chỉnh</string>
    <string name="app_hot_key_package_title">phím nóng cho từng ứng dụng</string>
    <string name="app_hot_key_package_summary">Được sử dụng để tạo bộ phím nóng cho từng ứng dụng khác nhau. Nó sẽ chỉ có hiệu lực trong ứng dụng được xác định</string>
    <string name="directory_hot_key">Phím nóng</string>
    <string name="hot_key_summary">Nhấn một phím hoặc tổ hợp phím. </string>
    <string name="sound_timer_end">hẹn giờ kết thúc</string>
    <string name="sound_timer_start">bắt đầu hẹn giờ</string>
    <string name="use_scroll_list_content_title">Đọc tất cả nội dung hiển thị của danh sách khi cuộn bằng các lệnh</string>
    <string name="use_view_type_move_title">Cho phép di chuyển theo loại phần tử trong giao diện chuẩn của Android</string>
    <string name="use_view_type_move_summary">Điều chỉnh xem nó có được phép điều hướng theo loại thành phần trong chế độ xem Android tiêu chuẩn hay không. Khi tùy chọn này được bật, các cử chỉ phím tắt mặc định được ánh xạ để thay đổi loại. Nếu xảy ra bất kỳ xung đột nào trong cử chỉ, bạn có thể chỉnh sửa bộ cử chỉ để khắc phục chúng theo cách thủ công</string>
    <string name="command_raw_double_tap">[nhấn đúp]</string>
    <string name="to_previous_granularity_item">Loại điều hướng đã chọn trước đó</string>
    <string name="to_next_granularity_item">Loại điều hướng đã chọn tiếp theo</string>
    <string name="to_previous_granularity">Chọn Loại điều hướng trước đó</string>
    <string name="to_next_granularity">Chọn Loại điều hướng tiếp theo</string>
    <string name="select_granularity_mode">Chọn loại điều hướng</string>
    <string name="web_type_move_title">Tùy chỉnh điều hướng phần tử trang web</string>
    <string name="view_type_move_title">Tùy chỉnh điều hướng phần tử chế độ xem tiêu chuẩn</string>
    <string name="notification_in_touch_no_speak_title">không tự động đọc thông báo khi ngón tay ở trên màn hình</string>


    <string name="use_keep_type_move_title">Ghi nhớ loại điều hướng đã chọn khi thay đổi cửa sổ</string>
    <string name="hot_key_manager_title">Quản lý bộ phím nóng</string>
    <string name="msg_hot_key_empty">Không có bộ phím nóng</string>
    <string name="cloud_backup_hot_key_title">Sao lưu phím nóng lên máy chủ</string>
    <string name="cloud_restore_hot_key_title">Khôi phục phím nóng từ máy chủ</string>
    <string name="use_multi_touch_mode_title">sử dụng cử chỉ nhiều ngón tay</string>
    <string name="msg_added">Đã Thêm</string>
    <string name="msg_add_error">Đã xảy ra lỗi khi thêm. Vui lòng thử lại</string>
    <string name="select_move_type_">Chọn loại điều hướng</string>
    <string name="msg_cancel_select">Không được chọn</string>
    <string name="msg_start_select">Chế độ lựa chọn</string>
    <string name="msg_all_copyed">Mọi thứ đã được sao chép</string>
    <string name="scan_all_res">Quét tài nguyên</string>
    <string name="scanning">Đang quét...</string>
    <string name="scaned">Kết quả</string>
    <string name="import_file">Nhập tệp</string>
    <string name="overwrite_file">ghi đè</string>
    <string name="gesture_2_single_tap">Nhấn một lần bằng hai ngón tay</string>
    <string name="gesture_3_single_tap">Nhấn một lần bằng ba ngón tay</string>
    <string name="gesture_4_single_tap">Nhấn một lần bằng bốn ngón tay</string>
    <string name="gesture_2_double_tap">Nhấn đúp bằng hai ngón tay</string>
    <string name="gesture_3_double_tap">Nhấn đúp bằng ba ngón tay</string>
    <string name="gesture_4_double_tap">Nhấn đúp bằng bốn ngón tay</string>
    <string name="gesture_2_triple_tap">Nhấn ba lần bằng hai ngón tay</string>
    <string name="gesture_3_triple_tap">Nhấn ba lần bằng ba ngón tay</string>
    <string name="gesture_4_triple_tap">Nhấn ba lần bằng bốn ngón tay</string>
    <string name="gesture_2_double_tap_hold">Nhấn đúp rồi giữ bằng hai ngón tay</string>
    <string name="gesture_3_double_tap_hold">Nhấn đúp rồi giữ bằng ba ngón tay</string>
    <string name="gesture_4_double_tap_hold">Nhấn đúp rồi giữ bằng bốn ngón tay</string>
    <string name="gesture_2_swipe_up">Vuốt lên bằng hai ngón tay</string>
    <string name="gesture_3_swipe_up">Vuốt lên bằng ba ngón tay</string>
    <string name="gesture_4_swipe_up">Vuốt lên bằng bốn ngón tay</string>
    <string name="gesture_2_swipe_down">Vuốt xuống bằng hai ngón tay</string>
    <string name="gesture_3_swipe_down">Vuốt xuống bằng ba ngón tay</string>
    <string name="gesture_4_swipe_down">Vuốt xuống bằng bốn ngón tay</string>
    <string name="gesture_2_swipe_left">Vuốt sang trái bằng hai ngón tay</string>
    <string name="gesture_3_swipe_left">Vuốt sang trái bằng ba ngón tay</string>
    <string name="gesture_4_swipe_left">Vuốt sang trái bằng bốn ngón tay</string>
    <string name="gesture_2_swipe_right">Vuốt sang phải bằng hai ngón tay</string>
    <string name="gesture_3_swipe_right">Vuốt sang phải bằng ba ngón tay</string>
    <string name="gesture_4_swipe_right">Vuốt sang phải bằng bốn ngón tay</string>
    <string name="msg_gesture_updated">Đã cập nhật cử chỉ</string>
    <string name="msg_favorite_added">Đã thêm vào yêu thích</string>
    <string name="msg_shared">Đã chia sẻ thành công</string>
    <string name="msg_share_error">Đã xảy ra lỗi khi chia sẻ</string>
    <string name="select_progress">Điều chỉnh phần trăm của thanh trượt</string>
    <string name="node_changed_list_manager">Quản lý màn hình tập trung</string>
    <string name="add_node_changed_list">Giám sát phần tử hiện được đặt tiêu điểm</string>
    <string name="switch_multi_finger_gestures">Chuyển cử chỉ nhiều ngón tay</string>
    <string name="msg_node_changed_list_added">bắt đầu giám sát</string>
    <string name="msg_node_changed_list_removed">Dừng theo dõi</string>
    <string name="msg_in_game_mode">Bật chế độ chơi game</string>
    <string name="use_accessibility_volume_fix_title">Sử dụng điều khiển âm lượng trợ năng nâng cao</string>
    <string name="use_accessibility_volume_fix_summary">Nếu âm lượng trợ năng dao động thường xuyên, bạn có thể thử bật tùy chọn này</string>
    <string name="msg_exit_game_mode">Tắt chế độ chơi game</string>
    <string name="privacy">Chính sách bảo mật</string>
    <string name="version_msg">%s\nKích cỡ: %s\nSố lượt tải xuống: %s</string>
    <string name="show_download_title">Tải xuống Jieshuo Beta</string>
    <string name="user_new_password">Mật khẩu mới - 6 đến 15 ký tự Latinh</string>
    <string name="repassword_title">Đổi mật khẩu</string>
    <string name="msg_not_empty">Không thể để trống</string>
    <string name="msg_unknown_error">Một lỗi không rõ đã xảy ra. Vui lòng thử lại sau hoặc liên hệ với Dịch vụ khách hàng hoặc dịch giả phần mềm.\n</string>
    <string name="msg_timer_mode_pause">Hẹn giờ tạm dừng</string>
    <string name="msg_timer_mode_resume">Tiếp tục hẹn giờ</string>
    <string name="msg_multi_touch_mode_enabled">Bật cử chỉ nhiều ngón tay</string>
    <string name="msg_multi_touch_mode_disenabled">Tắt cử chỉ nhiều ngón tay</string>
    <string name="activation_code_text">Mã kích hoạt</string>
    <string name="activate_title">Kích hoạt phiên bản đầy đủ</string>
    <string name="select_app">Chọn một ứng dụng</string>
    <string name="command_to_split_screen">Chế độ xem màn hình chia nhỏ</string>
    <string name="edit_activity">Trình soạn thảo văn bản Jieshuo</string>
    <string name="use_speak_key_title">Đọc lại chữ cái đã nhập</string>
    <string name="auto_speak_title">Cài đặt tự động đọc tin nhắn trò chuyện</string>
    <string name="auto_speak_apps_title">danh sách các ứng dụng trò chuyện </string>
    <string name="auto_speak_apps_summary">Đọc tự động không được hỗ trợ trong tất cả các ứng dụng. Một ứng dụng hiển thị dữ liệu của nó ở dạng danh sách có nhiều khả năng được hỗ trợ hơn</string>
    <string name="msg_has_vip_auto_speak">Người dùng phiên bản miễn phí có thể sử dụng tính năng đọc tin nhắn trò chuyện tự động chỉ trong QQ</string>
    <string name="auto_speak_blacklist_title">Danh sách đen đọc tin nhắn tự động</string>
    <string name="read_mode_setting">Cài đặt chế độ đọc bài viết</string>
    <string name="next_chapter_title">Chương tiếp theo</string>
    <string name="previous_chapter_title">Chương trước</string>
    <string name="next_chapter_default_value">Chương tiếp theo|Trang tiếp theo</string>
    <string name="previous_chapter_default_value">Chương trước|Trang trước</string>
    <string name="msg_activated">Yêu cầu kích hoạt của bạn đã được gửi để xem xét. Nếu việc kích hoạt không được thực hiện trong thời gian hợp lý, vui lòng liên hệ với Dịch vụ khách hàng hoặc dịch giả</string>
    <string name="flash_light">đèn pin</string>
    <string name="cloud_multi_backup_title">Chọn các mục để Sao lưu lên máy chủ</string>
    <string name="cloud_multi_restore_title">Chọn các mục để Khôi phục từ máy chủ</string>
    <string name="search_engine_title">Công cụ tìm kiếm</string>
    <string name="directory_notes">ghi chú</string>
    <string name="replace">Thay thế</string>
    <string name="export_file">Xuất tệp</string>
    <string name="replace_to">Thay thế</string>
    <string name="replace_regex">Sử dụng biểu thức chính</string>
    <string name="msg_replaced">Đã thay thế</string>
    <string name="use_touch_stop_title">Dừng đọc khi chạm vào màn hình</string>
    <string name="continuous_recognition">Nhận dạng liên tục</string>
    <string name="edit_dict">sửa từ điển</string>
    <string name="up_volume_key_off_title">Nhấn và giữ phím tăng âm lượng trong khi màn hình đang khóa</string>
    <string name="down_volume_key_off_title">Nhấn và giữ phím giảm âm lượng trong khi màn hình đang khóa</string>
    <string name="use_loop_move_space_title">Cảnh báo trước khi điều hướng xảy ra</string>
    <string name="use_view_type_move_mode_title">sử dụng chế độ điều hướng phần tử thay thế</string>
    <string name="use_view_type_move_mode_summary">Điều chỉnh xem chế độ điều hướng phần tử thay thế có được sử dụng hay không. Trong chế độ này, cử chỉ vuốt lên rồi vuốt xuống hoặc vuốt xuống rồi vuốt lên được sử dụng để chuyển loại điều hướng, trong khi các cử chỉ phím tắt được sử dụng để điều hướng đến phần tử tiếp theo và trước đó của loại đã chọn</string>

    <string name="app_hot_key_shortcut_title">Phím tắt âm lượng ứng dụng</string>
    <string name="shared_cloud_label">Chia sẻ nhãn tùy chỉnh lên máy chủ</string>
    <string name="use_more_node_title">Sử dụng phần tử chi tiết</string>
    <string name="use_more_node_summary">Tùy chọn này có khả năng cho phép tập trung nhiều phần tử hơn. Vui lòng bật hoặc tắt tùy theo nhu cầu của bạn.</string>
    <string name="use_multi_hot_key_title">Sử dụng tính năng nhấn nhiều nút âm lượng</string>
    <string name="up_volume_2_key_title">Nhấn đúp vào nút tăng âm lượng</string>
    <string name="up_volume_3_key_title">Nhấn ba lần vào nút tăng âm lượng</string>
    <string name="down_volume_2_key_title">Nhấn đúp vào nút giảm âm lượng</string>
    <string name="down_volume_3_key_title">Nhấn ba lần vào nút giảm âm lượng</string>
    <string name="command_to_next_char">Kí tự tiếp</string>
    <string name="command_to_previous_char">Kí tự trước</string>
    <string name="command_to_next_word">từ tiếp</string>
    <string name="command_to_previous_word">từ trước</string>
    <string name="command_to_next_row">câu tiếp</string>
    <string name="command_to_previous_row">Câu trước</string>
    <string name="command_to_next_paragraph">Đoạn tiếp</string>
    <string name="command_to_previous_paragraph">Đoạn trước</string>
    <string name="command_to_head_set_key">Phát hoặc tạm dừng</string>
    <string name="msg_selected_from_to">%d đến %d đã chọn</string>
    <string name="album_activity">Album Jieshuo</string>
    <string name="command_toggle_tts_engine">Chuyển đổi công cụ giọng nói hiện đang sử dụng</string>
    <string name="command_speak_light">Nói độ sáng hiện tại</string>
    <string name="use_recording_stop_title">tạm dừng giọng nói trong khi micrô đang được sử dụng</string>
    <string name="use_speak_call_time_title">Nói thời lượng của cuộc gọi đã kết thúc</string>
    <string name="use_speak_call_time_summary">Điều chỉnh xem thời lượng của cuộc gọi có được tự động đọc khi cuộc gọi kết thúc hay không. Chức năng này yêu cầu quyền đọc nhật ký cuộc gọi</string>
    <string name="use_list_item_index_real_time_title">Đọc vị chí của mục trong danh sách hiện được đặt tiêu điểm trong khi cuộn danh sách</string>
    <string name="add_favorites">Thêm vào mục yêu thích</string>
    <string name="save_as_file">Lưu dưới dạng tệp cục bộ</string>
    <string name="save_as_cloud">Lưu dưới dạng ghi chú trên máy chủ</string>
    <string name="msg_toggle_tts">Công cụ giọng nói hiện đang được sử dụng đã được chuyển đổi</string>
    <string name="curren_char_idx"> %d dòng, %d Kí tự</string>
    <string name="command_add_content_blacklist">Thêm nội dung vào danh sách đen</string>
    <string name="command_media_previous">Phương tiện trước</string>
    <string name="command_media_next">Phương tiện tiếp</string>
    <string name="use_answer_phone_calls_gesture_title">Bật điều khiển cuộc gọi chung</string>
    <string name="command_previous_window">Khu vực màn hình trước</string>
    <string name="command_next_window">Khu vực màn hình tiếp</string>
    <string name="accessibility_focus_appearance_title">Đánh dấu con trỏ</string>
    <string name="alpha">Trong suốt</string>
    <string name="red">đỏ</string>
    <string name="green">xanh lá</string>
    <string name="blue">xanh da trời</string>
    <string name="stroke">Chiều rộng</string>
    <string name="gesture_2_triple_tap_hold">Nhấn ba lần rồi giữ bằng hai ngón tay</string>
    <string name="gesture_3_triple_tap_hold">Nhấn ba lần rồi giữ bằng ba ngón tay</string>
    <string name="gesture_4_triple_tap_hold">Nhấn ba lần rồi giữ bằng bốn ngón tay</string>
    <string name="up_long">Vuốt lên từ từ</string>
    <string name="up_right_long">từ từ vuốt lên rồi vuốt sang phải</string>
    <string name="up_down_long">Vuốt lên rồi vuốt xuống từ từ</string>
    <string name="up_left_long">từ từ Vuốt lên rồi vuốt sang trái</string>
    <string name="down_long">Vuốt xuống từ từ</string>
    <string name="down_right_long">từ từ Vuốt xuống rồi vuốt sang phải</string>
    <string name="down_up_long">Vuốt xuống rồi vuốt lên từ từ</string>
    <string name="down_left_long">từ từ Vuốt xuống rồi vuốt sang trái</string>
    <string name="left_long">Vuốt sang trái từ từ</string>
    <string name="left_up_long">từ từ Vuốt sang trái rồi vuốt lên</string>
    <string name="left_down_long">từ từ Vuốt sang trái rồi vuốt xuống</string>
    <string name="left_right_long">Vuốt sang trái rồi vuốt sang phải từ từ</string>
    <string name="right_long">Vuốt sang phải từ từ</string>
    <string name="right_up_long">từ từ Vuốt sang phải rồi vuốt lên</string>
    <string name="right_down_long">từ từ Vuốt sang phải rồi vuốt xuống</string>
    <string name="right_left_long">Vuốt sang phải rồi vuốt sang trái từ từ</string>
    <string name="keep_focus_position_speak_title">Đọc mục tập trung đã nhớ</string>
    <string name="save_as_cmd">Lưu dưới dạng lệnh thoại</string>
    <string name="execute_cmd">Chấp hành</string>
    <string name="command_show_nodeinfo">Thuộc tính của nút hiện đang tập trung</string>
    <string name="copy_as_jieshuo_cmd">Sao chép dưới dạng lệnh thoại</string>
    <string name="copy_text_auto_execute">Sao chép văn bản tự động</string>
    <string name="msg_cmd_copyed">Đã sao chép thành công. Bây giờ bạn có thể dán và chia sẻ</string>
    <string name="use_custom_dict_regex_title">Sử dụng cụm từ thông dụng để thay thế từ điển</string>
    <string name="profiles_title">Cấu hình</string>
    <string name="node_details">Thuộc tính nút</string>
    <string name="msg_has_storage">Tính năng này yêu cầu cấp quyền lưu và tải tệp từ bộ nhớ. Vui lòng cấp quyền này hoặc hủy quá trình</string>
    <string name="msg_open_error">Đã xảy ra lỗi khi mở</string>
    <string name="message_load_gesture_error">Đã xảy ra lỗi khi chuyển đổi bộ cử chỉ</string>
    <string name="msg_gesture_empty">Không có bộ cử chỉ</string>
    <string name="msg_sound_empty">Không có chủ đề âm thanh</string>
    <string name="msg_clipboard_empty">Không có gì trong lịch sử bộ nhớ tạm</string>
    <string name="msg_plugin_empty">Không có tiện ích mở rộng</string>
    <string name="msg_tool_empty">không có công cụ</string>
    <string name="msg_label_empty">Không có nhãn tùy chỉnh</string>
    <string name="msg_setting_backup_error">Đã xảy ra lỗi khi sao lưu cài đặt</string>
    <string name="msg_setting_backup_done">Cài đặt đã được sao lưu thành công</string>
    <string name="msg_clipboard_backup_error">Đã xảy ra lỗi khi sao lưu lịch sử khay nhớ tạm</string>
    <string name="msg_clipboard_backup_done">Lịch sử khay nhớ tạm đã được sao lưu thành công</string>
    <string name="msg_favorite_backup_error">Đã xảy ra lỗi khi sao lưu mục yêu thích</string>
    <string name="msg_favorite_backup_done">Mục Yêu thích đã được sao lưu thành công</string>
    <string name="msg_timer_backup_error">Đã xảy ra lỗi khi sao lưu thẻ hẹn giờ</string>
    <string name="msg_timer_backup_done">Thẻ hẹn giờ đã được sao lưu thành công</string>
    <string name="msg_label_backup_error">Đã xảy ra lỗi khi sao lưu nhãn tùy chỉnh</string>
    <string name="msg_label_backup_done">Nhãn tùy chỉnh đã được sao lưu thành công</string>
    <string name="msg_gesture_backup_error">Đã xảy ra lỗi khi sao lưu cử chỉ</string>
    <string name="msg_gesture_backup_done">cử chỉ đã được sao lưu thành công</string>
    <string name="msg_cmd_backup_error">Đã xảy ra lỗi khi sao lưu lệnh thoại</string>
    <string name="msg_cmd_backup_done">Lệnh thoại đã được sao lưu thành công</string>
    <string name="msg_hotkey_backup_error">Đã xảy ra lỗi khi sao lưu phím nóng</string>
    <string name="msg_hotkey_backup_done">phím nóng đã được sao lưu thành công</string>
    <string name="msg_restore_setting_error">Đã xảy ra lỗi khi khôi phục cài đặt</string>
    <string name="msg_restore_setting_done">Cài đặt đã được khôi phục thành công</string>
    <string name="msg_restore_clipboard_error">Đã xảy ra lỗi khi khôi phục lịch sử khay nhớ tạm</string>
    <string name="msg_restore_clipboard_done">Lịch sử khay nhớ tạm đã được khôi phục thành công</string>
    <string name="msg_restore_favorite_error">Đã xảy ra lỗi khi khôi phục mục yêu thích</string>
    <string name="msg_restore_favorite_done">Mục Yêu thích đã được khôi phục thành công</string>
    <string name="msg_restore_timer_error">Đã xảy ra lỗi khi khôi phục thẻ hẹn giờ</string>
    <string name="msg_restore_timer_done">Thẻ hẹn giờ đã được khôi phục thành công</string>
    <string name="msg_restore_label_error">Đã xảy ra lỗi khi khôi phục nhãn tùy chỉnh</string>
    <string name="msg_restore_label_done">Nhãn tùy chỉnh đã được khôi phục thành công</string>
    <string name="msg_restore_gesture_error">Đã xảy ra lỗi khi khôi phục bộ cử chỉ</string>
    <string name="msg_restore_gesture_done">Bộ cử chỉ đã được khôi phục thành công</string>
    <string name="msg_restore_cmd_error">Đã xảy ra lỗi khi khôi phục lệnh thoại</string>
    <string name="msg_restore_cmd_done">Lệnh thoại đã được khôi phục thành công</string>
    <string name="msg_restore_hotkey_error">Đã xảy ra lỗi khi khôi phục phím nóng</string>
    <string name="msg_restore_hotkey_done">phím nóng đã được khôi phục thành công</string>
    <string name="profiles_summary">Các cấu hình có thể được sử dụng để tạo các sơ đồ cài đặt bổ sung, giúp chuyển đổi các cài đặt đã sử dụng một cách liền mạch</string>
    <string name="msg_open_file_not_supported">Không thể mở tệp này vì nó không được hỗ trợ</string>
    <string name="ocr_clean_keyword_title">Lọc từ khóa trong khi nhận dạng phụ đề</string>
    <string name="ocr_clean_keyword_summary">Cho phép thay thế các lỗi OCR phổ biến bằng các từ chính xác, hỗ trợ các biểu thức chính quy JAVA</string>
    <string name="command_set_tts_engine">Chọn công cụ giọng nói</string>
    <string name="download_sound_package_title">Tải thêm chủ đề âm thanh</string>
    <string name="use_single_tts_summary">Mọi thứ sẽ được đọc bằng công cụ giọng nói chính khi tùy chọn này được chọn</string>
    <string name="notification_toast">thông báo gợi ý</string>
    <string name="notification">Thông báo</string>
    <string name="gesture_3_single_tap_hold">Nhấn rồi giữ bằng 3 ngón tay</string>
    <string name="alua_help_title">Trợ giúp Androlua+</string>
    <string name="lua_help_title">Hướng dẫn tham khảo LUA</string>

    <string name="command_disable_hotkey">Tắt phím nóng</string>
    <string name="fly_pinyin_speak_title">Đọc bính âm dưới dạng ký tự chuẩn</string>
    <string name="use_navigation_gesture_title">Sử dụng cử chỉ điều hướng toàn màn hình bằng một ngón tay</string>
    <string name="use_navigation_gesture_summary">Vuốt lên từ phần dưới cùng của màn hình để thực hiện các cử chỉ toàn màn hình (Android 11 trở lên)</string>
    <string name="msg_import">Nhập %s</string>
    <string name="wallpaper_description">Nếu bạn không muốn cấp thêm quyền, vui lòng đặt Trình đọc màn hình Jieshuo làm hình nền của bạn</string>
    <string name="wallpaper_title">Sử dụng Hình nền Jieshuo (Đang Thử nghiệm)</string>
    <string name="wallpaper_summary">Một số điện thoại được bật theo mặc định hạn chế về pin. Nếu trình đọc màn hình bị tắt bởi mô-đun tối ưu hóa pin, việc bật tùy chọn này sẽ đặt Trình đọc màn hình Jieshuo làm máy chủ lưu trữ hình nền, giảm hiệu ứng này</string>
    <string name="nodeinfo_type">Loại: </string>
    <string name="nodeinfo_text">Văn bản: </string>
    <string name="nodeinfo_content_description">Mô tả nội dung trợ năng: </string>
    <string name="nodeinfo_state_description">Mô tả trạng thái: </string>
    <string name="nodeinfo_resource_name">ID tài nguyên: </string>
    <string name="nodeinfo_indoex">Chỉ mục: </string>
    <string name="nodeinfo_bounds_in_screen">vị trí trên màn hình: </string>
    <string name="nodeinfo_parent">nút cha: </string>
    <string name="nodeinfo_childs">nút con: </string>
    <string name="nodeinfo_actions">Hoạt động có sẵn: </string>
    <string name="nodeinfo_clickable">có thể nhấn</string>
    <string name="nodeinfo_not_click">Không thể nhấn</string>
    <string name="nodeinfo_checkable">Có thể chọn</string>
    <string name="nodeinfo_not_check">Không thể chọn</string>
    <string name="nodeinfo_focusable">có thể lấy tiêu điểm</string>
    <string name="nodeinfo_not_focus">Không thể lấy tiêu điểm</string>
    <string name="nodeinfo_focused">Đang tiêu điểm</string>
    <string name="nodeinfo_unfocus">Không đặt tiêu điểm</string>
    <string name="nodeinfo_visible">Dễ thấy</string>
    <string name="nodeinfo_invisible">Vô hình</string>
    <string name="notification_listener_title">Quyền truy cập thông báo</string>
    <string name="notification_listener_summary">Cấp quyền này sẽ tăng tính ổn định của việc đọc thông báo</string>
    <string name="use_scroll_list_keep_position_title">Giữ vị trí danh sách hiện tại trong khi cuộn</string>
    <string name="use_scroll_list_keep_position_summary">Tự động khóa mục danh sách được chạm lần cuối trong khi cuộn</string>
    <string name="use_dim_screen_title">Bật làm mờ màn hình khi khởi động</string>
    <string name="use_new_web_type_title">Sử dụng trình xử lý duyệt web mới</string>
    <string name="use_new_web_type_summary">Phương pháp xử lý trình duyệt web mới có thể tăng tốc độ duyệt web tuy nhiên nó cũng có thể gây ra sự không ổn định. Nếu bạn thấy trình duyệt web không ổn định sau khi bật tùy chọn này, vui lòng tắt nó đi</string>
    <string name="split_row_keyword_title">danh sách các ký hiệu và từ sẽ sử dụng để tách văn bản tùy chỉnh</string>
    <string name="split_row_keyword_summary"> Bạn có thể thêm các ký hiệu, từ hoặc câu. Tách các mục bằng một đường thẳng đứng. Bạn có thể đặt các ký hiệu giữa các dấu ngoặc vuông. Biểu thức chính quy được hỗ trợ.</string>
    <string name="command_false_touch_prevention">khóa cảm ứng</string>
    <string name="my">Của tôi</string>
    <string name="backgroud_download">Tải xuống trong nền</string>
    <string name="cancel_download">Hủy tải xuống</string>
    <string name="comment">Nhận xét</string>
    <string name="comment_done">Nhận xét được thêm thành công</string>
    <string name="use_proximity_false_touch_prevention_title">Ngăn ngừa vô tình chạm</string>
    <string name="use_proximity_false_touch_prevention_only_lock_title">Chỉ ngăn vô tình chạm vào màn hình khóa</string>
    <string name="enbled_gesture_title">Tắt</string>
    <string name="enabled_app_gesture">Bật bộ cử chỉ của từng ứng dụng</string>
    <string name="enabled_gesture">Bật cử chỉ</string>
    <string name="expand">Mở rộng</string>
    <string name="fold">Thu gọn</string>
    <string name="decoding">giải mã</string>
    <string name="decode_start">mã hóa %d trang...</string>
    <string name="hide_dialog">Ẩn hộp thoại</string>
    <string name="back_up">điều hướng lên</string>
    <string name="make_dir">Thư mục mới</string>
    <string name="input_dir_name">Nhập tên thư mục</string>
    <string name="windows_notification">Cửa sổ thông báo</string>
    <string name="add_to_backlist">Thêm vào danh sách đen</string>
    <string name="add_to_whitelist">Thêm vào danh sách trắng</string>
    <string name="edit_keyword">Chỉnh sửa từ khóa (cụm từ thông dụng được hỗ trợ)</string>
    <string name="only_screen_on">Chỉ khi màn hình được mở</string>
    <string name="only_screen_off">Chỉ khi màn hình tắt</string>
    <string name="screen_on_and_off">Cả khi màn hình tắt và mở</string>
    <string name="offline_ocr">OCR ngoại tuyến</string>
    <string name="custom_ocr">Tiện ích mở rộng OCR tùy chỉnh</string>
    <string name="call_duration">Thời gian quộc gọi </string>
    <string name="command_speak_time">Thời gian nói và mức pin</string>
    <string name="command_speak_net">Nói thông tin mạng</string>
    <string name="msg_disabled_quick_mode">Tắt chế độ duyệt nhanh</string>
    <string name="msg_enabled_quick_mode">Bật chế độ duyệt nhanh. di chuyển ngón tay của bạn trên màn hình để khám phá, vuốt bằng 2 ngón tay theo bất kỳ hướng nào để kích hoạt các mục.</string>
    <string name="msg_enabled_hotkey">Bật phím nóng</string>
    <string name="msg_disabled_hotkey">Tắt phím nóng</string>
    <string name="msg_enabled_false_touch_prevention">khóa cảm ứng. tất cả các thao tác chạm và cử chỉ đều bị chặn. Vui lòng nhấn đồng thời phím tăng giảm âm lượng để tắt</string>
    <string name="msg_disabled_false_touch_prevention">chạm mở khóa</string>
    <string name="light_0">Tối</string>
    <string name="light_5">Lờ mờ</string>
    <string name="light_10">ánh sáng yếu</string>
    <string name="light_50"> ánh sáng trung bình</string>
    <string name="light_1000">Sáng</string>
    <string name="light_10000">Rất sáng</string>
    <string name="ambient_light">%d Lux, %s </string>
    <string name="msg_load_fail">Không thể tải tùy chọn</string>
    <string name="msg_up">Trước</string>
    <string name="msg_down">Tiếp</string>
    <string name="msg_enabled_auto_ocr">Bật OCR tự động</string>
    <string name="msg_disabled_auto_ocr">Tắt OCR tự động</string>
    <string name="current_selected_text">%d ký tự được chèn. %d đến %d đã chọn</string>
    <string name="msg_not_supported">Thiết bị của bạn không hỗ trợ tính năng này</string>
    <string name="msg_no_result">Không kết quả</string>
    <string name="fail">Lỗi hệ thống</string>
    <string name="msg_search_in_web">Kết quả sau đây đã được tìm thấy</string>
    <string name="continue_run">Tiếp tục</string>
    <string name="msg_keyboard_hide">Bàn phím bị ẩn</string>
    <string name="msg_long_copying">Đang sao chép danh sách. Nhấn để hủy</string>
    <string name="ringer_mode_vibate">Đặt ở chế độ rung</string>
    <string name="ringer_mode_silent">Đặt ở chế độ im lặng</string>
    <string name="msg_gesture_has_vip">Phiên bản miễn phí không hỗ trợ sửa đổi cử chỉ lên, xuống, trái và phải</string>
    <string name="announcement">thông báo ứng dụng</string>
    <string name="command_disable_main_tts">Tạm dừng công cụ giọng nói chính</string>
    <string name="command_disable_async_tts">Tạm dừng công cụ giọng nói phụ</string>
    <string name="command_start_log">Bật ghi nhật ký</string>
    <string name="delete_log_title">Xóa tất cả nhật ký</string>
    <string name="use_custom_speak_clear_title">Sử dụng loại trừ văn bản tùy chỉnh</string>
    <string name="custom_speak_clear_title">quản lý danh sách loại trừ</string>
    <string name="speak_clear_setting">Cài đặt Loại trừ từ và Xử lý Ký hiệu</string>
    <string name="use_custom_speak_symbol_number_title">Cải thiện việc xử lý các biểu tượng lặp đi lặp lại</string>
    <string name="custom_speak_symbol_number_title">Quản lý lặp lại biểu tượng tùy chỉnh</string>
    <string name="use_emoji_speak_clear_title">Xóa Biểu tượng cảm xúc khỏi văn bản nói</string>
    <string name="content_label_title">Quản lý nhãn tùy chỉnh</string>
    <string name="custom_node_name_title">quản lý bí danh</string>
    <string name="use_custom_node_name_title">sử dụng bí danh nút tùy chỉnh</string>
    <string name="custom_content_title">Cài đặt nhãn và bí danh tùy chỉnh</string>
    <string name="directory_name">bí danh</string>
    <string name="use_emoji_speak_mode_title">Chế độ đọc biểu tượng cảm xúc</string>
    <string name="use_no_bluetooth_title">Bỏ qua loa/tai nghe bluetooth trong khi tạo giọng nói</string>
    <string name="custom_speak_clear_summary">Các ký tự được thêm vào đây sẽ không được đọc. Biểu thức chính quy được hỗ trợ</string>
    <string name="input_setting_title">cài đặt nhập văn bản</string>
    <string name="use_input_method_speak_key_title">Nói các thành phần bàn phím khi bạn chạm vào chúng</string>
    <string name="use_input_method_speak_candidate_title">Đọc ứng viên</string>
    <string name="use_input_method_speak_commit_title">Ký tự nhập lặp lại</string>
    <string name="use_input_method_speak_password_title">Nói mật khẩu</string>
    <string name="use_input_method_double_tap_title">Nhấn đúp để nhập</string>
    <string name="split_word">Từ</string>
    <string name="incall_setting_title">Cài đặt thông báo người gọi</string>
    <string name="speak_call_phone_index_title">Lặp lại ID người gọi</string>
    <string name="edit_node_name">Chỉnh sửa bí danh</string>
    <string name="edit_node">Chỉnh sửa cách phát âm của phần tử hiện đang được đặt tiêu điểm</string>
    <string name="use_input_method_no_touch_title">Tạm dừng duyệt bằng cách chạm trong khi bàn phím được hiển thị</string>
    <string name="use_input_method_speak_commit_space_title">Đọc lại từ đã nhập sau khi nhập dấu cách trong khi nhập văn bản</string>
    <string name="use_screen_on_speak_battery_title">đọc trạng thái pin khi màn hình được mở</string>
    <string name="use_screen_on_speak_notification_title">Đọc số lượng thông báo chưa đọc khi màn hình được mở</string>
    <string name="command_virtual_table">Xác định hình thức</string>
    <string name="command_incall_mode">chế độ tai nghe</string>
    <string name="command_edit_node_name">Chỉnh sửa bí danh nút</string>
    <string name="command_pasue_timer">Dừng hẹn giờ</string>
    <string name="command_show_input_method_picker">Thay đổi phương thức nhập</string>
    <string name="command_raise_scr_volume">Tăng âm lượng trợ năng</string>
    <string name="command_lower_scr_volume">Giảm âm lượng trợ năng</string>
    <string name="command_speed_to_fast">Tăng tốc độ nói</string>
    <string name="command_speed_to_slow">Giảm tốc độ nói</string>
    <string name="use_fast_node_title">Cải thiện tốc độ kết xuất nút</string>
    <string name="use_fast_node_summary">Bật tùy chọn này có thể tăng tốc độ phản hồi của một số phần mềm, tuy nhiên khả năng tương thích có thể bị Lỗi.</string>
    <string name="use_input_method_double_tap_summary">Chỉ bàn phím samsung được hỗ trợ</string>
    <string name="ocr_portrait_mode_title">Nhận dạng phụ đề (chế độ dọc mặc định)</string>
    <string name="ocr_landscape_mode_title">Nhận dạng phụ đề (chế độ ngang mặc định)</string>
    <string name="command_recognition_caption">Nhận dạng phụ đề</string>
    <string name="command_auto_trans">Dịch tự động</string>
    <string name="has_notification_listener">Quyền truy cập thông báo cần được cấp</string>
    <string name="ocr_mode_def">Luôn hỏi</string>
    <string name="ocr_mode0">Một phần tư trên cùng của màn hình (ưu tiên cho chế độ dọc)</string>
    <string name="ocr_mode1">Một phần tư dưới cùng của màn hình (ưu tiên cho chế độ ngang)</string>
    <string name="ocr_mode2">Phần ba trên cùng của màn hình</string>
    <string name="ocr_mode3">Một phần ba ở giữa màn hình</string>
    <string name="ocr_mode4">Một phần ba dưới cùng của màn hình</string>
    <string name="ocr_mode5">Phần ba trên cùng của phần tử hiện tại</string>
    <string name="ocr_mode6">Phần ba ở giữa của phần tử hiện tại</string>
    <string name="ocr_mode7">Phần ba dưới cùng của phần tử hiện tại</string>
    <string name="ocr_mode8">Nửa trên của phần tử hiện tại</string>
    <string name="ocr_mode9">Nửa dưới của phần tử hiện tại</string>
    <string name="ocr_mode10">Phần tử hiện tại</string>
    <string name="create_profiles_from_this">Tạo một cấu hình mới từ cấu hình hiện tại</string>
    <string name="all_notification_count">%d thông báo</string>
    <string name="command_speak_all_notification">Đọc tất cả thông báo</string>
    <string name="msg_start_log">Nhấn \"OK\" để bật ghi nhật ký sự kiện. nếu bạn gặp sự cố trong quá trình sử dụng, hãy gửi các nhật ký này cho nhà phát triển</string>
    <string name="msg_loging">ghi nhật ký sự kiện</string>
    <string name="emoji_speak_mode0">Đọc bằng công cụ giọng nói</string>
    <string name="emoji_speak_mode1">Đọc bằng trình đọc màn hình</string>
    <string name="emoji_speak_mode2">Không đọc biểu tượng cảm xúc</string>
    <string name="use_log_summary">Kích hoạt tính năng này có thể thu thập thông tin cần thiết để gỡ lỗi, tuy nhiên, nó có thể làm giảm hiệu suất</string>
    <string name="stat_info">Thống kê sử dụng</string>
    <string name="event_stat_info">%d sự kiện với thời gian trung bình là %d MS</string>
    <string name="touch_stat_info">Đã duyệt tổng cộng %d phần tử, với thời gian trung bình là %d MS.</string>
    <string name="hover_stat_info">Màn hình đã được chạm %d lần, với thời gian trung bình là %d MS.</string>
    <string name="gesture_stat_info">Đã phản hồi tổng %d Cử chỉ, với thời gian trung bình là %d MS.</string>
    <string name="search_stat_info">Tìm thấy %d Phần tử, Thời gian chung bình là %d MS.</string>
    <string name="zoom_in">Phóng to</string>
    <string name="zoom_out">Thu nhỏ</string>
    <string name="msg_timer_no_run">Hẹn giờ chưa bắt đầu</string>
    <string name="msg_start_auto_trans">Đã Bật dịch tự động</string>
    <string name="msg_stop_auto_trans">Đã Tắt dịch tự động</string>
    <string name="msg_auto_trans_has_vip">Dịch tự động yêu cầu phiên bản đầy đủ</string>
    <string name="msg_start_auto_ocr">Đã Bật OCR tự động</string>
    <string name="msg_stop_auto_ocr">Đã Tắt OCR tự động</string>
    <string name="start_auto_ocr_title">Chọn khu vực nhận dạng</string>

    <string name="command_disable_edge_gesture_title">Tạm dừng cử chỉ cạnh</string>
    <string name="use_game_mode_no_speak_title">Tạm dừng phản hồi bằng giọng nói trong khi chế độ game thủ đang hoạt động</string>
    <string name="use_game_mode_no_edge_title">Tạm dừng cử chỉ cạnh trong khi chế độ game thủ đang hoạt động</string>
    <string name="game_mode_setting">Cài đặt chế độ game thủ</string>
    <string name="timer_items_title">hẹn giờ đặt trước</string>
    <string name="timer_tags">Nhãn</string>
    <string name="command_paste_from_cloud">Dán từ khay nhớ tạm trên máy chủ</string>
    <string name="command_copy_to_cloud">Sao chép vào khay nhớ tạm trên máy chủ</string>
    <string name="use_timer_stream_type_title">kênh âm thanh</string>
    <string name="timer_tts_engine_title">Công cụ giọng nói</string>
    <string name="command_up_page">Cuộn trực tiếp lên</string>
    <string name="command_down_page">Cuộn trực tiếp xuống</string>
    <string name="command_left_page">Cuộn trực tiếp sang trái</string>
    <string name="command_right_page">Cuộn trực tiếp sang phải</string>
    <string name="vr_camera">Trợ lý trực quan VR</string>
    <string name="language_setting_title">Cài đặt ngôn ngữ</string>
    <string name="vr_dialog_title">Quan trọng cần đọc</string>
    <string name="vr_dialog_message">Trợ lý trực quan VR được thiết kế để sử dụng với tai nghe thực tế ảo trên điện thoại thông minh và điều khiển từ xa Bluetooth, nhưng cũng có thể sử dụng nó chỉ với điện thoại. \n Tính năng này chủ yếu hỗ trợ người dùng có thị lực kém nhìn thấy môi trường xung quanh, đọc sách hoặc màn hình máy tính và TV thông qua khả năng phóng đại và nhận dạng ký tự quang học OCR. \n Tuy nhiên, do góc nhìn rộng và tốc độ làm mới chậm, chức năng này không phù hợp với các tình huống như đi bộ hoặc du lịch. Nếu bạn cần quan sát môi trường xung quanh khi ra ngoài, chẳng hạn như đọc các biển báo dừng xe buýt hoặc điều hướng các ga tàu điện ngầm, vui lòng đảm bảo dừng đi bộ và chỉ sử dụng trợ lý hình ảnh VR khi thấy an toàn. \nĐể sử dụng trợ lý trực quan VR, trước tiên hãy đảm bảo rằng màn hình điện thoại được chia thành hai phần. Sau đó, lắp điện thoại vào tai nghe VR với màn hình hướng về phía bạn. Sử dụng các phím mũi tên trên điều khiển từ xa để thay đổi giá trị và nhấn nút OK để nhận dạng văn bản. Nếu không có điều khiển từ xa, bạn có thể sử dụng phím âm lượng của điện thoại hoặc tai nghe để điều chỉnh độ phóng đại và phím điều khiển phương tiện hoặc chức năng tạm dừng phát để nhận dạng văn bản. Cũng có thể sử dụng bàn phím ngoài làm điều khiển từ xa. \n Vì tai nghe VR có nhiều kích cỡ khác nhau nên điều quan trọng là phải đảm bảo rằng tai nghe bạn mua vừa vặn với điện thoại của bạn. Nếu không, bạn có thể kết thúc với một máy ảnh bị che, điều này sẽ làm giảm đáng kể khả năng sử dụng của trợ lý hình ảnh VR. \n Xin lưu ý rằng bạn phải chịu trách nhiệm về bất kỳ hậu quả nào do không sử dụng trợ lý trực quan VR theo hướng dẫn được cung cấp. Người dịch và nhà phát triển không thể chịu trách nhiệm về việc này. Nếu bạn cảm thấy các hướng dẫn được dịch một cách mơ hồ và không hiểu. Vui lòng báo cáo cho người dịch phần mềm.</string>
    <string name="vr_camera_ae">Hiển thị</string>
    <string name="vr_camera_flash_on">Bật đèn pin</string>
    <string name="vr_camera_flash_off">tắt đèn pin</string>
    <string name="vr_camera_distance">Khoảng cách giữa các ống kính</string>
    <string name="vr_camera_light">Độ sáng màn hình</string>
    <string name="vr_camera_zoom">Thu phóng</string>
    <string name="use_show_text_title">Hiển thị đầu ra giọng nói</string>
    <string name="use_window_title_changed_title">Đọc tên cửa sổ</string>
    <string name="do_not_prompt_again">Không hiển thị lại</string>
    <string name="use_custom_language_title">Sử dụng bản dịch tùy chỉnh</string>
    <string name="msg_has_not_enabled">解说还没有启动，在辅助功能启用解说后才能为你提供服务，是否立即前往辅助功能开启解说，你也可以在稍后解说辅助功能设置中开启</string>
    <string name="msg_has_not_enabled_33">注意，若您是安卓13的用户，那么您在“无障碍”或“辅助功能”中首次启动解说时，可能会跳出受限制的设置对话框，提示出于安全考虑，此设置不可用，请点击确认按钮后，打开解说的应用信息，点击右上角的更多选项，随后点击允许受限制的设置，随后再次到“无障碍”或“辅助功能”中启用解说即可，如若您的安卓13设备没有出现上述提示，可忽略本说明。\n</string>
    <string name="use_edit_hint_title">读出编辑框的提示文字</string>
    <string name="check_manage_files_permissions_title">检查文件管理权限</string>
    <string name="check_alarm_permissions_title">检查闹钟与提醒权限</string>
    <string name="setup_setting_file_permission_msg">读屏使用文件管理权限保存和读取插件，音效，工具和备份资源等</string>
    <string name="setup_setting_not_file_permission">未获取文件管理权限</string>
    <string name="setup_setting_has_file_permission">已获取文件管理权限</string>
    <string name="setup_setting_not_alarm_permission">未获取闹钟与提醒权限</string>
    <string name="setup_setting_has_alarm_permission">已获取闹钟与提醒权限</string>
    <string name="setup_setting_alarm_permission_msg">读屏使用闹钟权限可以在你指定的时间播报时间或执行任务</string>
    <string name="use_volume_on_long_speak_title">当朗读长文本时按音量键调节读屏音量</string>
    <string name="message_title">提示</string>
    <string name="msg_talkback_enabled">你已开启talkback，同时开启解说和talkback可能导致触摸异常，请在关闭talkback后恢复解说的触摸浏览。</string>
    <string name="cur_timer_speak_title">预设计时器朗读设置</string>
    <string name="use_speak_uts">已用时间</string>
    <string name="use_speak_rts">剩余时间</string>
    <string name="use_speak_nts">现在时间</string>
    <string name="cur_timer_name">名称</string>
    <string name="cur_timer_start_prompt">开始提示</string>
    <string name="cur_timer_end_prompt">结束提示</string>
    <string name="sound_power_connected">开始充电</string>
    <string name="sound_power_disconnected">结束充电</string>
    <string name="sound_power_full">充电完成</string>
    <string name="sound_power_low">电量低</string>
    <string name="sound_scroll_top">滚动到顶部</string>
    <string name="sound_scroll_bottom">滚动到底部</string>
    <string name="sound_raise_volume">增加音量</string>
    <string name="sound_lower_volume">减小音量</string>
    <string name="sound_copy">复制</string>
    <string name="sound_paste">粘贴</string>
    <string name="sound_previous_text">上个文字</string>
    <string name="sound_next_text">下个文字</string>
    <string name="sound_to_back">返回</string>
    <string name="sound_has_action">可操作</string>
    <string name="sound_has_link">含链接</string>
    <string name="sound_feedback_paused">暂停反馈</string>
    <string name="sound_feedback_resume">恢复反馈</string>
    <string name="sound_auto_ocr_start">自动OCR识别</string>
    <string name="sound_camera_screenshot">相机与截图</string>
    <string name="stream_type_ring">铃声</string>
    <string name="stream_type_music">媒体</string>
    <string name="stream_type_alarm">闹钟</string>
    <string name="stream_type_notification">通知</string>
    <string name="stream_type_accessibility">无障碍</string>
    <string name="move">移动</string>
    <string name="msg_move_start">开始移动，触摸要移动的位置双击完成移动</string>
    <string name="msg_move_done">已移动到第%d项</string>
    <string name="timer_tts_setting_title">报时语音设置</string>
    <string name="other_res">其他资源</string>
    <string name="language_title">语言翻译</string>
    <string name="msg_download_error">下载出错</string>
    <string name="buy_with_alipay">使用支付宝跨境汇款购买会员</string>
    <string name="buy_with_unipay">使用银行卡跨境汇款购买会员（使用人民币支付，享受等同中国用户人民币付款优惠）</string>
    <string name="buy_with_paypal">使用PayPal购买会员</string>
    <string name="msg_change_custom_gesture">切换为自定义手势才能修改,是否切换为自定义手势</string>
    <string name="msg_import_strings">导入语言翻译将会覆盖合并你的语言设置，你可以先导出自己的设置后导入，是否直接导入</string>
    <string name="browser">浏览</string>
    <string name="stop">停止</string>
    <string name="read_next_chapter">下一章</string>
    <string name="read_previous_chapter">上一章</string>
    <string name="read_history">历史记录</string>
    <string name="clear_history">清除记录</string>
    <string name="web_back">后退</string>
    <string name="web_reload">刷新</string>
    <string name="web_forward">前进</string>
    <string name="web_enter_url">输入网址</string>
    <string name="web_copy_url">复制网址</string>
    <string name="web_are_you_open">允许打开吗</string>
    <string name="web_download_info">类型: %s\n大小: %s</string>
    <string name="web_direct_download">直接下载</string>
    <string name="web_download_only_wifi">仅Wifi下载</string>
    <string name="merge">合并</string>
    <string name="overlay">覆盖</string>
    <string name="msg_has_enabled">请先启用解说</string>
    <string name="msg_read_done">读取完成</string>
    <string name="are_you_delete_all_logs">确定删除全部日志吗</string>
    <string name="msg_speech_error_audio">音频问题</string>
    <string name="msg_speech_error_speech_timeout">怎么不说话呢</string>
    <string name="msg_speech_error_client">其它客户端错误</string>
    <string name="msg_speech_error_permissions">权限不足</string>
    <string name="msg_speech_error_network">网络问题</string>
    <string name="msg_speech_error_busy">引擎忙</string>
    <string name="msg_speech_error_server">服务端错误</string>
    <string name="msg_speech_error_network_timeout">网络连接超时</string>
    <string name="msg_use_custom_node_name">开启使用焦点别名才能生效，是否开启</string>
    <string name="msg_use_custom_dict_speak">开启使用自定义词典设置才能生效，是否开启</string>
    <string name="msg_continuous_recognition">连续识别功能可以在点击按钮后，再次触摸或滚动屏幕后自动识别</string>
    <string name="enter_progress">输入进度</string>
    <string name="msg_press_again_exit">再按一次退出</string>
    <string name="msg_set_text_to_speech_listener">插件希望监控你的语音合成状态</string>
    <string name="msg_remove_text_to_speech_listener">插件已解除对语音合成的监控</string>
    <string name="msg_set_speech_recognition_listener">插件希望监控你的语音识别状态</string>
    <string name="msg_remove_speech_recognition_listener">插件已解除对语音识别的监控</string>
    <string name="timer_start">直接开始</string>
    <string name="trans_error">翻译出错</string>
    <string name="incoming">来电</string>
    <string name="net_2g_level">%s2G信号%d格</string>
    <string name="net_4g_level">%s4G信号%d格</string>
    <string name="net_3g_level">%s3G信号%d格</string>
    <string name="net_5g_level">%s5G信号%d格</string>
    <string name="wifi_level_5">WIFI信号 满格</string>
    <string name="wifi_level_4">WIFI信号4格</string>
    <string name="wifi_level_3">WIFI信号3格</string>
    <string name="wifi_level_2">WIFI信号2格</string>
    <string name="wifi_level_1">WIFI信号1格</string>
    <string name="timer_rts">剩余</string>
    <string name="timer_pause_and_now_time">计时已暂停，%s，%s</string>
    <string name="battery_charging">正在充电</string>
    <string name="default_gesture_setting_title">默认手势设置</string>
    <string name="default_gesture_setting_summary">管理在手势方案设置为默认或自定义方案返回false时的行为</string>
    <string name="use_action_menu_show_cursor_title">在操作菜单显示焦点自定义操作</string>
    <string name="use_action_menu_show_ext_title">在操作菜单显示链接提取进度调节等扩展功能</string>

</resources>
