<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
	<resources>
		<string-array name="help_items">
			<item>Стандартні налаштування основних навігаційних операцій:\n Проведення вгору - перехід до попереднього елемента. Проведення вниз - перехід до наступного елемента.\n Ви можете змінити цю поведінку в налаштуваннях дій.</item>
			<item>Головне меню: \n Проведіть вниз і вправо, щоб відкрити меню, проведіть вправо, щоб переглянути більше параметрів.\n Ви можете змінити вигляд та вміст меню в розширених налаштуваннях додатка.</item>
			<item>Голосовий помічник:\n Голосовий помічник активовується проведенням вниз і вліво, а команду потрібно промовити після звукового сигналу. Натискання екрана активує миттєве розпізнавання\n Для налаштування голосового помічника увійдіть до меню програми, оберіть розширені налаштування, налаштування голосового помічника, налаштування можливостей голосового помічника.\n</item>
			<item>Меню дій: \n Проведення вгору і вправо відкриває меню дій, проведення вправо розгортає меню, а подвійний дотик активовує елемент меню, на якому ви зупинилися.</item>
			<item>Плагіни:\n Жест вгору і вліво використовується для відкриття списку плагінів, для відкриття списку голосових команд проведіть вправо, а для вибору відповідного пункту двічі його торкніться.\n Ви можете знайти більше плагінів у розділі завантаження додаткових ресурсів.\n Розширені налаштування, налаштування голосового помічника, налаштування голосових команд, нові, змінені чи завантажені</item>
			<item>Копіювати, додати вміст до буфера обміну, буфер обміну й обране:\n Ці функції розміщені в меню дій.\n Копіювати — копіює виділений вміст до буфера обміну\n Додати до вмісту буфера обміну — додає поточний вміст до останнього елемента до буфера обміну,\n Меню буфера обміну містить увесь нещодавно скопійований вміст, натисніть, щоб увійти у поле редагування, натисніть і утримуйте, щоб додати вміст в обране \n Обране, натисніть, щоб увійти в поле редагування, натисніть і утримуйте для редагування,\n У Розширених налаштуваннях, Керуванні ресурсами можна видаляти або резервувати вміст буфера обміну і обране</item>
			<item>Розширене копіювання тексту (преміум-функція):\n Розширене копіювання дозволяє копіювати довгі списки елементів.\n Після активації розширеного копіювання в Меню дій, вам потрібно трохи зачекати, в залежності від довжини списку. Коли копіювання буде завершено, Ви отримаєте повідомлення про це.\n Ви можете примусово перервати розширене копіювання, скориставшись будь-яким жестом.</item>
			<item>Виділити все (преміум-функція):\n Функція виділити все зручна для копіювання великих фрагментів тексту, наприклад, на веб-сторінках. При її використанні вміст екрана може бути розділено на символи, слова та абзаци, Необхідний вміст вибирається прапорцями і копіюється відповідною кнопкою.\n Швидко виділити декілька послідовних фрагментів можна натиснувши з утриманням спочатку на першому, а потім на останньому фрагменті.</item>
			<item>Розширене редагування (преміум-функція):\n Для полегшення навігації по тексту у полях редагування та поза ними за допомогою цієї функції ви можете розділити вміст на символи або слова.\n Натисніть на фрагменті для редагування, натисніть з утриманням, щоб прослухати його вміст по літерах або видалити. Натисніть Більше налаштувань - Режим множинного вибору, щоб видалити, копіювати або вирізати відразу декілька фрагментів.\n Якщо ви скористаєтесь цією функцією поза полем редагування, то зможете скопіювати  відредагований текст до буфера обміну.</item>
			<item>Переглянути як список:\n Для відображення всього вмісту у вигляді списку, натисніть на відповідний пункт, це особливо підходить для веб-сторінок.</item>
			<item>Режим читання (преміум-функція):\n Ви можете читати статті на відкритих у браузері веб-сторінках, пропускаючи небажаний вміст і автоматично прокручувати сторінки.</item>
			<item>Віртуальний екран (преміум-функція):\n Система розпізнавання вмісту розпізнає вміст на екрані, показує результат згідно з позицією елемента, активовує відповідний елемент натисканням на нього, довге натискання на мітку встановлює фокус, а натискання на мітку активовує відповідний елемент.\n В Android 7 чи новіших двічі торкніться для активації, в Android 6 і старіших — тричі.</item>
			<item>Розпізнавання тексту (преміум-функція):\n Розпізнавання вмісту на екрані системою розпізнавання тексту. Результат відображається у вигляді списку, натиснувши на текст, ви можете активувати відповідний йому елемент. Довге натискання дозволяє перейти в режим перегляду по словах,  натискання на слово активує відповідну йому позицію на екрані.\n Натискання не підтримуються в Android 6 і старіших версіях, там доступний лише перегляд.</item>
			<item>Розпізнавання кодів з картинок (преміум-функція):\n Торкніться перевірочного коду, увійдіть до Меню дій, натисніть Розширені налаштування, Розпізнавання кодів з картинок, або скажіть голосовому помічнику «Розпізнати код з картинки», підтримується розпізнавання англійських слів або цифр , результат розпізнавання автоматично копіюється до буфера обміну.</item>
			<item>Jieshuo камера (преміум-функція):\n Наразі камера розпізнає текст, події, тварини, рослини, або надає вказівки для камери. Підтримується лише задня камера, використовуйте клавішу збільшення гучності для зйомки або зменшення гучності для перемикання режиму.</item>
			<item>Швидкий перехід по елементах списку:\n Відкрийте Налаштування програми - Налаштування дій - Додаткові налаштування жестів та позначте прапорець Вліво та вправо швидке гортання між елементами списків. Ви можете використовувати цю функцію, наприклад, для швидкого переміщення по списку роликів у додатку YouTube.</item>
			<item>Чорний та білий списки сповіщень:\n Чорний список сповіщень дозволяє відфільтрувати сповіщення з вказаним вами вмістом, введіть зірочку, щоб відфільтрувати всі сповіщення програми.\n Білий список сповіщень дозволяє читання сповіщень із зазначеним вмістом, навіть якщо читання сповіщень вимкнено в налаштуваннях, введення зірочки означає дозвіл на читання усіх сповіщень від програми.\n Ключові слова підтримують регулярні вирази.</item>
			<item>Чорний список вмісту:\n Ви можете фільтрувати вказаний вами вміст, зазвичай стосується для фільтрації елементів, які не відповідають стандартам доступності.\n Регулярні вирази не підтримуються з міркувань ефективності.</item>
			<item>Фільтрація веб-вмісту (преміум-функція):\n Фільтрує непотрібні зображення на сторінці, щоб усунути зайву й непотрібну багатослівність.\n Сувора фільтрація може фільтрувати непотрібний або несуттєвий вміст.</item>
			<item>Режим детальної навігації (преміум-функція):\n Цей режим дозволяє збільшити рівень деталізації при керуванні фокусом.\n Відомо, що у цьому режимі покращується доступність таких додатків як WeChat Sports, WeChat Friends Circle, Taobao Footprint, Huawei Router та інші.</item>
			<item>Віртуальна навігація (преміум-функція):\n Дозволяє створити список елементів у додатку, які не вдається активувати безпосередньо (наприклад, кнопка, на яку неможливо встановити фокус).\n Зверніть увагу, додавати можна тільки елементи з постійною позицією. Визначити позицію елемента на екрані можна або за допомогою розпізнавання тексту, або вказавши його координати,\n Підтримується тільки Android 7 та новіші.</item>
			<item>Персоналізація жестів:\n За бажанням ви можете змінити  початкове призначення будь-якого жесту, а також швидко змінювати налаштування, імпортувавши тему жестів.\n Після імпорту тему жестів необхідно активувати в налаштуваннях дій.\n Якщо вас не влаштовує призначення окремих жестів, то ви можете змінити його в загальних налаштуваннях додатка.</item>
			<item>Комбіновані жести (преміум-функція):\n Ця функція дозволяє значно розширити можливості персоналізації жестів. Якщо її увімкнено, то після виконання одного з 16 стандартних жестів, програма екранного доступу буде впродовж 0.5 секунди очікувати на виконання ще одного жесту (проведення вгору, вниз, вліво або вправо). Таким чином на один стандартний жест можна призначити виконання до 5 різних дій. Увімкнути та змінити параметри функції можна через Налаштування програми - Налаштування дій - Комбіновані жести.\n Не рекомендується використовувати в якості комбінованих жести, що вимагають швидкої реакції, наприклад, жести переміщення фокусу.</item>
			<item>Запис голосових команд:\n Запустіть голосовий помічник і дайте команду для початку запису, послідовно промовте дії, які повинна виконувати створювана команда. Після цього дайте команду завершити запис та задайте і\'я створеної команди, і наостанок підтвердіть створення.\n Якщо під час створення якісь інструкції будуть не розпізнані, ви можете їх повторити. Записані команди можна редагувати у Розширені налаштування - Налаштування голосового помічника - Налаштування голосових команд.</item>
			<item>Автоматичне читання повідомлень:\n Користувачі безкоштовної версії можуть користуватися цією функцією тільки в додатках для обміну повідомленнями.\n Преміум-користувачі можуть також автоматично читати новини в додатках з трансляціями наживо. Зараз підтримуються Douyin, Volcano, Now тощо.\n Ви можете налаштувати цю функцію в Налаштування подання вмісту - Налаштування автоматичного читання.</item>
		</string-array>
		<string-array name="code_help_items">
			<item>Використання синтаксису Lua та власного API Jieshuo Screenreader дозволяє виконувати декілька дій одним жестом та створювати багатофункціональні плагіни.\nЯкщо ви знайомі з lua та androlua, ви зможете створювати доволі складні функції. У цьому розділі описано лише власний API Jieshuo Screenreader.</item>
			<item>Загальні відомості\n service:  служба спеціальних можливостей service є основою роботи програми екранного доступу, всі інші дії базуються на ній.</item>
			<item>Опис параметрів\n node - елемент, на якому встановлено фокус, дія функції застосувується саме до цього елемента.\n bool - булеве значення, може бути true або false.\n text - текстовий вміст.</item><item>return: return,визначає, чи має програма екранного доступу виконати стандартну дію жесту.\n Return true для перехоплення жесту, false для повернення на попередній рівень. Якщо жест для окремого додатка повертає false, то буде виконано дію глобального жесту, якщо глобальний жест повертає false, то буде виконано стандартну дію жесту.</item>
			<item>Поширені команди\n service.execute("command",node)\n Ця команда використовується для пояснення роботи деяких вбудованих команд з метою спрощення процесу розробки. Якщо команда виконана успішно, то вона повертає true, якщо виконання невдале, то повертається false.</item>
			<item>service.postExecute(time,"command",node)\n Затримка виконання команди</item>
			<item>text=service.getText(node)\n Отримати текстовий вміст вказаного елемента.</item>
			<item>service.setText(node,text)\n Встановити текстовий вміст вказаного поля редагування.</item>
			<item>service.setText(text)\n Встановити текстовий вміст поля редагування, на якому знаходиться фокус.</item>
			<item>service.copy()\n Копіювати до буфера обміну текстовий вміст елемента, на якому знаходиться фокус.</item>
			<item>service.appendCopy()\n Додати до вмісту буфера обміну текстовий вміст елемента, на якому знаходиться фокус.</item>
			<item>service.copy(text)\n Копіювати вказаний текст до буфера обміну.</item>
			<item>service.appendCopy(text)\n Додати вказаний текст до вмісту буфера обміну.</item>
			<item>service.paste()\n Вставити вміст буфера обміну до поля редагування на поточному екрані.</item>
			<item>service.paste(node)\n Вставити вміст буфера обміну у вказане поле редагування.</item>
			<item>service.toNext()\n Перейти до наступного елемента.</item>
			<item>service.toNext(node,bool)\n Перейти до вказаного елемента вузла, якщо bool є  true, то будуть шукатися дочірні вузли,якщо false - то ні.</item>
			<item>service.toPrevious()\n Перейти до попереднього елемента.</item>
			<item>service.toPrevious(node,bool)\n Перехід до вказаного елемента вузла, якщо bool є true, то будуть шукатися дочірні вузли, якщо false - то ні.</item>
			<item>service.toNextChar()\n Перехід до наступного символа.</item>
			<item>service.toPreviousChar()\n Перехід до попереднього символа.</item>
			<item>service.toNextLine()\n Перехід до наступного рядка.</item>
			<item>service.toPreviousLine()\n Перехід до попереднього рядка.</item>
			<item>service.toTextStart()\n Перехід на початок тексту.</item>
			<item>service.toTextEnd()\n Перехід у кінець тексту.</item>
			<item>service.toListViewStart()\n Перехід на початок списку.</item>
			<item>service.toListViewEnd()\n Перехід у кінець списку.</item>
			<item>service.getRootNodeInfo()\n Отримати інформацію про вузол.</item>
			<item>service.ocr(node)\n Розпізнавання тексту вказаного елемента (преміум-функція).</item>
			<item>service.setTimerMode(bool)\n Вмикання або вимикання таймера, якщо bool є true, то увімкнути, якщо false - вимкнути.</item>
			<item>service.setAutoReadEnabled(bool)\n Вмикання або вимикання режиму читання, якщо bool є true, то увімкнути, якщо false - вимкнути.</item>
			<item>service.setAutoNext(bool)\n Вмикання або вимикання режиму автоматичного читання, якщо bool є true, то увімкнути, якщо false - вимкнути.</item>
			<item>bool=service.isEditView(node)\n Визначити, чи є вказаний елемент полем редагування.</item>
			<item>bool=service.isSeekBar(node)\n Визначити, чи є вказаний елемент повзунком.</item>
			<item>bool=service.isListView(node)\n Визначити, чи є вказаний елемент списком.</item>
			<item>bool=service.isInListView(node)\n Визначити, чи є вказаний вузол елементом списку.</item>
			<item>bool=service.isInWebView(node)\n Визначити, чи є вказаний елемент веб-сторінкою.</item>
			<item>bool=service.isClick(node)\n Визначити, чи можна натиснути на вказаний елемент.</item>
			<item>service.toClick()\n Натиснути на поточний елемент, на Android 7 використовуйте імітацію прямого дотику.</item>
			<item>service.toClick(node)\n Натиснути на вказаний елемент.</item>
			<item>service.toLongClick()\n Натиснути з утриманням на поточний елемент.</item>
			<item>service.toLongClick(node)\n Натиснути з утриманням на вказаний елемент.</item>
			<item>service.toBack()\n Повернутися назад.</item>
			<item>service.toHome()\n Перейти на головний екран.</item>
			<item>service.toNotification()\n Відкрити панель сповіщень.</item>
			<item>service.toParent()\n Відкрити екран нещодавніх додатків.</item>
			<item>service.scrollBackward(node)\n Прокрутити вниз.</item>
			<item>service.scrollForward(node)\n Прокрутити вгору.</item>
			<item>service.loadGesturePackage(name)\n Активувати тему жестів.</item>
			<item>service.click(x,y)\n Імітація прямого дотику у вказаному місці екрана, доступно лише в Android 7 та вище.</item>
			<item>service.longClick(x,y)\n Імітація прямого дотику з утриманням у вказаному місці екрана, доступно тільки в Android 7 та вище.</item>
			<item>service.press(x,y,t)\n Імітація прямого дотику у вказаному місці екрана впродовж вказаного часу, доступно тільки в Android 7 та вище.</item>
			<item>service.swipe(x1,y1,x2,y2,t)\n Імітація змахування від одного місця екрана до іншого, що виконується за вказаний час. Доступно тільки в Android 7 та вище.</item>
			<item>Керування порядком виконання операцій.</item>
			<item>if умова then дії\n end\n Дії виконуються, якщо вказана умова істинна.  \n Наприклад,\n if service.isEditView(node) then service.execute("Split Edit",node)\n return true\n end\n Цей код означає: активувати режим розширеного редагування, якщо фокус знаходиться на полі редагування.</item>
			<item>for n=1, кількість повторень do\n дії\n end\n Повторити дії визначену кількість разів.\n Наприклад,\n for n=1,10 do\n service.toBack()\n end\n Означає: виконати команду Повернутися назад 10 разів.</item>
			<item>Задати функцію,\n function ім\'я функції (параметри)\n код функції\n end</item>
			<item>Функція - це блок коду, який можна повторно використовувати.  \n Наприклад, нижче наведено функцію для додавання даних до списку.  \n function append(t1,t2)\n for k,v in ipairs(t2) do\n table.insert(t1,v)\n end \n end \n click list=()\n button list={  "%Click","%return"}\n for n=1,10 do\n append (click list, button list)\n end\n Цей код означає: додати вміст button list до click list 10 разів.</item>
			<item>function slide()\n service.swipe(500,300,500,1000,1000)\n return true\n end\n Ця функція імітує змахування по екрану і може використовуватись в функціях автоматичного натискання.\nservice.click({{&gt;WeChat,%slide}})\n Відкрити WeChat і імітувати змахування зверху вниз по екрану.</item>
			<item>Автоматичне натискання,\n service.click({список кнопок})\n автоматично знаходить і по черзі натискає кнопки, назви яких містяться у списку кнопок.\n У назвах кнопок можна використовувати деякі символи, зокрема\n # (решітка) перед назвою кнопки,означає, що це мітка користувача або ідентифікатор, \n * (зірочка) перед або після назви означає, що там наявні будь-які інші символи, \n # (решітка) після назви, означає порядковий номер кнопки, \n @(равликa)  після назви означає, що кнопку необхідно шукати лише у вказаному додатку, \n $ (долар) означає тривалість затримки після виконання операції.  \n Підтримуються множинні списки та пошук за порядковим номером.\n Якщо дії успішно виконані, то повертається true, інакше false.  \n Дивіться докладний опис нижче.</item>
			<item>Натискання з затримкою,\n service.postClick(час,{список кнопок})\n Натискання з вказаною затримкою, час вимірюється в мілісекундах, формат списку кнопок аналогічний функції автоматичного натискання,\n жодного значення не повертається.  </item>
			<item>service.plugin("назва плагіна",node)\n Запуск вказаного плагіна,\n значення, що повертається, залежить від налаштувань плагіна.</item>
			<item>Інтерпретація жестів найбільш гнучка з використанням автоматичного натискання, and базова форма має вигляд:</item>
			<item>список кнопок=()\n service.click(список кнопок)\n return true</item>
			<item>Можна безпосередньо використовувати два рядки, що наведено нижче, вам необхідно лише змінити список кнопок. \n Список кнопок має вигляд переліку назв кнопок з додатковими символами у фігурних дужках.</item>
			<item>Найпростіший приклад:</item>
			<item>Button={"OK"}\nservice.click(button)\nreturn true</item>
			<item>Цей код дозволяє натиснути на екрані кнопку OK,</item>
			<item>Button={\n"OK",\n"Готово"\n}\nservice.click(button)\nreturn true</item>
			<item>Це фігурні дужки першого рівня, такий запис означає, що буде натиснута кнопка Ok, якщо такої кнопки не буде знайдено, то буде натиснута кнопка Готово.</item>
			<item>Іноді для досягнення результату нам потрібно натиснути послідовно декілька кнопок, це також можна зробити за допомогою автоматичного натискання.</item>
			<item>Button={\n{"group information card","file"}\n}\nservice.click(button)\nreturn true</item>
			<item>Це фігурні дужки другого рівня. Кнопки, що містяться поміж ними, будуть послідовно натискатись. Виконання функції буде припинено, якщо у списку трапиться кнопка, якої немає на екрані.</item>
			<item>Вкладені дужки дозволяють здійснювати послідовні натискання.</item>
			<item>У списку кнопок можна використовувати деякі символи для модифікації роботи функції.</item>
			<item>Найчастіше вживаними є: * (зірочка) - цей символ перед назвою кнопки або після неї показує, що там можуть міститись будь-які інші символи</item>
			<item>Наприклад, вам необхідно натиснути на групу в QQ, іноді після назви групи може бути сповіщення про нові повідомлення, тоді вам необхідно написати:</item>
			<item>Назва групи*</item>
			<item># (решітка) - цей символ означає номер кнопки. Іноді на екрані може бути декілька кнопок з однаковою назвою, тоді вам необхідно використовувати решітку, для визначення, на яку саме кнопку вам потрібно натиснути</item>
			<item>Наприклад,  confirm#1, що означає першу з наступних кнопок з такою назвою, або від\'ємне число: confirm#-1, що означає першу з попередніх кнопок з такою назвою.  </item><item>Символ решітки перед назвою кнопки показує, що це ідентифікатор або мітка кнопки, а не її назва. Наприклад, якщо кнопка не має Назви, то ви можете додати власну мітку і використовувати її у функціях</item>
			<item>Символ вертикальної риски означає логічне АБО, тобто якщо не буде знайдено першої кнопки, то буде натиснута друга. Наприклад, якщо вам потрібно натиснути на кнопку Ok або на кнопку Готово, то треба написати: \n OK|Готово</item>
			<item>&amp; означає, що кнопка буде натиснута тільки якщо на екрані присутній вміст, зазначений після знаку &amp;</item>
			<item>OK&amp;*вийти*\n означає, що кнопка Ok буде натиснута лише у тому випадку коли на екрані буде також слово \"вийти\", наприклад у запитанні \"Ви дійсно хочете вийти?\". </item>
			<item>Знак оклику та ключове слово після знаку &amp; означає, що кнопка буде натиснута лише, якщо це слово відсутнє на екрані. \n OK&amp;!*вийти*\n означає, що кнопка Ok буде натиснута лише в тому випадку, якщо на екрані немає слова \"вийти\".</item>
			<item>Символ &amp; перед назвою використовується для перевірки типу поточного елемента: \n елемент, який можна редагувати\n елемент, який можна натиснути\n список\n елемент списка\n поле редагування\n Це поле редагування з вибором методу введення.</item>
			<item>$ (долар) - цей знак після назви кнопки визначає тривалість затримки між натисканням цієї кнопки та наступною операцією.</item>
			<item>Запис "Group information card$2000","File"\n означає: натиснути кнопку file через 2 секунди після натискання кнопки group information card.</item>
			<item>&lt; (знак менше) після назви кнопки означає кількість натискань.\n Наприклад, запис Стоп&lt;10\n означає: натиснути кнопку Стоп 10 разів</item>
			<item>Знак менше перед назвою кнопки використовується для встановлення на неї фокусу без подальшого натискання.\n &lt;Ok\n означає знайти кнопку Ok, але не натискати на неї.</item>
			<item>Знак більше після назви кнопки дозволяє зачекати вказаний проміжок часу.\n
         "Group Information Card","File&gt;10"\n
         Такий запис означає: після натискання group information card впродовж 10 секунд очікувати на появу на екрані кнопки file і натиснути на неї, тільки но вона стане доступною. Якщо цього не станеться через 10 секунд, то виконання функції буде припинено.</item>
			<item>Знак більше перед текстом використовується для відкриття додатків,\n</item>
			<item>Знак відсотка дозволяє виконувати функції програми екранного доступу. \n Наприклад, \n %Копіювати\n виконує функцію копіювання, \n %Читати весь екран\n зачитує вміст поточного екрана.</item>
			<item>% також дозволяє виконувати функції визначені в скрипті. Якщо функція повертає true, то виконання продовжується, якщо false - виконання припиняється.</item>
			<item>[]Якщо назву елемента вміщено у квадратні дужки, то його буде активовано за допомогою імітації прямого дотика, а не дотика спеціальних можливостей. Прямий дотик може допомогти у випадках, коли елемент не вдається активувати звичайним способом.\n [Відтворити]\n імітує натискання прямим дотиком кнопки Відтворити,\n [%Прямий дотик]\  n активація прямим дотиком поточного елемента.</item>
			<item>[x,y] Два числа у квадратних дужках дозволяють імітувати прямий дотик у заданому місці екрана. Ви можете скористатись цілими числами, щоб задати абсолютні координати. або числами від 0 до 1 з десятковою точкою, щоб задати відносну позицію.\n [300,500]\n імітує натискання у точці з координатами: 300 пікселів по горизонталі та 500 пікселів по вертикалі від лівого верхнього кута екрана.\n [0.3,0.5]\n імітує натискання у точці, що знаходиться на 0.3 ширини та 0.5 висоти екрана відносно лівого верхнього кута.</item>
			<item>[x,y,t] Три числа у квадратних дужках означають натискання впродовж вказаного часу в заданому місці екрана. Перші два числа - це, як  в попередньому випадку, координати, а третє - час натискання у мілісекундах.\n [300,500,1000]\n  Такий запис дозволяє імітувати натискання тривалістю 1000 мс у точці з координатами: 300 пікселів по горизонталі та 500 пікселів по вертикалі від лівого верхнього кута екрана.</item>
			<item>[x1,y1,x2,y2,t] П\'ять чисел у квадратних дужках дозволяють імітувати змахування по екрану від точки x1, y1 до точки x2, y2, виконане за вказаний час. Можна використовувати цілі числа для позначення абсолютних координат у пікселях або числа від 0 до 1 з десятковою точкою для позначення відносної позиції. Початком відліку є верхній лівий кут екрана. \n [  300,500,300,800,1000]\n Цей запис означає імітацію змахування від точки з координатами 300;500 в точку з координатами 300;800, виконане за 1000 мс.</item>
			<item>Імітацію змахування можна виконувати декілька разів. Наприклад, запис:\n [300,500,300,800,1000,10]\n означає імітацію десяти змахувань від точки з координатами 300;500 в точку з координатами 300;800, виконаних за 1000 мс кожне.</item>
			<item>При виконанні функцій можуть виникати різні ситуації, наприклад, необхідно відкрити QQ, натиснути commentary group, потім відкрити профіль групи group profile і наостанок натиснути кнопку file.\n Якщо у групі є оголошення, то виконання скрипту зупиниться після відкриття профілю, тому необхідно у коді передбачити обробку такої ситуації.\n Приклад нижче може містити неточності, його наведено лише для ілюстрації загальних принципів написання функцій.</item>
			<item>button={\n  {&gt;QQ,\n  Commentary group*,\n  {I have read the group announcement|I got it\n  },\n  Group profile,\n  file\n  }}</item>
			<item>Різні версії QQ мають різні кнопки для закриття оголошень в групі.\n Тому у коді після відкриття групи commentary group, ви можете побачити кнопки у фігурних дужках. Ці кнопки будуть натиснуті, якщо вони будуть на екрані, в іншому випадку ця операція буде пропущена без жодного впливу на подальше виконання функції.\n Якщо функція передбачає складні сценарії, то можна використовувати декілька рівнів вкладень фігурних дужок.</item>
			<item>button={\n{&gt;QQ,\nCommentary group*,\n{{I have read the group announcement, confirm},\n{I got it, sure},\n},\nGroup profile,\nfile\n} }</item>
		</string-array>
		<string-array name="gesture_help_items">
			<item>Основи роботи з жестами:\n Одинарні жести повинні бути прямими, а рухи — швидкими\n Довжина першої частини кутового жесту повинна перевищувати розмір половини екрана, а другу необхідно виконувати під прямим кутом до першої.</item>
			<item>Комбінації жестів:\n Спершу вгору, потім вниз — перейти до першого елемента на екрані\n Спершу вниз, потім вгору — перейти до останнього елемента на екрані\n Спершу вліво, потім вправо — екран нещодавно запущених додатків\n Спершу вправо, потім вліво — повернутися назад\n Спершу вгору, потім вправо — меню дій\n спершу вниз, потім вправо — головне меню\n спершу вгору, потім вліво — плагіни\n спершу вниз, потім вліво — голосовий помічник\n спершу вліво, потім вниз —  режим читання по словах\n Спершу вправо, потім вгору — автоматичне читання елементів згори донизу\n спершу вліво, потім вгору — відкрити панель сповіщень\n Спершу вправо, потім вниз — переглянути вміст у вигляді списку</item>
			<item>Жести режиму перегляду:\n натисніть, щоб встановити фокус\n проведіть вгору для перегляду вгору\n проведіть вниз для перегляду вниз</item>
			<item>Жести переміщення фокусу:\n Вгору — попередній елемент\n Вниз — наступний елемент</item>
			<item>Дзвінки QQ та WeChat\n Вправо — прийняти\n Вліво — відхилити</item>
			<item>Дзвінки QQ та WeChat\n Вправо — прийняти\n Вліво — відхилити / завершити</item>
			<item>Списки\n Вліво — прокрутити назад\n вправо — прокрутити вперед</item>
			<item>Діалоги\n Скасувати — проведіть вліво\n Натиснути OK — проведіть вправо</item>
			<item>Робота з повзунками\n Проведіть вліво для зменшення повзунка\n Проведіть вправо для збільшення повзунка</item>
			<item>Навігація по тексту в полях редагування\n Проведіть вліво для переміщення до попереднього символа\n Проведіть вправо для переміщення до наступного символа</item>
			<item>Режим читання по словах:\n Вгору — попередній рядок\n вниз — наступний рядок\n Вліво — попередній символ\n Вправо — наступний символ\n спершу вліво, потім вправо — попереднє слово\n спершу вправо, потім вліво — наступне слово\n Спершу вгору, потім вправо — вибрати текст\n Спершу вліво, потім вниз — вийти з режиму</item>
			<item>Жести для виділення тексту: \n Дотик: прочитати поточний символ.\n Проведіть вгору: перейти до попереднього рядка.\n Проведіть вниз: Перейти до наступного рядка.\n Проведіть вліво: перейти до попереднього символа.\n Проведіть вправо: перейти до наступного символа.\n Проведіть вліво, а потім вгору: перейти до попереднього абзаца.\n Проведіть вправо, а потім вниз: перейти до наступного абзаца.\n Проведіть вгору, а потім вправо: скасувати виділення.\n Проведіть вниз, а потім вправо: скопіювати виділене.\n Проведіть вгору, а потім вліво: додати вміст до буфера обміну.\n Проведіть вправо, а потім вгору: скопіювати увесь текст.</item>
			<item>Жести режиму перегляду вузлів: Проведіть вгору: перейти до попереднього вузла.\n Проведіть вниз: перейти до наступного вузла.\n Проведіть вліво: перейти до батьківського вузла.\n Проведіть вправо: перейти до дочірнього вузла.\n Проведіть вниз, а потім вліво: вийти з вузла.</item>
			<item>Використання голосового помічника: \n Відкрити Назва додатка: відкриття вказаного додатка. Надіслати Вміст: безпосереднє надсилання вмісту через  QQ та Wechat. Знайти Текст запиту: пошук у мережі. Функціональність голосового помічника можна розширити за допомогою функцій та плагінів.</item>
		</string-array>
		<string-array name="voice_helper_help_items">
			<item>Відкрити Назва додатка: Відкрити додаток</item>
			<item>Встановити Назва додатка: Встановити додаток.</item>
			<item>Видалити Назва додатка: Видалити додаток</item>
			<item>Прочитати весь екран: Прочитати вміст екрана</item>
			<item>Прочитати вголос: Читати вміст екрана з відстеженням фокусу</item>
			<item>Поточна освітленість: Визначити навколишню освітленість</item>
			<item>Натиснути: Активувати поточний елемент.</item>
			<item>Натиснути Назва елемента: Активувати заданий елемент</item>
			<item>Копіювати: Копіювати текстовий вміст поточного елемента у буфер обміну</item>
			<item>Перекласти: Перекласти текстовий вміст поточного елемента</item>
			<item>Перекласти Мова: Перекласти текстовий вміст поточного елемента на вказану мову</item>
			<item>Вибрати: Вибрати текст</item>
			<item>Надіслати Текст повідомлення: Надіслати повідомлення у вікні qq або WeChat</item>
			<item>Ввести Текст: Ввести текст у поле редагування</item>
			<item>Диктувати: Режим голосового введення для довгих текстів</item>
			<item>Погода: Дізнатися поточну погоду</item>
			<item>Квитки: Перевірити наявність залізничних квитків.</item>
			<item>Рецепт: Дізнатися рецепт вказаної страви.</item>
			<item>Пожартуй: Прослухати випадковий жарт</item>
			<item>Копіювати результат: Копіювати результат виконання команди.</item>
			<item>Та ще багато інших функцій.</item>
		</string-array>
	</resources>