<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="help_items">
        <item>
        Operaciones básicas de navegación::\n
        Por defecto, deslizar hacia arriba navega al elemento anterior. Deslizar hacia abajo navega al siguiente elemento.\n
        Sin embargo, puede cambiar este comportamiento en la configuración de la acción.</item>
        <item>
Menú principal:\n
        De manera predeterminada, use el deslizamiento hacia abajo y a la derecha para abrir el menú, deslice hacia la derecha para expandir más opciones, y hacer doble clic para ejecutar la función correspondiente.\n
        Puede visualizar todos los elementos directamente en la configuración avanzada, otras configuraciones, personalizando los elementos de visualización del menú principal o utilizando el menú de varias columnas.</item>
        <item>
        Asistente de voz:\n
        De manera predeterminada, el asistente de voz se activa con el gesto de deslizar hacia abajo y a la izquierda y el comando se pronuncia después de que se escucha el tono de aviso. Tocar la pantalla durante el proceso de habla forzará el reconocimiento de inmediato De manera predeterminada.\n
        El asistente de voz se puede personalizar en configuraciones avanzadas, configuraciones de asistente de voz, configuraciones de capacidades de asistente de voz. </item>
        <item>
Menú de acciones::\n
        De manera predeterminada, deslizar hacia arriba y a la derecha abre el menú de acciones, deslizar hacia la derecha expande el menú y tocar dos veces activa la opción del menú enfocada.</item>
        <item>
        Extensión:\n
        De forma predeterminada, deslizar hacia arriba y a la izquierda se utilizan para abrir la lista de extensiones. Hacer doble clic para ejecutar la función correspondiente.\n
        Puedes encontrar más complementos en la descarga de recursos.\n
        Configuración avanzada, configuración de asistente de voz, configuración de comandos de voz, comandos de voz nuevos, modificados o descargados.</item>
        <item>
        Copiar, agregar copia, portapapeles y favoritos\n
        Estas funciones se pueden encontrar en el menú de operaciónes.\n
        Copia, copia el contenido del foco al portapapeles.\n
         Agregar copia para agregar el contenido del foco al último elemento del portapapeles,\n
        Portapapeles, grabe el contenido copiado más recientemente, haga clic para ingresar al cuadro de edición, presione prolongadamente para agregar contenido a los favoritos\n
        Favoritos, haga clic para entrar en el cuadro de edición, mantenga pulsado para editar,\n
        En la configuración avanzada, la administración de recursos puede eliminar o hacer copias de seguridad de portapapeles y favoritos</item>
        <item>
        Copia larga (función premium):\n
        La copia larga puede copiar el contenido de la lista larga.\n
        Después de activar la copia larga en el menú de operación, debe esperar un tiempo diferente según la longitud de la lista. Cuando se complete la copia, se le indicará que la copia larga se ha completado,\n
        Durante una copia larga, puede forzar el aborto deslizando cualquier gesto.</item>
        <item>
        Selección de texto completo (función premium):\n
        La selección de texto completo es principalmente adecuada para copiar contenido de páginas web o contenido más largo.\n
        La selección de texto completo puede dividir el contenido por palabra, oración y forma de segmento, seleccionar el contenido requerido a través del formulario de casilla de verificación y, finalmente, copiar,\n
        En la lista de contenido, puede mantener presionado un elemento como punto de partida y luego mantener presionado el final de la selección para seleccionar rápidamente varios elementos consecutivos.</item>
        <item>
        Edición avanzada (función miembro):\n
        Puede editar el contenido del foco de acuerdo con palabras, oraciones, párrafos o texto completo en el cuadro de edición o en el cuadro de no edición para facilitar el posicionamiento rápido y la modificación.\n
        Haga clic en la lista de edición avanzada para editar, mantenga presionada para dividir la entrada más finamente.\\n
        Se puede hacer clic en la edición del cuadro de edición para ingresar al Puede hacer clic en Aceptar para editar el cuadro de edición e ingresarlo en el cuadro de edición. Los cuadros que no son de edición solo se pueden guardar en el portapapeles copiando.</item>
        <item>
        Lista de navegación:\n
        Mostrar todo el enfoque como una lista, haga clic para activar el enfoque correspondiente, especialmente adecuado para su uso en páginas web.</item>
        <item>
        Modo de lectura (función premium):\n
        Puede leer los artículos de la página web abiertos por el navegador, filtrar el contenido no deseado y pasar las páginas automáticamente.</item>
        <item>
        Pantalla virtual (función premium):\n
        El OCR reconoce el contenido en la pantalla, muestra el resultado de acuerdo con la posición del texto, hace clic en el texto del resultado para activar el enfoque correspondiente, presiona prolongadamente para dividir el foco por palabra y haga clic en una sola palabra para activar la posición de la palabra correspondiente.\n
        En Android 7 y superior, haga doble clic para activar, Dispositivos con android inferior a Android 6, haga triple clic para activar. </item>
        <item>
        Reconocimiento de texto (función premium):\n
        El contenido en la pantalla es reconocido por el OCR, y el resultado se muestra en forma de lista, y se hace clic en la lista de resultados para activar el enfoque correspondiente, a la pulsación larga le sigue el resultado de visualización de la palabra, y la palabra única se activa para activar la posición de la palabra correspondiente.\n
        La activación no es compatible con Android 6 y solo se pueden ver los resultados.</item>
        <item>
        Identificación de Captcha (función premium):\n
        Toque el foco del código de verificación, use el menú avanzado, el reconocimiento del código de verificación o el asistente de voz, el reconocimiento de Captcha, puede reconocer el código de verificación en inglés o digital, el resultado del reconocimiento se copia automáticamente en el portapapeles.</item>
        <item>
        Cámara de Jieshuo (función premium):\n
        La cámara puede reconocer texto, escenas, animales, plantas o usarla para orientación de la cámara para tomar fotográfia. Actualmente, la cámara solo admite la cámara trasera, Use el volumen más para el disparo y la disminución del volumen para cambiar de modo.</item>
        <item>
        Navega rápidamente entre los elementos de la lista:\n
        Habilite en la configuración de operación, configuración de gestos izquierdo y derecho. Los gestos izquierdo y derecho se mueven rápidamente en la lista, y puede usar gestos izquierdo o derecho para examinar rápidamente los mensajes en una lista de mensajes QQ, por ejemplo.</item>
        <item>
        notificaciones lista de blanco/negro:\n
        La lista negra de notificaciones puede filtrar las notificaciones que contienen el contenido especificado e ingresar un asterisco para filtrar todas las notificaciones de la aplicación.\n
        La lista blanca de notificaciones puede permitir la lectura de notificaciones que contengan el contenido especificado, incluso si la notificación se ha cerrado, ingresar un asterisco indica que todas las notificaciones para el programa están permitidas.\n
        Las palabras clave son compatibles con las expresiones regulares.</item>
        <item>
        Contenido de la lista negra:\n
        Puede filtrar el contenido de enfoque del contenido especificado, generalmente utilizado para filtrar algunas instrucciones de accesibilidad no estándar.\n
        Las expresiones regulares no son compatibles en base a consideraciones de eficiencia.</item>
        <item>
        Filtrado de contenido web (función miembro):\n
       Filtre comentarios de imágenes inútiles en páginas web, puede filtrar descripciones largas e inútiles de imágenes en páginas web,\n
        Un filtrado más fuerte puede filtrar aún más contenido innecesario innecesario.</item>
        <item>
        Modo potente (función miembro):\n
        El modo poderoso te da más enfoque operacional,\n
        Se sabe que ofrece mejores experiencias en software como WeChat Sports, WeChat Friends Circle, Taobao Footprint, Huawei Router, etc.</item>
        <item>
        Navegación virtual (función miembro):\n
        La navegación virtual puede agregar la ubicación del contenido que no se puede hacer clic directamente en la lista de navegación.\n
        Agregue solo el foco de la posición inmutable y haga clic en el foco identificado en el clic de reconocimiento para ingresar el nombre\n
        Solo es compatible con Android 7 o superior.</item>
        <item>
        Gestos personalizados:\n
        Puede personalizar cualquier característica incorporada o extendida como gestos.\n
        Cambia rápidamente los gestos importando paquetes de gestos,\n
        Después de importar un gesto, debe configurarlo en la operación para que el esquema de gestos tenga efecto.\n
        Si no está familiarizado con las sugerencias de operación en la configuración común, personalice el gesto para modificar el gesto.</item>
        <item>
        Gesto de dos pasos (función miembro):\n
        Un gesto de dos pasos es una operación que opera rápidamente un segundo gesto después de que se completa una operación de gesto tradicional.\n
        Se puede activar o personalizar en la configuración de acción, gestos de dos pasos,\n
        Después de activar el gesto de dos pasos, hay un retraso de medio segundo después de que se completa la operación del primer gesto, esperando el segundo paso.\n
        No establezca gestos que requieran eficiencia, como gestos de enfoque en movimiento, utilizando gestos de dos pasos.</item>
        <item>
        Grabar comandos de voz:\n
        Inicie el asistente de voz para decir el comando de grabación, diga el programa que se abrirá por turno o haga clic en la tecla de enfoque para realizar la producción rápida del comando de voz. Cuando haya terminado todas las instrucciones, diga para finalizar la grabación, después de la indicación para ingresar el nombre del comando, diga el nombre del comando y finalmente Ok\n
        Si hay una instrucción no reconocible durante el proceso de grabación, puede volver a hablar.\n
        Los comandos grabados se pueden cambiar en Configuración avanzada, Configuración de Asistente de voz, Configuración de comando de voz.</item>
        <item>
         Leer mensajes automáticamente: \ n
         Los no miembros pueden leer mensajes nuevos automáticamente en el 
         software de chat. \ n
         Los miembros también pueden leer automáticamente las noticias del 
         software de transmisión en vivo. Actualmente, son compatibles con Douyin, Volcano, ahora y así sucesivamente. \ n
         Puede cambiar entre configuraciones de contenido, configuraciones de 
         cambio de contenido y lectura automática de mensajes de chat. </item>

    </string-array>

    <string-array name="code_help_items">
        <item>
        Los gestos multifuncionales y el complemento se explican en la sintaxis lua con la API patentada para implementar múltiples funciones de un gesto.\n
        Si está familiarizado con lua y androlua, puede implementar más funciones. Este documento solo describe la parte propietaria de la API.
        </item>
        <item>
         Conceptos básicos，\n
         servicio, servicio de función auxiliar, es el núcleo de este servicio de lectura de pantalla, y cada función se basa en este servicio.
        </item>
        <item>
        Descripción del tipo de parámetro，\n
        node，el foco actual, es decir, el nodo que recibe actualmente el foco de la función auxiliar, las operaciones generales se dirigen a este foco.\n
        bool，boolean, verdadero o falso.\n
        text，el contenido del texto.
        </item>
        <item>
        return，return, le dice al lector de pantalla si desea que el lector de pantalla realice la acción predeterminada para este gesto.\n
        Devuelve verdadero para interceptar el gesto, falso regresa a la capa anterior para su ejecución.Si el gesto de un solo programa devuelve falso, el gesto global se hace cargo y el gesto global devuelve falso, se maneja con el gesto predeterminado.
        </item>
        <item>
        Comandos comunes，\n
        service.execute("comando", node)\n
        Este comando es para explicar algunas de las instrucciones integradas para simplificar el desarrollo. Si la ejecución es exitosa, devuelve verdadero, y si falla, devuelve falso.
        </item>
        <item>
        service.postExecute (hora, "comando", node)\n
         Ejecución retrasada de comandos，
        </item>
        <item>
        text=service.getText(node)\n
        Obtenga la información de texto del nodo especificado.
        </item>
        <item>
        service.setText(node,text)\n
        Establece el contenido de texto del cuadro de entrada de foco especificado.
        </item>
        <item>
        service.setText(text)\n
       Establecer el texto en el cuadro de entrada de enfoque de la interfaz actual.
        </item>
        <item>
        service.copy()\n
        Copie el contenido de texto del foco actual al portapapeles.
        </item>
        <item>
        service.appendCopy()\n
        Agregar para copiar el contenido de texto actual al portapapeles.
        </item>
        <item>
        service.copy(text)\n
        Copia el texto especificado en el portapapeles.
        </item>
        <item>
        service.appendCopy(text)\n
        Agrega el texto especificado al portapapeles.
        </item>
        <item>
        service.paste()\n
        Pegue el contenido del portapapeles en el cuadro de entrada de la interfaz actual.
        </item>
        <item>
        service.paste(node)\n
        Pegue el contenido del portapapeles en el cuadro de entrada especificado.
        </item>
        <item>
        service.toNext()\n
        Próximo foco.
        </item>
        <item>
        service.toNext(node,bool)\n
         Especifique el siguiente foco del nodo: si bool es verdadero, encontrará los nodos secundarios, si es falso, no encontrará los nodos secundarios.
        </item>
        <item>
        service.toPrevious()\n
        Enfoque previo
        </item>
        <item>
        service.toPrevious(node,bool)\n
        Especifique un punto de enfoque en el nodo. Si bool es verdadero, encontrará nodos secundarios, y si es falso, no encontrará nodos secundarios.
        </item>
        <item>
        service.toNextChar()\n
        El siguiente personaje.
        </item>
        <item>
        service.toPreviousChar()\n
        Personaje anterior.
        </item>
        <item>
        service.toNextLine()\n
        Siguiente linea
        </item>
        <item>
        service.toPreviousLine()\n
        Línea anterior.
        </item>
        <item>
        service.toTextStart()\n
        Al comienzo del texto.
        </item>
        <item>
        service.toTextEnd()\n
        Hasta el final del texto.
        </item>
        <item>
        service.toListViewStart()\n
        Ir al comienzo de la lista.
        </item>
        <item>
        service.toListViewEnd()\n
        Ir hasta el final de la lista
        </item>
        <item>
        service.getRootNodeInfo()\n
        Obtenga el node raíz
        </item>
        <item>
        service.ocr(node)\n
        El texto identifica el node designado y solo está disponible para los miembros.
        </item>
        <item>
        service.setTimerMode(bool)\n
        Activa o desactiva el modo de temporizador, bool es verdadero para activarlo, falso para desactivarlo.
        </item>
        <item>
        service.setAutoReadEnabled(bool)\n
        Active o desactive el modo de lectura, bool es verdadero para activarlo, falso para desactivarlo.
        </item>
        <item>
        service.setAutoNext(bool)\n
        Habilita o deshabilita el modo de navegación automática. Bool es verdadero para habilitar, falso para deshabilitar.
        </item>
        <item>
        bool=service.isEditView(node)\n
        Determina si el nodo actual es un cuadro de edición.
        </item>
        <item>
        bool=service.isSeekBar(node)\n
        Determina si el nodo actual es un control deslizante de progreso.
        </item>
        <item>
        bool=service.isListView(node)\n
        Determina si el nodo actual es una lista.
        </item>
        <item>
        bool=service.isInListView(node)\n
        Determina si el nodo actual está en la lista
        </item>
        <item>
        bool=service.isInWebView(node)\n
        Determine si el nodo actual está en la página web.
        </item>
        <item>
        bool=service.isClick(node)\n
        Determine si se puede hacer clic en el node actual
        </item>
        <item>
        service.toClick()\n
        Haga clic en el foco actual, y se le da prioridad al uso del foco de clic manual analógico en Android 7 y superior.
        </item>
        <item>
        service.toClick(node)\n
        Haga clic en el node especificado.
        </item>
        <item>
        service.toLongClick()\n
        Largo enfoque actual.
        </item>
        <item>
        service.toLongClick(node)\n
        Mantenga presionado el nodo especificado.
        </item>
        <item>
        service.toBack()\n
        De vuelta.
        </item>
        <item>
        service.toHome()\n
        Regrese a la pantalla de inicio.
        </item>
        <item>
        service.toNotification()\n
        Abre la barra de notificaciones.
        </item>
        <item>
        service.toParent()\n
        Abre la lista de tareas recientes.
        </item>
        <item>
        service.scrollBackward(node)\n
        Desplazarse hacia atrás.
        </item>
        <item>
        service.scrollForward(node)\n
        Desplazarse hacia adelante.
        </item>
        <item>
        service.loadGesturePackage(name)\n
        Esquema de gestos de carga.
        </item>
        <item>
        service.click(x,y)\n
        Simule una mano humana para hacer clic en la pantalla para especificar una posición. Solo están disponibles Android 7 y superior.
        </item>
        <item>
        service.longClick(x,y)\n
        Simule la mano humana, mantenga presionada la pantalla para especificar la posición, solo Android 7 y superior están disponibles.
        </item>
        <item>
        service.press(x,y,t)\n
        Simule una mano humana y sosténgala durante un tiempo específico en una posición específica de la pantalla. Solo están disponibles Android 7 y superiores.
        </item>
        <item>
        service.swipe(x1,y1,x2,y2,t)\n
         La mano humana se desliza de una posición a otra durante un tiempo específico, solo disponible en Android 7 y superior.
        </item>
        <item>
        Código de declaraciones de control.
        </item>
        <item>
        si condición entonces
        Código para ejecutar\n
        end\n
        Cumpla las condiciones especificadas para ejecutar el código intermedio. \n
        Por ejemplo，\n
        if service.isEditView(node) then
          service.execute("Edición dividida",node)\n
        return true\n
        end\n
        Este código significa que cuando el foco es el cuadro de edición,
        </item>
        <item>
        for n=1,el número de repeticiones do\n
        Para ejecutar código\n
        end\n
        Repite el código especificado una cierta cantidad de veces \n
        Por ejemplo，\n
        for n=1,10 do\n
        service.toBack()\n
        end\n
        Repite 10 veces.
        </item>
        <item>
        Definir función，\n
        function nombre de la función (parámetro)\n
        Código de función\n
        end
        </item>
        <item>
        Las funciones son bloques funcionales de código que se pueden reutilizar de manera eficiente.\n
        Por ejemplo, la siguiente es una función que agrega datos a una lista: en el código de gestos, se puede usar para agregar código duplicado a una lista.\n
        function append(t1,t2)\n
        for k,v in ipairs(t2) do\n
        table.insert(t1,v)\n
        end \n
        end \n
        Haga clic en la lista={}\n
        Lista de botones={"%clic","%retorno"}\n
        for n=1,10 do\n
        append(haga clic en la lista, lista de botones)\n
        end\n
        Agregue el contenido de la lista de botones a la lista de clics 10 veces repetidamente.
        </item>
        <item>
        function slide()\n
        service.swipe(500,300,500,1000,1000)\n
        return true\n
        end\n
        Simule deslizar una mano por la pantalla, que se puede usar en códigos de gestos，\n
        service.click({{">WeChat","%Deslizamiento"}})\n
        Abra la simulación WeChat y deslice hacia abajo desde la pantalla
        </item>
        <item>
        Haga clic automáticamente，\n
        service.click({button list})\n
        Busque automáticamente los botones en la lista de botones de clic uno por uno, \n
        Los nombres de los botones admiten algunos símbolos para el comodín \n
        Si agrega # (#) al frente, significa que está buscando etiquetas personalizadas. \n
        Agregue * (asterisco) antes o después para indicar que hay otros caracteres antes o después，\n
        Agregue # (signo de libra) después del orden del botón，\n
        Agregue @ (circule a) después de él para buscar solo en un determinado programa，\n
        Agregar $ (dólar) significa demora después de que se complete la ejecución \n
        Los parámetros admiten varias tablas, búsqueda en orden，\n
        Devuelve verdadero si la búsqueda fue exitosa y falso si falló\n
        Ver descripción completa a continuación，
        </item>
        <item>
        Clics retrasados，\n
        service.postClick(hora,{lista de botones})\n
        El clic se ejecuta después de un cierto retraso de tiempo. La unidad de tiempo es milisegundos. La definición de la lista de botones es la misma que el click,\n
        Sin valor de retorno.
        </item>
        <item>
        service.plugin("nombre del complemento",node)\n
         Ejecute un complemento，\n
        Devuelve el valor devuelto por la personalización del complemento.
        </item>
        <item>
        Los gestos de comentarios son más flexibles con clics automáticos. La forma básica es
        </item>
        <item>
        Lista de botones={}\n
        service.click(lista de botones)\n
        return true
        </item>
        <item>
        Las dos líneas inferiores son fijas, solo necesita modificar la lista de botones，\n
         El formato de la lista de botones se compone de algunos nombres y símbolos de botones encerrados entre llaves o llaves en inglés，
        </item>
        <item>
        El ejemplo mas simple，
        </item>
        <item>
        Lista de botones={"OK"}\n
        service.click(lista de botones)\n
        return true
        </item>
        <item>
        Este código hará clic en el botón Aceptar en la pantalla，
        </item>
        <item>
        Lista de botones={\n
        "OK",\n
        "Listo"\n
        }
        service.click(lista de botones)\n
        return true
        </item>
        <item>
        Este es el primer nivel de llaves. Si hace clic en Aceptar, haga clic en Aceptar. Si no hace clic en Aceptar, haga clic en Finalizar
        </item>
        <item>
        Algunas veces necesitamos hacer clic continuamente en una serie de botones para lograr algunas funciones, lo cual también es la ventaja del clic automático.
        </item>
        <item>
        Lista de botones={\n
        {"Tarjeta de datos del grupo","Archivo"}\n
        }
        service.click(lista de botones)\n
        return true
        </item>
        <item>
         Este es un soporte rizado de segundo nivel. Se hará clic en los botones del soporte rizado de segundo nivel uno por uno hasta que uno de los botones no exista.
        </item>
        <item>
         Anidar paréntesis entre llaves permite hacer clics continuos,
        </item>
        <item>
        En la lista de botones usamos algunos símbolos para mejorar la función，
        </item>
        <item>
        Los más utilizados son * asterisco, asterisco inglés, este símbolo está antes y después del texto del botón, lo que indica que puede haber otro contenido
        </item>
        <item>
        Por ejemplo, debe hacer clic en la interfaz principal de QQ para explicar el grupo de comunicación de lectura de pantalla y, a veces, habrá 99 contenidos no leídos al final de esta lista.
        </item>
        <item>
        Grupo de intercambio de lectura de pantalla de interpretación 
        </item>
        <item>
        # El signo de la libra indica el resultado. A veces, una interfaz tiene muchos botones con el mismo nombre. En este caso, debe usar el signo de la libra para explicar la cantidad de clics.
        </item>
        <item>
         Por ejemplo, determine # 1, que significa el primero, o un número negativo. Por ejemplo, determine # -1, que significa el último.
        </item>
        <item>
         El signo de hash al comienzo del texto indica que el botón a buscar es la etiqueta del botón, no el nombre del botón. Por ejemplo, algunos botones no tienen nombre. Puede agregar una etiqueta usted mismo y usar la etiqueta para encontrarlo.
        </item>
        <item>
        El símbolo línea vertical en chino e inglés | significa, o es decir, si hay una línea vertical, haga clic en la parte delantera, si no, haga clic en la parte posterior，\n
        Tome el ejemplo recién determinado y completado, que puede abreviarse como, \n
        OK | Hecho \n
        Haga clic en Aceptar o Finalizar，
        </item>
        <item>
        &amp; Representa y, es decir, solo tiene&amp;La interfaz del contenido detrás del símbolo, haga clic en el botón del contenido antes，
        </item>
        <item>
        Ok&amp;*Salir*\n
        Significa que solo si hay una palabra de salida en esta interfaz, como ¿Está seguro de salir, haga clic en Aceptar y no ejecute sin dos palabras，
        </item>
        <item>
        &amp; Seguido de un signo de exclamación y una palabra clave significa que el contenido no se ejecuta，\n
        Ok&amp;!*Salir*\n
        Significa que solo hace clic en Aceptar cuando no hay una palabra de salida en esta interfaz, y no se ejecutará si hay dos palabras de salida, al contrario del caso anterior，
        </item>
        <item>
        &amp;El símbolo al frente significa verificar el tipo de foco actual，\n
        &amp;Editable\n
        &amp;Clickable\n
        &amp;Lista\n
        &amp;Elemento de la lista\n
        &amp;Cuadro de edición\n
         Este cuadro de edición es el cuadro de edición que muestra el método de entrada，
        </item>
        <item>
         Signo de dólar estadounidense, este símbolo detrás del texto indica cuánto tiempo esperar después de hacer clic en el botón para realizar la siguiente operación.
        </item>
        <item>
        "Tarjeta de información del grupo$2000","Archivo"\n
         Significa hacer clic en el archivo 2 segundos después de hacer clic en la tarjeta de perfil del grupo，
        </item>
        <item>
        &lt;Menos de signo, lo que significa ejecución repetida, cuántas veces hacer clic en el botón repetidamente，\n
        Como
        Siguiente cancion&lt;10\n
         Simplemente haz clic en la siguiente canción diez veces，
        </item>
        <item>
         El signo menos que en el frente significa solo posicionamiento, no clic\n
        &lt;OK\n
        Encuentra OK pero no hagas clic
        </item>
        <item>
         El signo Mayor que, mayor que el signo se indica en la parte posterior, signo de tiempos de espera, ，\n
        "Tarjeta de perfil de grupo","archivo>10"\n
        La respuesta del teléfono móvil es rápida o lenta. Use este símbolo para esperar un cierto tiempo. Este código indica que después de hacer clic en la tarjeta de datos del grupo, espere diez segundos. Dentro de diez segundos, haga clic en el archivo inmediatamente si aparece y detenga la ejecución si se agota el tiempo de espera，
        </item>
        <item>
        Un signo mayor que al principio puede abrir el programa，\n
        >WeChat \n
        Abre WeChat，\n
        >QQ \n
        Abre QQ，
        </item>
        <item>
        También hay algunos símbolos extendidos que pueden realizar otras funciones，\n
        % Puede ejecutar algunos comandos comunes，\n
        Por ejemplo，\n
        %Copiar\n
        Se puede copiar，\n
        % De lectura de texto completo\n
        Puede leer en pantalla completa，
        </item>
        <item>
        % También puede ejecutar la función especificada en el script, la función devuelve verdadero para continuar la ejecución, falso para detener la ejecución,
        </item>
        <item>
        []El contenido encerrado entre corchetes indica que se simula un clic directo, que es diferente del uso de funciones auxiliares. Los clics directos pueden resolver algunos problemas que no se pueden hacer clic.，\n
        [Reproducir]\n
        Simule haciendo clic en el botón de reproducción directamente，\n
        [%Clic]\n
        Haga clic directamente en el foco actual
        </item>
        <item>
        [x,y]Los corchetes contienen dos números para indicar la posición especificada del clic analógico. Puede usar un número entero para indicar la posición absoluta o un decimal para indicar la posición relativa. \n
        [300,500]\n
        Simule un clic a 300 píxeles desde la izquierda y 500 píxeles desde la parte superior，\n
        [0.3,0.5]\n
        Simule el clic con un ancho de pantalla de 0.3 desde la izquierda y una altura de pantalla de 0.5 desde la parte superior，
        </item>
        <item>
        [x,y,t]Los corchetes contienen tres números para indicar que se hace clic en el tiempo especificado en la posición especificada. Los dos primeros tienen el mismo significado que el anterior. El tercero es el tiempo en milisegundos. \n
        [300,500,1000]\n
        Simula un clic de 300 píxeles desde la izquierda y 500 píxeles desde la parte superior durante 1000 milisegundos
        </item>
        <item>
        [x1,y1,x2,y2,t]Los corchetes contienen cinco números para simular el deslizamiento de x1, y1 a x2, y2 en un momento específico. Puede usar un número entero para representar la posición absoluta o un decimal para representar la posición relativa.\n
        [300,500,300,800,1000]\n
         La simulación cuenta 300 píxeles desde la izquierda, 500 píxeles desde la parte superior y se desliza a 300.800 en 1000 milisegundos.，
        </item>
        <item>
         La simulación de deslizamiento también puede especificar el número de deslizamientos\n
        [300,500,300,800,1000,10]\n
         La simulación cuenta 300 píxeles desde la izquierda, 500 píxeles desde la parte superior, se desliza a la posición 300,800 con 1000 milisegundos, 10 veces,
        </item>
        <item>
         A veces, durante la ejecución de gestos, hay algunas situaciones diferentes, como abrir QQ, hacer clic en el grupo de lectura de la pantalla de comentarios, hacer clic en la tarjeta de información del grupo, hacer clic en el archivo,，\n
         Si hay un anuncio grupal, se bloqueará al hacer clic en la tarjeta de información grupal y no podrá ejecutarse，\n
        Se necesita un código de sucursal para realizar estas emergencias，\n
          Solo estoy escribiendo a mano un ejemplo. Puede haber errores tipográficos que no se pueden ejecutar. Simplemente entienda el significado.
        </item>
        <item>
        Lista de botones={\n
        {
            ">QQ",\n
        "Comentario sobre el grupo de comunicación de la pantalla de lectura*",\n
        {
              "He leído el anuncio del grupo | Lo sé"\n
        },\n
        "Tarjeta de perfil de grupo",\n
        "Archiv"\n
        }
        }
        </item>
        <item>
        Debido a que la versión QQ es diferente, asegúrese de que el botón de anuncio de grupo sea diferente，\n
        Se puede ver que después de hacer clic en el grupo de comunicación de la pantalla de lectura de comentarios, hay un par de botones adicionales encerrados entre llaves. Los botones en este soporte se ejecutan si no hay, y se omiten si no, lo que no afecta la ejecución de los botones posteriores，\n
         Si hay operaciones complejas en la rama o escenarios múltiples, también podemos poner varios corchetes，
        </item>
        <item>
        Lista de botones={\n
        {
            ">QQ",\n
        "Comentario sobre el grupo de comunicación de la pantalla de lectura*",\n
        {
             { "He leído el anuncio del grupo","OK"},\n
        { "Ya veo","OK"},\n
        },\n
        "Tarjeta de perfil de grupo",\n
        "Archivo"\n
        }
        }
        </item>
    </string-array>

    <string-array name="gesture_help_items">
        <item>
        Reglas para realizar la operación gestual:\n
        Los gestos deben realizarse de forma recta, y los movimientos deben ser rápidos.\n
        Para los gestos combinado, la primera parte del gesto debe tener al menos la mitad de la longitud de la pantalla, la segunda parte debe estar claramente marcada \n
        </item>
        <item>
        Gestos básicos de navegación: \n
        Predeterminado: deslice hacia abajo para ir al siguiente elemento, deslice hacia arriba para ir al elemento anterior \n
        Puede cambiar esto en la configuración de comportamiento-> configuración de desplazamiento \n
        Todos los gestos descritos a continuación se refieren a la configuración predeterminada \n
        </item>
        <item>
        Gesto combinado\n
        </item>
        <item>
        Deslice primero hacia abajo luego hacia arriba, \n ir al último elemento\n
        </item>
        <item>
        Deslice primero hacia arriba y luego hacia abajo, \n ir al primer elemento\n
        </item>
        <item>
        Deslice hacia la izquierda y luego hacia la derecha \n conmutación de tareas \n
        </item>
        <item>
        Deslice hacia la derecha y luego a la izquierda - atrás\n
        </item>
        <item>
        Deslice hacia arriba y luego a la derecha \n
        abre el menú de acciones; allí encontrará accesos directos útiles al editar texto \n
        </item>
        <item>
        Deslice hacia abajo luego a la derecha \n mmenú principal del programa. \n
        </item>
        <item>
        Deslice primero hacia arriba luego a la izquierda - extensión.\n
        </item>
        <item>
        Desliza hacia abajo y luego a la izquierda \n
        Deslice de voz: \n
        después del pitido, diga el comando. \n
        Puede configurar el funcionamiento del asistente en la configuración
        avanzada-> configuración del asistente de voz. \n
        Se recomienda configurar el motor de reconocimiento en el sistema \n
        </item>
        <item>
        Deslice primero hacia la izquierda luego hacia,\n Alterna el modo de navegación: por foco o por palabras \n
        En el modo palabra por palabra, un desplazamiento hacia arriba o hacia abajo lee la línea de texto siguiente / anterior \n
        al desplazarse hacia la derecha o hacia la izquierda se lee el carácter siguiente / anterior \n
        Deslice hacia la derecha y luego a la izquierda para leer la siguiente palabra \n
        Deslice hacia la izquierda y luego hacia la derecha para leer la palabra anterior \n
        </item>
        <item>
        Deslice hacia la derecha y luego hacia arriba \n La lectura continua automáticamente desde la posición actual \n
        En este modo, deslizar hacia arriba o hacia la izquierda mueve el foco al elemento anterior sin interrumpir la lectura \n
        deslizar hacia abajo o hacia la derecha mueve el foco al siguiente elemento sin interrumpir la lectura \n
        </item>
        <item>
        Deslice hacia la izquierda y luego hacia arriba \n
        abre el panel de notificaciones \n
        </item>
        <item>
        Deslice hacia la derecha y luego hacia abajo \n
        transforma la pantalla en una lista: todo lo que está disponible en la pantalla tiene la forma de una lista \n
        después de hacer clic en un elemento de la lista, el foco se mueve al elemento seleccionado en la pantalla \n
        </item>
        <item>
        Gestos realizados en listas \n
        Deslice hacia la izquierda - subir página - mueve el foco por más elementos hacia el comienzo de la lista \n
        Deslice hacia abajo, retroceder página: desplaza el foco por más elementos hacia el final de la lista \n
        estos gestos funcionan cuando la casilla de verificación en configuraciones alternativas de gestos no está seleccionada \n

        Gestos en cuadros de diálogo \n
        Cuando tenemos una ventana con botones cancelar y otro botón cómo: aceptar, Ok o más entonces \n
        Desliza a la izquierda corresponde a hacer clic en cancelar, Desliza hacia a la derecha corresponde a hacer clic en el otro botón \n
        </item>
        <item>
        Deslizadores y barras de progreso \n 
        Deslizar hacia la derecha: aumenta el valor del control deslizante \n
        Deslizar hacia la izquierda: disminuye el valor del control deslizante \n   
        </item>
        <item>
        Gestos de selección de texto: \n
        Un toque: lee el carácter actual. \n
        Deslizar hacia arriba: ir a la línea anterior. \n
        Deslizar hacia abajo: Ir a la siguiente línea. \n
        Deslizar hacia la izquierda: ir al carácter anterior. \n
        Deslizar a la derecha: ir al siguiente carácter. \n
        Deslizar hacia arriba a la izquierda: ir al párrafo anterior. \n
        Deslizar hacia arriba: vaya al siguiente párrafo. \n
        Deslizar hacia arriba a la derecha: deseleccionar todo. \n
        Deslizar hacia abajo a la derecha: Copiar selección. \n
        Deslizar hacia arriba a la izquierda: anexar copia. \n
        Deslizar hacia abajo: copie todo el texto.
        </item>
        <item>
        Gestos del modo de navegación de nodos
         Deslizar hacia arriba: ir al nodo anterior. \n
         Deslizar hacia abajo: Ir al siguiente nodo. \n
         Deslizar hacia la izquierda: ir al nodo principal. \n
         Deslizar hacia la derecha: ir al nodo secundario. \n
         Deslizar hacia abajo a la izquierda: salir del nodo.
        </item>
        <item>
        Centrar el modo de exploración de gestos:\n
        Un enfoque de arriba\n
        El siguiente enfoque hacia abajo.
        </item>
        <item>
        El QQ micro-llamada entrante\n
        Deslizar hacia la izquierda - Rechazar\n
        Deslizar hacia la derecha -Responder
        </item>
        <item>
        Teléfono QQ WeChat En la llamada \n
        Cuelga a la izquierda\n
        向右 免提
        </item>
        <item>
        Cuadro de edición\n
        Desliza hacia la derecha - Mueve el cursor hacia adelante \n
        Desliza hacia la izquierda - Mueve el cursor hacia atrás \n
        </item>
        <item>
        Gestos en modo literal: \n
        Haga clic para interpretar el carácter actual \n
        Subir línea anterior \n
        Abajo de la siguiente línea \n
        Carácter anterior izquierdo \n
        Justo al lado del personaje \n
        Primero a la izquierda y luego al párrafo anterior \n
        Primero a la derecha y luego al siguiente párrafo \n
        Primero arriba y luego a la derecha Seleccionar texto \n
        Primero a la izquierda y luego al final Salir al pie de la letra
        </item>
        <item>
         Manual de asistente de voz: \ n
         Abrir + el nombre de la aplicación: abre la aplicación dada
         Enviar + contenido: permite el envío directo a QQ y Wechat
         Buscar + contenido: realiza la búsqueda en línea de la frase dada
         El asistente de voz es extensible gracias a los menús y complementos 
        de edición.
        </item>
    </string-array>
    <string-array name="voice_helper_help_items">
        <item>Abre el programa dado: abre el nombre de la aplicación</item>
        <item>Instala el programa dado: instala el Nombre de la Aplicación </item>
        <item>Desinstala el programa dado: desinstala el nombre de la aplicación</item>
        <item>Leer todo: leer toda la pantalla</item>
        <item>Brillo actual: lea el brillo del entorno</item>
        <item>Haga clic: active el elemento enfocado</item>
        <item>Activar elemento especificado: activar elemento con el nombre especificado</item>
        <item>Copiar elemento actualmente enfocado: Copiar el elemento actualmente enfocado al portapapeles</item>
        <item>Traducir: traduce el texto actualmente enfocado.</item>
        <item>Traducir + Nombre del idioma: Traducir el texto actualmente enfocado a un idioma determinado </item>
        <item>Seleccionar: selecciona el texto dado</item>
        <item>Enviar mensaje en la ventana de chat QQ: Hola enviar</item>
        <item>Entrada: ingresa el texto hablado en el cuadro de texto</item>
        <item>Entrada larga: modo de dictado largo </item>
        <item>Verificar el clima: verifica el clima</item>
        <item>Verificar el boleto: verifica los boletos de tren</item>
        <item>Cuenta la receta: revisa la receta de un alimento determinado</item>
        <item>Cuenta un chiste: cuenta un chiste aleatorio</item>
        <item>Copiar la respuesta: copia la respuesta de un comando dado.</item>
        <item>Hay más funciones que esperan ser descubiertas</item>

    </string-array>

</resources>
