<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="help_items">
        <item>
        Основные операции навигации:\n
        По умолчанию, проведите пальцем вверх, чтобы перейти к предыдущему элементу. Проведите пальцем вниз, чтобы перейти к следующему элементу.\n
        Вы можете изменить это в настройках действий.</item>
        <item>
Главное меню: \n
        По умолчанию, проведите вниз-вправо, чтобы открыть меню. Проведите вправо, чтобы развернуть дополнительные параметры.\n
        Вы можете отобразить все пункты меню - это настраивается в настройках.</item>
        <item>
        Голосовой помощник:\n
        По умолчанию, голосовой помощник активируется жестом вниз-влево и команда произносится после звука. Касание экрана активирует немедленное распознавание.\n
        Голосовой помощник может быть настроен в дополнительных настройках, настройках голосового помощника и в настройках возможностей голосового помощника.\n</item>
        <item>
Меню действий: \n
        По умолчанию, жест вверх-вправо открывает меню действий, смахивание вправо расширяет меню и двойное касание активирует пункт меню.</item>
        <item>
        расширения: \n
        По умолчанию, жест вверх-влево открывает список расширений, чтобы открыть список голосовых команд, смахните вправо, а двойным касанием активируйте один из выделенных пунктов.\n
        Вы можете найти больше плагинов в загрузках ресурсов.\n
        Расширенные настройки, Настройки голосового помощника, настройки голосовых команд, новые, измененные или загруженные </item>
        <item>
        Копировать, добавить копию, буфер обмена и избранное:\n
        Эти функции можно найти в меню действий.\n
        Копировать, скопировать выделенное в буфер обмена\n
        Добавить копию, добавить выделенное к последнему элементу в буфере обмена,\n
        Буфер обмена, запись самого последнего скопированного контента, нажмите, чтобы войти в окно редактирования, нажмите и удерживайте, чтобы добавить контент в избранное\n
        Избранное, коснитесь, чтобы войти в поле редактирования, коснитесь и удерживайте, чтобы изменить,\n
        В дополнительных настройках, управление ресурсами, можно удалять или создавать резервные копии буфера обмена и избранного</item>
        <item>
        Длительное копирование (доступно только для премиум-пользователей):\n
        Длительное копирование может копировать длинный список с элементами.\n
        После активации длительного копирования в меню действий, вам нужно подождать некоторое время в зависимости от длины списка. Когда копирование будет завершено, Вы получите уведомление об этом. \n
         Вы можете принудительно прервать длительное копирование, воспользовавшись любым жестом.</item>
        <item>
        Полнотекстовый выбор (доступно только для премиум-пользователей):\n
        Полнотекстовый выбор в основном подходит для копирования некоторого контента с веб-страниц или более длинного контента.
        Полнотекстовый выбор позволяет разделить содержимое по словам, предложениям и символам, выбрать необходимое содержимое с помощью флажка и, наконец, скопировать,\n
        В списке содержимого можно долгим касанием на элементе отметить начальную точку, а затем долгим касанием на последним элементе, конечную, чтобы быстро выбрать несколько последовательных элементов.</item>
        <item>
        Дополнительное редактирование (премиальная функция):\n
        Вы можете редактировать выделенное содержимое по словам, предложениям, абзацам или весь текст. В поле редактирования или в поле без правки, чтобы облегчить быстрое перемещение и изменение.\n
        Click on the split edit list to edit it, long press to make the entry more detailed split.\n
        Редактор можно активировать, чтобы войти в поле редактирования, а поле без правки можно сохранить только в буфер обмена путем копирования.</item>
        <item>
        Просмотр списка:\n
        Показать все выделенное в виде списка, нажмите, чтобы активировать выделенный объект, эта возможность особенно подходит для использования на веб-страницах.</item>
        <item>
        Режим чтения (премиальная функция):\n
        Вы можете читать статьи на веб-страницах, открытые в браузере, фильтровать нежелательный контент и автоматически перелистывать страницы.</item>
        <item>
        Виртуальный экран (премиальная функция):\n
        Ocr распознаёт содержимое на экране, отображает результат согласно позиции текста, активирует соответствующий текст нажатием в фокусе, долгим нажатием на слово регулирует фокус, и нажатием на слово активирует соответствующий объект.\n
        Если у Вас Android 7 или выше, то коснитесь дважды для активации, если Android 6 или ниже то коснитесь три раза для активации.</item>
        <item>
        Распознавание текста (премиальная функция):\n
        Распознанное содержимое отображается ввиде списка, нажатием на который активируется выделенный объект, долгим нажатием можно активировать возможность выбора отдельных элементов, нажатие на отдельный элемент активирует соответствующий элемент.\n
        Нажатие не поддерживается в Android 6, можно просматривать только результаты.</item>
        <item>
        Распознавания кода с картинки (премиальная функция):\n
        Касанием выделите картинку с кодом. Используйте дополнительное меню, распознавание кода с картинки. Распознать можно английский или цифровой код. Результат распознавания автоматически скопируется в буфер обмена.</item>
        <item>
        Jieshuo камера (премиальная функция):\n
        Камера может распознавать текст, сцены, животных, растения, или можно наводить камеру на другие объекты. Камера в настоящее время поддерживает только заднюю камеру, используйте качельку громкости вверх для фотографирования, а качельку громкости вниз для переключения режимов.</item>
        <item>
        Быстро перемещайтесь между элементами списка:\n
        В настройках действий/ Альтернативные настройки жестов, отметьте флаг "влево и вправо быстрое пролистование между элементами списка". Вы можете использовать жест влево или вправо для быстрого просмотра сообщения в списке сообщений QQ, например.</item>
        <item>
        Уведомление черный / белый список:\n
        В черный список уведомлений можно добавить определённый текст, который не будет прочитываться, а так же можно ввести символ звездочки, чтобы игнорировать все уведомления от приложения.\n
        Белый список уведомлений разрешает чтение уведомлений, содержащих указанный текст, даже если уведомление было закрыто. Ввод звездочки означает, что все уведомления от приложения разрешены.\n
        Ключевые слова поддерживают регулярные выражения.</item>
        <item>
        Content blacklist:\n
        You can filter the focus content of the specified content, usually used to filter some non-standard accessibility instructions.\n
        Regular expressions are not supported based on efficiency considerations.</item>
        <item>
        Фильтрация веб-контента (премиальная функция):\n
        Фильтрует бесполезные аннотации изображений на странице, чтобы избавить Вас от не нужной информации.\n
        Более сильная фильтрация может дополнительно отфильтровать несущественный контент.</item>
        <item>
        Мощный режим (премиальная функция):\n
        Мощный режим дает вам больше оперативной концентрации,\n
        Известно, что он улучшает опыт в использование приложений, таких как WeChat Sports, WeChat Friends Circle, Taobao Footprint, Huawei Router и так далее.</item>
        <item>
        Виртуальная навигация (премиальная функция):\n
        Виртуальная навигация может добавить расположение содержимого, которое не может быть напрямую активировано в списке навигации.\n
        Пожалуйста, добавьте только выделенную позицию, нажмите на выделенное распознанное имя, затем нажмите добавить,\n
        Поддерживает только Android 7 или выше.</item>
        <item>
        Пользовательские жесты:\n
        Вы можете назначить жесты на любые встроенные или расширенные функции.\n
        Быстро меняйте жесты, импортируя набор различных жестов.\n
        После импорта жестов их необходимо установить в настройках действий и схема жестов изменится.\n
        If you are not familiar with the operation suggestions in the common settings, customize the gesture to modify the gesture.</item>
        <item>
        Two-step gestures (member function):\n
        A two-step gesture is an operation that quickly operates a second gesture after a traditional gesture operation is completed.\n
        It can be turned on or customized in the action settings, two-step gestures,\n
        After the two-step gesture is turned on, there is a half-second delay after the first gesture operation is completed, waiting for the second step.\n
        Don\'t set gestures that require efficiency, such as moving focus gestures, using two-step gestures.</item>
        <item>
        Запись голосовых команд:\n
        Запустите голосовой помощник, чтобы начать запись команды, произнесите программу, которую надо открыть. Когда все инструкции будут выполнены, скажите "end", что бы завершить запись. После Вам будет предложено ввести имя команды, произнесите название команды, и, наконец, скажите "determine".\n
        Если в процессе записи будет нераспознанная инструкция, вы можете повторить ее.
        Записанные команды можно изменить в дополнительных настройках, настройки Голосового помощника, настройки голосовых команд.</item>

    </string-array>

    <string-array name="code_help_items">
        <item>
        解说多功能手势和插件以lua语法配合解说专有API实现一个手势多个功能。\n
        如果对lua和androlua比较熟悉，还可以实现更多功能，本文档只讲述专有API部分。
        </item>
        <item>
        基本概念，\n
        service，辅助功能服务，是这个读屏服务的核心，各个功能都是以这个服务为核心。
        </item>
        <item>
        参数类型说明，\n
        node，当前焦点，也就是当前获得辅助功能焦点的节点，一般操作都是针对这个焦点的。\n
        bool，布尔值，true或者false。\n
        text，文字内容。
        </item>
        <item>
        return，返回，通知读屏你是否希望读屏执行该手势的默认操作。\n
        返回true则拦截该手势，false返回上一层执行，如在单程序手势返回false，则由全局手势接管处理，全局手势返回false，由默认手势处理。
        </item>
        <item>
        常用命令，\n
        service.execute("命令",node)\n
        这个命令就是解说为了简化开发内置的一些指令，如果执行成功返回true，失败返回false。
        </item>
        <item>
        service.postExecute(时间,"命令",node)\n
        延时执行命令，
        </item>
        <item>
        text=service.getText(node)\n
        获取指定节点的文字信息。
        </item>
        <item>
        service.setText(node,text)\n
        设置指定焦点输入框文字内容。
        </item>
        <item>
        service.setText(text)\n
        设置当前界面焦点输入框文字内容。
        </item>
        <item>
        service.copy()\n
        复制当前焦点的文字内容到剪切板。
        </item>
        <item>
        service.appendCopy()\n
        追加复制当前焦点的文字内容到剪切板。
        </item>
        <item>
        service.copy(text)\n
        复制指定的文字内容到剪切板。
        </item>
        <item>
        service.appendCopy(text)\n
        追加复制指定的文字内容到剪切板。
        </item>
        <item>
        service.paste()\n
        将剪切板内容粘贴到当前界面的输入框。
        </item>
        <item>
        service.paste(node)\n
        将剪切板内容粘贴到指定的输入框。
        </item>
        <item>
        service.toNext()\n
        下一个焦点。
        </item>
        <item>
        service.toNext(node,bool)\n
        指定节点下一个焦点，bool为true查找子节点，为false不查找子节点。
        </item>
        <item>
        service.toPrevious()\n
        上一个焦点。
        </item>
        <item>
        service.toPrevious(node,bool)\n
        指定节点上一个焦点，bool为true查找子节点，为false不查找子节点。
        </item>
        <item>
        service.toNextChar()\n
        下一个字符。
        </item>
        <item>
        service.toPreviousChar()\n
        上一个字符。
        </item>
        <item>
        service.toNextLine()\n
        下一行。
        </item>
        <item>
        service.toPreviousLine()\n
        上一行。
        </item>
        <item>
        service.toTextStart()\n
        到文字开头。
        </item>
        <item>
        service.toTextEnd()\n
        到文字结尾。
        </item>
        <item>
        service.toListViewStart()\n
        到列表开头。
        </item>
        <item>
        service.toListViewEnd()\n
        到列表结尾。
        </item>
        <item>
        service.getRootNodeInfo()\n
        获取根节点。
        </item>
        <item>
        service.ocr(node)\n
        文字识别指定节点，仅会员可用。
        </item>
        <item>
        service.setTimerMode(bool)\n
        开启或关闭计时器模式，bool为true开启，false为关闭。
        </item>
        <item>
        service.setAutoReadEnabled(bool)\n
        开启或关闭阅读模式，bool为true开启，false为关闭。
        </item>
        <item>
        service.setAutoNext(bool)\n
        开启或关闭自动浏览模式，bool为true开启，false为关闭。
        </item>
        <item>
        bool=service.isEditView(node)\n
        判断当前节点是否为编辑框。
        </item>
        <item>
        bool=service.isSeekBar(node)\n
        判断当前节点是否为进度滑块。
        </item>
        <item>
        bool=service.isListView(node)\n
        判断当前节点是否为列表。
        </item>
        <item>
        bool=service.isInListView(node)\n
        判断当前节点是否在列表中。
        </item>
        <item>
        bool=service.isInWebView(node)\n
        判断当前节点是否在网页中。
        </item>
        <item>
        bool=service.isClick(node)\n
        判断当前节点是否可以点击。
        </item>
        <item>
        service.toClick()\n
        点击当前焦点，在安卓7以上优先使用模拟手点击焦点。
        </item>
        <item>
        service.toClick(node)\n
        点击指定节点。
        </item>
        <item>
        service.toLongClick()\n
        长当前焦点。
        </item>
        <item>
        service.toLongClick(node)\n
        长按指定节点。
        </item>
        <item>
        service.toBack()\n
        返回。
        </item>
        <item>
        service.toHome()\n
        返回主屏幕。
        </item>
        <item>
        service.toNotification()\n
        打开通知栏。
        </item>
        <item>
        service.toParent()\n
        打开最近任务列表。
        </item>
        <item>
        service.scrollBackward(node)\n
        向后滚动。
        </item>
        <item>
        service.scrollForward(node)\n
        向前滚动。
        </item>
        <item>
        service.loadGesturePackage(name)\n
        载入手势方案。
        </item>
        <item>
        service.click(x,y)\n
        模拟人手点击屏幕指定位置，仅安卓7以上可用。
        </item>
        <item>
        service.longClick(x,y)\n
        模拟人手长按屏幕指定位置，仅安卓7以上可用。
        </item>
        <item>
        service.press(x,y,t)\n
        模拟人手在屏幕指定位置按住指定时间，仅安卓7以上可用。
        </item>
        <item>
        service.swipe(x1,y1,x2,y2,t)\n
        模式人手从一个位置用指定时间滑动到另一个位置，仅安卓7以上可用。
        </item>
        <item>
        代码控制语句。
        </item>
        <item>
        if 条件 then
        要执行的代码\n
        end\n
        满足指定条件执行中间的代码。\n
        如，\n
        if service.isEditView(node) then
          service.execute("拆分编辑",node)\n
        return true\n
        end\n
        这句代码意思是，当焦点为编辑框时打开拆分编辑。
        </item>
        <item>
        for n=1,重复次数 do\n
        要执行代码\n
        end\n
        重复指定代码一定次数\n
        如，\n
        for n=1,10 do\n
        service.toBack()\n
        end\n
        重复返回10次。
        </item>
        <item>
        定义函数，\n
        function 函数名称(参数)\n
        函数代码\n
        end
        </item>
        <item>
        函数是代码的功能块，可以有效的重复利用代码。\n
        如，下边是一个向列表添加数据的函数，在手势代码中，可以用于向一个列表添加重复的代码。\n
        function append(t1,t2)\n
        for k,v in ipairs(t2) do\n
        table.insert(t1,v)\n
        end \n
        end \n
        点击列表={}\n
        按钮列表={"%点击","%返回"}\n
        for n=1,10 do\n
        append(点击列表,按钮列表)\n
        end\n
        向点击列表重复添加10次按钮列表的内容。
        </item>
        <item>
        function 滑动()\n
        service.swipe(500,300,500,1000,1000)\n
        return true\n
        end\n
        模拟手在屏幕上滑动，可以在手势代码中使用，\n
        service.click({{">微信","%滑动"}})\n
        打开微信模拟在屏幕从上向下滑动。
        </item>
        <item>
        自动点击，\n
        service.click({按钮列表})\n
        自动依次查找点击按钮列表的按钮，\n
        按钮名称支持一些符号进行通配，\n
        如前面加#(井号)，表示搜索的是自定义标签，\n
        前边或后边加*(星号)表示前边或后边还有其他字符，\n
        后边加#(井号)表示按钮次序，\n
        后边加@(圈a)表示只在某一个程序查找，\n
        加$(美元)表示执行完成后延时。\n
        参数支持多个表，按顺序查找，\n
        如果查找成功返回true，失败返回false。\n
        完整说明见后边，
        </item>
        <item>
        延时点击，\n
        service.postClick(时间,{按钮列表})\n
        延时一定时间执行点击，时间单位为毫秒，按钮列表定义与click相同，\n
        没有返回值。
        </item>
        <item>
        service.plugin("插件名称",node)\n
        执行一个插件，\n
        返回插件自定义返回的值。
        </item>
        <item>
        解说手势以自动点击最为灵活，基础形式是
        </item>
        <item>
        按钮列表={}\n
        service.click(按钮列表)\n
        return true
        </item>
        <item>
        下边两行是固定的，自己只需要修改按钮列表即可，\n
        按钮列表格式是用英文花括号或者叫大括号括起来的一些按钮名称和符号组成，
        </item>
        <item>
        最简单的例子，
        </item>
        <item>
        按钮列表={"确定"}\n
        service.click(按钮列表)\n
        return true
        </item>
        <item>
        这个代码就能点击屏幕上的确定按钮，
        </item>
        <item>
        按钮列表={\n
        "确定",\n
        "完成"\n
        }
        service.click(按钮列表)\n
        return true
        </item>
        <item>
        这是第一级花括号，这个是如果有确定点击确定，没有确定就点击完成，如果没有确定，就继续找完成，依次类推
        </item>
        <item>
        有时候我们需要连续点击一系列按钮实现一些功能，这也是自动点击的优势，
        </item>
        <item>
        按钮列表={\n
        {"群资料卡","文件"}\n
        }
        service.click(按钮列表)\n
        return true
        </item>
        <item>
        这是二级花括号，在二级花括号中的按钮会被依次点击，直到某一个按钮不存在停止，
        </item>
        <item>
        在花括号中嵌套括号可以实现连续点击，
        </item>
        <item>
        在按钮列表中我们用一些符号来增强功能，
        </item>
        <item>
        最常用的是 * 星号，英文星号，这个符号在按钮文字的前后，表示可以有其它内容
        </item>
        <item>
        比如，在QQ主界面要点击，解说读屏交流群，而这个列表内容有时候后面会有99条未读之类内容，这时候就要写成，
        </item>
        <item>
        解说读屏交流群*
        </item>
        <item>
        # 井号，表示第几个结果，有时候一个界面有很多个名字一样的按钮，这时候需要用井号来说明点击第几个，
        </item>
        <item>
        如，确定#1，表示第一个，也可以是负数，如确定#-1，表示最后一个。
        </item>
        <item>
        这个井号在文字开头表示要查找的是按钮的标签，而不是按钮的名字，比如有的按钮没有名字，可以自己添加标签，并使用标签查找，
        </item>
        <item>
        符号中英文竖线|，表示或，也就是如果有竖线前边的点击前边的，没有就点击后边的，\n
        就拿刚才确定和完成的例子，可以简写为，\n
        确定|完成\n
        点击 确定 或者 完成，
        </item>
        <item>
        &amp; 表示和，也就是只有有&amp;符号后边内容的界面，才点击前边内容的按钮，
        </item>
        <item>
        确定&amp;*退出*\n
        表示，只有这个界面有退出字样，比如确定退出吗，才点击确定，而没有退出两个字就不执行，
        </item>
        <item>
        &amp;后边加叹号加关键字表示不包含后边内容时执行，\n
        确定&amp;!*退出*\n
        表示，只有这个界面没有退出字样时，才点击确定，而有退出两个字就不执行,和上一个情况相反，
        </item>
        <item>
        &amp;符号在前表示检查当前焦点类型，\n
        &amp;可编辑\n
        &amp;可点击\n
        &amp;列表\n
        &amp;列表项目\n
        &amp;编辑框\n
        这个编辑框是弹出输入法的编辑框，
        </item>
        <item>
        $美元符号，这个符号在文字后边表示点击该按钮后等待多长时间，执行下一步操作，
        </item>
        <item>
        "群资料卡$2000","文件"\n
        表示点击群资料卡卡后2秒点击文件，
        </item>
        <item>
        &lt; 小于号，在后边表示重复执行，重复点击按钮多少次，\n
        如
        下一曲&lt;10\n
        就重复点击下一曲十次，
        </item>
        <item>
        小于号在前边表示只定位，不点击。\n
        &lt;确定\n
        找到确定但是不点击。
        </item>
        <item>
        > 大于号，大于号在后边表示，等待次数符，\n
        "群资料卡","文件>10"\n
        手机反应有快有慢，用这个符号可以等待一定时间，这个代码表示，点击群资料卡后等待十秒，十秒以内以内如果出现文件就立即点击，如果超时就停止执行，
        </item>
        <item>
        在开头的大于号可以打开程序，\n
        >微信\n
        打开微信，\n
        >QQ\n
        打开QQ，
        </item>
        <item>
        还有一些扩展符号，可以执行其它功能，\n
        % 可以执行一些常用指令，\n
        比如，\n
        %复制\n
        可以复制，\n
        %全文朗读\n
        可以全屏朗读，
        </item>
        <item>
        %还可以执行脚本中指定的函数，函数返回true表示继续执行，false停止继续执行，
        </item>
        <item>
        []方括号包括的内容表示模拟直接点击，和使用辅助功能点击不同，直接点击可以解决一部分焦点不能点击的问题，\n
        [播放]\n
        模拟直接点击播放按钮，\n
        [%点击]\n
        模拟直接点击当前焦点
        </item>
        <item>
        [x,y]方括号包含两个数字表示模拟点击指定位置，可以用整数表示绝对位置，或者用小数表示相对位置，\n
        [300,500]\n
        模拟点击从左算300像素，从上算500像素的位置，\n
        [0.3,0.5]\n
        模拟点击从左算 0.3 个屏幕宽度，从上算 0.5 个屏幕高度的位置，
        </item>
        <item>
        [x,y,t]方括号包含三个数字表示模拟点击指定位置指定时间，前两个意思和上一个相同，第三个是以毫秒为单位的时间，\n
        [300,500,1000]\n
        模拟点击从左算 300 像素，从上算 500 像素的位置，持续 1000 毫秒
        </item>
        <item>
        [x1,y1,x2,y2,t]方括号包含五个数字表示用指定时间模拟从x1，y1滑动到x2,y2位置，可以用整数表示绝对位置，或者用小数表示相对位置，\n
        [300,500,300,800,1000]\n
        模拟从左算 300 像素，从上算 500 像素的位置，用 1000 毫秒时间滑动到 300,800 的位置，
        </item>
        <item>
        模拟滑动还可以指定滑动次数\n
        [300,500,300,800,1000,10]\n
        模拟从左算 300 像素，从上算 500 像素的位置，用 1000 毫秒时间滑动到 300,800 的位置，10 次,
        </item>
        <item>
        在手势执行中有时会有一些不同情况出现，比如打开QQ，点击解说读屏交流群，点击群资料卡，点击文件，\n
        如果有群公告，会在点击群资料卡那一步卡住，不能执行，\n
        这时需要分支代码来执行这些突发情况，\n
        我只是手写例子，可能会有错字导致不能执行，理解意思就可以了，
        </item>
        <item>
        按钮列表={\n
        {
            ">QQ",\n
        "解说读屏交流群*",\n
        {
              "我已阅读群公告|我知道了"\n
        },\n
        "群资料卡",\n
        "文件"\n
        }
        }
        </item>
        <item>
        因为QQ版本不同，确定群公告按钮也不一样，\n
        可以看到，在点击解说读屏交流群后，多了一对花括号括起来按钮，这个括号中的按钮，有则执行，没有则跳过，不影响后边按钮的执行，\n
        如果分支中有复杂操作，或者多种场景，我们还可以套入多个括号，
        </item>
        <item>
        按钮列表={\n
        {
            ">QQ",\n
        "解说读屏交流群*",\n
        {
             { "我已阅读群公告","确定"},\n
        { "我知道了","确定"},\n
        },\n
        "群资料卡",\n
        "文件"\n
        }
        }
        </item>502
    </string-array>

    <string-array name="gesture_help_items">
        <item>
        Основы работы с жестами:\n
        Одиночные жесты должны быть точными, а движения - быстрыми\n
        Первая часть комбинированного жеста должна быть длиннее половины экрана, и вторая часть может быть ориентирована до тех пор, пока правильно.</item>
        <item>
        Комбинированный жест:\n
        First up, down, last focus\n
        First down, first, first focus\n
        First left and right task switching\n
        Right, then left, back\n
        First up and then right operation menu\n
        First right and then right function menu\n
        First, then left, extension\n
        First, then left, voice assistant\n
        First left, then left, word by word\n
        Right first, then upper, automatically read aloud\n
        First left and then open the notification bar\n
        First right, then bottom, browse the list\n
        Up twice click to browse\n
        Twice swipe down
        </item>
        <item>
        Click on the browse mode gesture:\n
        Click to switch focus\n
        Browse up mode\n
        Browse down mode
        </item>
        <item>
        Focus browsing mode gestures:\n
        Up one focus\n
        Down next focus
        </item>
        <item>
        QQ WeChat call\n
        Reject with left swipe\n
        Answer with right swipe
        </item>
        <item>
        Phone QQ WeChat call\n
        Hang up left\n
        Answer right
        </item>
        <item>
        List\n
        Page up to the left\n
        Flip right to the bottom
        </item>
        <item>
        Dialog\n
        Cancel left\n
        OK right
        </item>
        <item>
        Progress slider\n
		Swipe left to decrease slider\n
        Swipe right to increase slider
        </item>
        <item>
        Edit box\n
        Move the cursor forward\n
        Move the cursor backward
        </item>
        <item>
        Word-by-word browse mode gestures:\n
        Click to explain the current character\n
        Up one line up\n
        Down one line\n
        Left previous character\n
        Right next character\n
        First left, last, last paragraph\n
        First right, then next, next paragraph\n
        First, then right, select text\n
        Left first, then left, exit literally
        </item>
        <item>
        Жесты выделения текста:\n
        Одно нажатие: прочитать текущий символ.\n
        Проведите вверх: переход к предыдущей строке.\n
        Проведите вниз: переход к следующей строке.\n
        Проведите влево: переход к предыдущему символу.\n
        Проведите вправо: переход к следующему символу.\n
        Проведите влево вверх: переход к предыдущему абзацу.\n
        Проведите вправо вверх: перейдите к следующему абзацу.\n
        Проведите пальцем вверх вправо: отменить все выделение.\n
        Проведите вниз вправо: скопировать выделенное.\n
        Проведите пальцем вверх влево: добавить копию.\n
        Проведите вправо вниз: скопировать весь текст.
        </item>
        <item>
        Жесты режима просмотра узла: 
        Проведите вверх: перейти к предыдущему узлу.\n
        Проведите вниз: перейти к следующему узлу.\n
        Проведите влево: перейти к родительскому узлу.\n
        Проведите вправо: перейти к дочернему узлу.\n
        Проведите вниз влево: выйти из узла.
        </item>
        <item>
        Руководство голосового помощника:\n
        Open (Название приложения): Открывает названное приложение.
        Send (содержимое): позволяет прямую отправку в QQ и Wechat.
        Search (содержимое): выполняет онлайн-поиск по заданной фразе.
        Голосовой помощник расширяем, благодаря редактированию меню и плагинов.
        </item>
    </string-array>
    <string-array name="voice_helper_help_items">
        <item>Open НазваниеПриложения: открыть нужную программу.</item>
        <item>Install ИмяПриложения: установить нужную программу.</item>
        <item>Uninstall ИмяПриложения: удалить нужную программу.</item>
        <item>Read all: Читать весь экран.</item>
        <item>Read aloud: читать вслух и следовать за курсором.</item>
        <item>Current Brightness: читать яркость окружающей среды.</item>
        <item>Click: активировать выделенный элемент.</item>
        <item>activate НазваниеЭлемента: Активировать указанный элемент</item>
        <item>Copy currently focused item: Скопировать выделенный элемент в буфер обмена</item>
        <item>Translate: Перевести выделенный текст.</item>
        <item>Translate НазваниеЯзыка: Перевести выделенный текст на нужный язык.</item>
        <item>Select: выделяет данный текст.</item>
        <item>Send a message in the qq, WeChat, chat window: Привет отправить.</item>
        <item>Enter Текст: Вводит устный текст в текстовое поле.</item>
        <item>Long Input: Режим продолжительной диктовки.</item>
        <item>Check weather: проверяет погоду.</item>
        <item>Check билет: проверяет билеты на поезд.</item>
        <item>Tell рецепт: проверить рецепт еды.</item>
        <item>Tell a joke: рассказывает случайную шутку.</item>
        <item>Copy the response: копирует ответ.</item>
        <item>Есть еще больше возможностей, ожидайте обновления.</item>

    </string-array>

</resources>
