<?xml phiên bản="1.0" mã hóa="utf-8"?>
<tài nguyên>
    <string name="app_name">Jieshuo+</string>
    <string name="accessibility_service_description">
        Jieshuo Screenreader là một phần mềm nhằm mục đích giúp người khiếm thị sử dụng điện thoại di động chạy Android hiệu quả hơn. Chúng tôi đã thực hiện một số đổi mới trong lĩnh vực tương tác giữa người và máy. Chúng tôi biết rằng việc hiểu đầy đủ phần mềm của chúng tôi có thể mất thời gian, vì vậy chúng tôi đặc biệt khuyến khích bạn khám phá các cài đặt để nhận trợ giúp hoặc liên hệ với chúng tôi.\n
        Một số chức năng bị hạn chế và sẽ chỉ được mở khóa sau khi bạn mua phiên bản đầy đủ của ứng dụng. Để biết thêm chi tiết, vui lòng truy cập nhóm Telegram chính thức.\n
        \N
        Các tính năng đáng chú ý nhất của trình đọc màn hình này bao gồm:\n
        Trợ lý giọng nói: nhập, trò chuyện với bạn bè hoặc sử dụng điện thoại di động mà không cần chạm vào.\n
        Hệ thống tiện ích mở rộng: đạt được những khả năng vô tận với hệ thống tiện ích mở rộng tiên tiến. Tải xuống tiện ích mở rộng có sẵn hoặc tạo tiện ích mở rộng của riêng bạn.\n
        Chế độ duyệt danh sách, chế độ duyệt nút, chế độ duyệt tự động, chế độ duyệt toàn văn, chế độ duyệt chi tiết hoặc chế độ duyệt từng ký tự: luôn tìm thấy nội dung bạn cần với các công cụ hỗ trợ điều hướng mạnh mẽ này.\n
        Nhấc ngón tay của bạn để kích hoạt mục bên dưới: điều hướng nhanh chóng xung quanh giao diện mà không cần nhớ vô số cử chỉ.\n
        Hệ thống âm thanh tùy chỉnh: luôn làm hài lòng đôi tai của bạn với hệ thống âm thanh phù hợp nhất với bạn.\n
        Sao chép và lựa chọn: luôn chọn và chỉ sao chép những gì bạn cần.\n
        Cử chỉ động: Jieshuo thích ứng với các điều kiện hiện tại trên màn hình, chọn sơ đồ cử chỉ phù hợp nhất tùy theo tình huống bạn đang gặp phải.\n
        Hệ thống cử chỉ tùy chỉnh có thể mở rộng: sắp xếp lại bất kỳ cử chỉ nào có thể theo ý thích của bạn, tạo sơ đồ cử chỉ hoàn toàn mới và chia sẻ với bạn bè.\n
        Công cụ giọng nói kép: sử dụng hai bộ tổng hợp cùng lúc để nội dung không quan trọng sẽ không bao giờ làm phiền quá trình đọc chính của bạn.\n
\N
        Sau khi mua ứng dụng, bạn có quyền truy cập vào các tính năng sau:\n
        Màn hình ảo: phần mềm không truy cập được không còn là rào cản không thể vượt qua. Mở ra một thế giới hoàn toàn mới cho chính bạn nhờ tính năng này.\n
        Tự động nhận dạng OCR: bất cứ nơi nào bạn chạm vào, công cụ OCR sẽ đồng hành cùng bạn để tìm hiểu về dữ liệu thậm chí không thể truy cập được.\n
        Tự động đọc tin nhắn: tự động đọc tin nhắn từ QQ, YY, Tiktok, v.v.\n
        Đọc phụ đề tự động: xem phim nước ngoài chưa bao giờ dễ dàng hơn thế! Tự động đọc phụ đề video và giúp cuộc sống của bạn dễ dàng hơn.\n
        Nhận dạng CAPTCHA: sử dụng các tính năng AI nâng cao để nhận dạng hình ảnh CAPTCHA với tốc độ cực nhanh.\n
        Máy ảnh Jieshuo: Tìm hiểu về cảnh, hình ảnh, con người và văn bản xung quanh bạn.\n
        Lọc nội dung web: không bao giờ để nội dung không quan trọng làm phiền việc đọc của bạn. Lọc hình ảnh,văn bản quảng cáo và các yếu tố không mong muốn khác.\n
        Sao chép danh sách: nói lời tạm biệt với các phương pháp tẻ nhạt được sử dụng để sao chép các danh sách dài. Một cú nhấp chuột là đủ để sao chép ngay cả danh sách dài nhất.\n
        Chế độ đọc bài viết: tự động lật trang, lọc nội dung hoặc chế độ đọc nền. Hãy để Jieshuo Screenreader cũng trở thành trình đọc Sách điện tử của bạn.\n
        Lược đồ cử chỉ trên mỗi ứng dụng: tạo lược đồ cử chỉ chỉ cho một ứng dụng. Tính năng này mang đến khả năng vô tận.\n
        Yêu thích: thu thập nội dung thường dùng mọi lúc, mọi nơi và truy cập nội dung đó dễ dàng.\n
        Chế độ chỉnh sửa chi tiết: Chỉnh sửa văn bản theo ký tự, từ hoặc đoạn văn nhanh hơn và thực hiện tất cả các thay đổi mong muốn một cách chính xác.\n
        Lựa chọn toàn văn: chọn theo ký tự, từ hoặc đoạn văn để sao chép văn bản đến đúng nơi bạn muốn.\n
        Lệnh thoại tùy chỉnh: Được hỗ trợ bởi cùng một công cụ điều khiển hệ thống mở rộng, khả năng tùy chỉnh và điều chỉnh vô tận trợ lý giọng nói đang chờ đón bạn.\n
        Tiện ích tự khởi chạy: tự động khởi chạy tiện ích theo khoảng thời gian đã chỉ định.\n
        Jieshuo Screenreader là của chúng tôi cũng như của bạn. Tạo trải nghiệm Jieshuo của riêng bạn với các tùy chọn cấu hình vô tận.
    </string>

    <string name="about_title">Công ty TNHH công nghệ Hebei Biyou</string>
    <string name="help_feed_summary">Jieshuo Screenreader được hỗ trợ bởi một số công nghệ như Tencent Youtu, Tencent AI, Baidu Voice, Baidu Translation, Baidu LBS, Baidu MTJ,Google Dịch và Andro Lua +</string>

    <string name="menu_title">Menu chính</string>

    <string name="tts_speed_title">Tỷ lệ TTS</string>
    <string name="tts_speed_summary">Kiểm soát tốc độ của công cụ TTS hiện được chọn</string>


    <string name="usage_hints_title">Đọc gợi ý sử dụng</string>
    <string name="usage_hints_summary">Kiểm soát xem có đọc hay không các gợi ý hữu ích liên quan đến mục đang tập trung</string>

    <string name="vibrate_title">Phản hồi xúc giác</string>
    <string name="vibrate_summary">Kiểm soát việc Jieshuo Screenreader có sử dụng xúc giác để cung cấp thông tin hay không</string>

    <string name="use_proixmity_sensor_title">Sử dụng cảm biến tiệm cận</string>
    <string name="use_proixmity_sensor_summary">Kiểm soát xem có dừng lời nói khi tiếp cận cảm biến tiệm cận hay không</string>

    <string name="screen_off_speak_title">Đọc thông báo khi màn hình bị khóa</string>
    <string name="screen_off_speak_summary">Kiểm soát xem thông báo đến có được đọc tự động ngay cả khi màn hình bị khóa hay không</string>

    <string name="use_sound_title">Phản hồi âm thanh</string>
    <string name="use_sound_summary">Kiểm soát xem Jieshuo Screenreader có sử dụng âm thanh để cung cấp thông tin hay không</string>

    <string name="use_list_index_title">Đọc chỉ mục của mục danh sách tập trung</string>
    <string name="use_list_index_summary">Kiểm soát xem chỉ mục của mục hiện được đặt tiêu điểm có được đọc trong khi điều hướng danh sách hay không</string>

    <string name="use_node_title">sử dụng chế độ duyệt nút</string>
    <string name="use_node_summary">Kiểm soát xem chế độ duyệt nút có phải là chế độ điều hướng mặc định hay không</string>

    <string name="tts_volume_title">Số lượng TTS</string>
    <string name="tts_volume_summary">Kiểm soát tỷ lệ âm lượng giữa công cụ TTS hiện được chọn và âm lượng phương tiện hoặc khả năng truy cập hiện tại</string>

    <string name="use_key_shortcut_title">Sử dụng các phím âm lượng</string>
    <string name="use_key_shortcut_summary">Kiểm soát xem có thể sử dụng phím âm lượng làm phím tắt của Jieshuo Screenreader hay không</string>
    <string name="tts_ speaker_title">Giọng TTS</string>
    <string name="tts_ speaker_summary">Điều khiển bộ tổng hợp giọng nói hiện được chọn</string>

    <string name="tts_settings_title">Cài đặt TTS</string>
    <string name="feed_setting_title">Cài đặt phản hồi</string>
    <string name="content_setting_title">Cài đặt đọc</string>
    <string name="other_setting">Cài đặt khác</string>

    <string name="tts_system_settings_title">Cài đặt TTS hệ thống</string>

    <string name="template_stream_volume">Khối lượng %1$s là %2$d</string>
    <string name="template_stream_volume_set">%1$s tập %2$d</string>
    <string name="value_stream_master">"Chính"</string>
    <string name="value_stream_voice_call">"Gọi"</string>
    <string name="value_stream_system">"Hệ thống"</string>
    <string name="value_stream_ring">"Nhạc chuông"</string>
    <string name="value_stream_music">"Âm nhạc"</string>
    <string name="value_stream_alarm">"Báo thức"</string>
    <string name="value_stream_notification">"Thông báo"</string>
    <string name="value_stream_dtmf">"DTMF"</string>
    <string name="value_googletv_screen_saver">"Trình bảo vệ màn hình"</string>

    <string name="template_chargeing">"Đang sạc %1$s.Mức pin là %2$s."</string>
    <string name="notification_type_status_started">"Đã bắt đầu"</string>
    <string name="notification_type_status_stopped">"Đã dừng"</string>
    <string name="acc_settings_title">Cài đặt trợ năng</string>
    <string name="qq_group_title">Nhóm QQ Trình đọc màn hình Jieshuo (bản đầy đủ)</string>
    <string name="audio_focus_title">Hút âm thanh</string>

    <string name="voice_app_name">Trợ lý giọng nói</string>
    <string name="voice_helper_service_description">Cho phép bạn sử dụng điện thoại mà không cần chạm vào điện thoại</string>
    <string name="web_app_name">Trình duyệt web Jieshuo</string>
    <string name="help_title">Màn hình trợ giúp</string>
    <string name="use_log_title">Bật ghi nhật ký</string>
    <string name="notification_speak_title">Đọc thông báo</string>
    <string name="plugin_title">Tiện ích mở rộng</string>
    <string name="action_menu_title">Menu chức năng</string>
    <string name="clipboard_menu_title">Lịch sử clipboard</string>
    <string name="select_menu_title">Chế độ lựa chọn</string>
    <string name="all_text_title">Chỉnh sửa toàn văn</string>
    <string name="use_touch_mode_title">Sử dụng Duyệt bằng cách chạm (không tắt nếu bạn bị mù)</string>
    <string name="unknown_lable_title">Đọc các điều khiển chưa gắn nhãn</string>
    <string name="action_setting_title">Cài đặt thao tác</string>
    <string name="use_single_tap_title">Sử dụng một lần nhấn để kích hoạt mục tiêu điểm</string>
    <string name="use_up_tap_title">Sử dụng thang máy để kích hoạt</string>
    <string name="sound_volume_title">Âm lượng sơ đồ âm thanh</string>
    <string name="notification_bar_speak_title">Tự động đọc thông báo từ thanh thông báo</string>
    <string name="notification_toast_speak_title">Thông báo tự động đọc</string>
    <string name="notification_announcement_speak_title">Tự động đọc thông báo nội bộ của trình đọc màn hình</string>
    <string name="notification_settings_title">Cài đặt đọc thông báo</string>
    <string name="help_feed_title">Trợ giúp và phản hồi</string>
    <string name="advanced_setting_title">Cài đặt nâng cao</string>
    <string name="notification_white_list_title">Danh sách trắng thông báo</string>
    <string name="notification_black_list_title">Danh sách cấm thông báo</string>
    <string name="voice_help_title">Trợ giúp về trợ lý giọng nói</string>
    <string name="sound_package_title">Sơ đồ âm thanh</string>
    <string name="value_default">Mặc định</string>
    <string name="notification_app_name_speak_title">Đọc nguồn thông báo đến</string>
    <string name="use_up_tap_summary">Kiểm soát việc nhấc ngón tay khỏi màn hình có kích hoạt thành phần bên dưới hay không. Nếu ngón tay được giữ trên màn hình trong một thời gian nhất định,phần tử chưa được kích hoạt</string>
    <string name="use_tap_mode_title">Nhấn để di chuyển chế độ lấy nét</string>
    <string name="vibrate_intensity_title">Cường độ phản hồi xúc giác</string>
    <string name="use_progress_title">Tự động đọc giá trị của thanh tiến trình</string>
    <string name="use_scroll_list_index_title">Đọc phạm vi hiển thị danh sách khi cuộn</string>
    <string name="use_content_changed_title">Tự động đọc các thay đổi trong mục hiện đang tập trung</string>
    <string name="use_double_fling_title">Sử dụng cử chỉ nhiều phần</string>
    <string name="use_view_name_title">Nói loại phần tử của tiêu điểm hiện tại</string>
    <string name="permissions_settings_title">Đặt quyền</string>
    <string name="use_node_info_title">Đọc mối quan hệ giữa các thành phần trong chế độ duyệt nút</string>
    <string name="use_content_tree_changed_title">Tự động đọc các thay đổi trong cửa sổ hiện tại</string>
    <string name="split_menu_title">Chế độ duyệt chi tiết</string>
    <string name="split_edit_title">Chế độ chỉnh sửa chi tiết</string>
    <string name="edit_title">Sửa nội dung</string>
    <string name="plugin_manager_title">Trình quản lý tiện ích mở rộng</string>
    <string name="sound_manager_title">Trình quản lý sơ đồ âm thanh</string>
    <string name="clipboard_manager_title">Trình quản lý lịch sử clipboard</string>
    <string name="label_manager_title">Trình quản lý nhãn tùy chỉnh</string>
    <string name="menu_manager_title">Trình quản lý menu chính</string>
    <string name="menu_up_tap_title">Nhấc ngón tay lên để kích hoạt tùy chọn menu bên dưới</string>
    <string name="navigation_up_tap_title">Sử dụng thang máy để kích hoạt các phím điều hướng phần mềm</string>
    <string name="only_notification_title">Cho phép tiếp tục trình đọc màn hình độc quyền từ thanh thông báo</string>
    <string name="send_log_title">Gửi nhật ký gỡ lỗi cho nhà phát triển</string>
    <string name="long_click_title">Độ trễ nhấn đúp và giữ</string>
    <string name="long_click_summary">Kiểm soát khoảng thời gian nhấn mục để hành động nhấp dài được thực thi</string>
    <string name="split_select_title">Chế độ lựa chọn chi tiết</string>
    <string name="use_up_long_click_title">Thực hiện hành động nhấp dài khi ngón tay ở trên một phần tử</string>
    <string name="use_up_long_click_summary">Kiểm soát xem hành động nhấp dài có được mô phỏng hay không khi ngón tay của bạn giữ trên một phần tử nhất định trong một giây</string>
    <string name="backup_manager_title">Trình quản lý sao lưu</string>
    <string name="user_letter_map_title">Sử dụng cơ sở dữ liệu giải thích ngữ âm tùy chỉnh (bắt buộc phải khởi động lại để áp dụng)</string>
    <string name="tts_use_offline_title">Sử dụng công cụ TTS đám mây chất lượng cao</string>
    <string name="tts_use_offline_summary">Kiểm soát xem có sử dụng công cụ TTS chất lượng cao hay không. Nếu Wi-fi bị ngắt kết nối, công cụ TTS sẽ chuyển về chất lượng thấp hơn,công cụ ngoại tuyến</string>
    <string name="gesture_package_title">Sơ đồ cử chỉ</string>
    <string name="gesture_manager_title">Trình quản lý sơ đồ cử chỉ</string>
    <string name="long_text_title">Soạn thảo văn bản hiện tại</string>
    <string name="use_ocr_title">Tự động sử dụng OCR</string>
    <string name="use_ocr_summary">Kiểm soát xem công cụ OCR có được sử dụng hay không khi một mục không được gắn nhãn, ảnh hoặc bất kỳ điều khiển không thể truy cập nào khác được chạm vào. Xin lưu ý rằng, khi chức năng này được bật, sẽ tiêu thụ nhiều dữ liệu và năng lượng hơn</string>
    <string name="content_blacklist_title">Danh sách đen nội dung</string>
    <string name="no_phone_permission">Không có quyền gọi trực tiếp</string>
    <string name="message_time_out">Kích hoạt của bạn đã hết hạn</string>
    <string name="message_welcome">Chào mừng đến với Trình đọc màn hình Jieshuo</string>
    <string name="message_in_dim_screen">Đã bật màn hình</string>
    <string name="message_out_dim_screen">Tắt màn hình</string>
    <string name="message_only_android5_last">Tính năng này chỉ được hỗ trợ trên Android 5 trở lên</string>
    <string name="notification_box">Hộp thông báo</string>
    <string name="clear">Xóa</string>
    <string name="message_disabled_up_tap">Kích hoạt thang máy đã tắt</string>
    <string name="message_enabled_up_tap">đã bật thang máy để kích hoạt</string>
    <string name="message_no_found_edit_text">Không tìm thấy hộp văn bản</string>
    <string name="message_voice_feedback_paused">Đã tạm dừng tính năng phản hồi bằng giọng nói và duyệt bằng cách chạm</string>
    <string name="message_voice_feedback_resume">Đã tiếp tục phản hồi bằng giọng nói và duyệt bằng cách chạm</string>
    <string name="message_enable_tap_mode">Đã bật tính năng nhấn để di chuyển chế độ lấy nét</string>
    <string name="message_disabled_tap_mode">Đã tắt tính năng nhấn để di chuyển chế độ lấy nét</string>
    <string name="directory_gestures">Cử chỉ</string>
    <string name="directory_temp">TMP</string>
    <string name="directory_plugins">Plugin</string>
    <string name="message_recognition">Đang nhận dạng</string>
    <string name="message_recognition_error">Lỗi nhận dạng. Vui lòng thử lại</string>
    <string name="directory_sounds">Âm thanh</string>
    <string name="directory_resources">Tài nguyên</string>
    <string name="file_name_letter">letters.json</string>
    <string name="file_name_symbol">ký hiệu.json</string>
    <string name="directory_labels">Nhãn</string>
    <string name="directory_backup">Sao lưu</string>
    <string name="message_load_sound_error">Lỗi khi tải sơ đồ âm thanh</string>
    <string name="message_load_done">Đã nhập thành công</string>
    <string name="tool_title">Công cụ</string>
    <string name="directory_tools">Công cụ</string>
    <string name="ocr_title">Nhận dạng văn bản</string>
    <string name="tool_manager_title">Trình quản lý công cụ</string>
    <string name="message_load_error">Nhập thất bại</string>
    <string name="manager_activity_title">Quản lý tài nguyên</string>
    <string name="use_headset_key_title">Sử dụng nút tai nghe</string>
    <string name="use_wake_lock_title">Không khóa màn hình khi đang nói</string>
    <string name="user_settings_title">Trung tâm người dùng</string>
    <string name="user_name_title">Tên người dùng</string>
    <string name="user_id_title">ID người dùng</string>
    <string name="user_key_title">Khóa ủy quyền</string>
    <string name="user_validity_title">Hiệu lực cho đến khi</string>
    <string name="user_point_title">Điểm</string>
    <string name="gesture_description_title">Mô tả sơ đồ cử chỉ</string>
    <string name="user_invite_title">Lịch sử lời mời</string>
    <string name="login_title">Đăng nhập</string>
    <string name="reg_title">Đăng ký</string>
    <string name="message_recognition_none">Không có kết quả</string>
    <string name="tts_iflytek_settings_title">Cài đặt Iflytek TTS</string>
    <string name="tts_use_fly_title">Sử dụng Iflytek TTS</string>
    <string name="tts_pitch_title">Cao độ TTS</string>
    <string name="tts_speed_double_title">Tăng tốc độ TTS</string>
    <string name="tts_unisound_settings_title">Cài đặt TTS không rõ</string>
    <string name="use_wake_lock_summary">Kiểm soát xem màn hình có được bật hay không khi Jieshuo đang nói</string>
    <string name="audio_focus_summary">Kiểm soát xem có giảm âm lượng của tất cả các âm thanh khác trong khi Jieshuo đang nói hay không</string>
    <string name="message_done">Xong</string>
    <string name="app_gesture_package_title">Sơ đồ cử chỉ trên mỗi ứng dụng</string>
    <string name="app_gesture_package_summary">Cho phép chọn bất kỳ sơ đồ cử chỉ nào cho mỗi ứng dụng sẽ được sử dụng</string>
    <string name="char_mode_gesture_title">Tắt cử chỉ tùy chỉnh trong chế độ duyệt từng ký tự</string>
    <string name="char_mode_gesture_summary">Kiểm soát liệu sơ đồ cử chỉ mặc định có luôn được sử dụng trong chế độ duyệt từng ký tự hay không,ngay cả khi có sơ đồ cử chỉ cho mỗi ứng dụng</string>
    <string name="notification_summary_title">Chỉ đọc tóm tắt thông báo</string>
    <string name="use_image_filter_title">Lọc ảnh trên trang web</string>
    <string name="gesture_settings_title">Cài đặt sơ đồ cử chỉ</string>
    <string name="setup_plugin_title">Tự khởi động tiện ích mở rộng</string>
    <string name="advanced_menu_title">Menu nhận dạng</string>
    <string name="quick_menu_title">Menu cử chỉ trên mỗi ứng dụng hiện tại</string>
    <string name="check_update_title">Kiểm tra cập nhật</string>
    <string name="qq_group_summary">Thảo luận, đưa ra đề xuất hoặc mua ứng dụng</string>
    <string name="favorites_menu_title">Yêu thích</string>
    <string name="favorites_manager_title">Quản lý mục yêu thích</string>
    <string name="use_multi_menu_title">Sử dụng menu nhiều cột</string>
    <string name="use_multi_menu_summary">Kiểm soát xem menu nhiều cột có được sử dụng theo mặc định hay không. Xin lưu ý rằng menu nhiều cột không hỗ trợ nội dung tùy chỉnh</string>
    <string name="use_left_right_title">Đảo ngược cử chỉ vuốt</string>
    <string name="use_list_item_index_title">Đọc chỉ mục của mục trong danh sách</string>
    <string name="use_left_right_summary">Kiểm soát xem cử chỉ vuốt có bị đảo ngược trong sơ đồ cử chỉ mặc định hay không. Khi chúng đảo ngược,vuốt sang trái và phải để điều hướng theo các mục trong khi vuốt lên và vuốt xuống thực hiện tác vụ phím tắt</string>
    <string name="use_old_previous_title">Người quản lý nhà nước</string>
    <string name="baidu_tieba_title">Bảng đăng Jieshuo Screenreader</string>
    <string name="use_single_tts_title">Sử dụng một công cụ TTS duy nhất</string>
    <string name="use_auto_update_title">Tự động kiểm tra cập nhật</string>
    <string name="use_pager_scroll_title">Tự động cuộn trang</string>
    <string name="use_supper_filter_title">Bộ lọc nội dung web nghiêm ngặt</string>
    <string name="change_log_title">Có gì mới</string>
    <string name="use_up_long_quick_menu_title">Hiển thị menu cử chỉ trên mỗi ứng dụng hiện tại khi nhấn lâu</string>
    <string name="use_show_dis_enabled_quick_menu_title">Hiển thị các tác vụ không khả dụng trong menu cử chỉ trên mỗi ứng dụng hiện tại</string>
    <string name="voice_helper_setting_title">Cài đặt dịch thuật và trợ lý giọng nói</string>
    <string name="voice_helper_copy_title">Tự động sao chép kết quả dịch vào khay nhớ tạm</string>
    <string name="trans_lang_from_title">Ngôn ngữ nguồn</string>
    <string name="use_pager_scroll_summary">Kiểm soát xem các trang có tự động cuộn khi đến mục cuối cùng của chế độ xem nhiều trang hay không</string>
    <string name="scroll_gesture_settings_title">Cài đặt điều hướng</string>
    <string name="click_settings_title">Cài đặt nhấp chuột</string>
    <string name="key_shortcut_setting_title">Cài đặt phím tắt</string>
    <string name="gesture_title">Cài đặt sơ đồ cử chỉ</string>
    <string name="use_single_tap_summary">Kiểm soát việc nhấp một lần vào phần tử có kích hoạt phần tử hay không.</string>
    <string name = "user_old_previous_summary"> 传统 上 焦点 个 个 焦点 ， 时 时 时 时 时 时 时 属 时 时 时 时 时chuỗi>
    <string name="use_headset_key_summary">Kiểm soát việc có sử dụng phím tai nghe để điều khiển trình đọc màn hình hay không. Nhấn nhanh phím để di chuyển tiêu điểm đến mục tiếp theo, nhấn vừa phải sẽ kích hoạt thành phần bên dưới tiêu điểm và cuối cùng, nhấn và giữ phím sẽ kích hoạt trợ lý giọng nói</string>
    <string name="list_view_settings_title">Cài đặt đọc danh sách</string>
    <string name="view_label_settings_title">Cài đặt đọc nhãn</string>
    <string name="view_changed_settings_title">Cài đặt đọc nội dung động</string>
    <string name="content_filter_settings_title">Cài đặt lọc nội dung</string>
    <string name="hints_list_settings_title">Cài đặt đọc cảnh báo động</string>
    <string name="use_node_info_summary">Kiểm soát xem dữ liệu mối quan hệ giữa các phần tử có được đọc trong chế độ duyệt nút hay không. Thông tin được đọc bao gồm số phần tử con mà nút hiện tại có, cộng với một số thông tin bổ sung, dành riêng cho nút.</string>
    <string name="use_list_item_index_summary">Kiểm soát xem chỉ mục của mục danh sách hiện đang tập trung có được đọc hay không khi điều hướng danh sách</string>
    <string name="use_scroll_list_index_summary">Kiểm soát xem phạm vi hiển thị trực quan của danh sách có được đọc tự động khi sử dụng lệnh cuộn hay không</string>
    <string name="use_view_name_index_summary">Xác định xem loại phần tử của mục dưới tiêu điểm có được thông báo hay không </string>
    <string name="unknown_lable_summary">Kiểm soát ID của phần tử có được đọc hay không nếu nó không có nhãn</string>
    <string name="use_progress_summary">Kiểm soát xem các thay đổi đối với thanh tiến trình hiện đang được đặt tiêu điểm có được đọc tự động hay không</string>
    <string name="use_content_changed_summary">Kiểm soát xem các thay đổi trong mục hiện được tập trung có được đọc tự động hay không</string>
    <string name="use_content_tree_changed_summary">Kiểm soát xem các thay đổi trong cửa sổ hiện tại có được tự động đọc hay không</string>
    <string name="content_blacklist_summary">Bật tùy chọn này có thể giúp sửa các lỗi liên quan đến việc thêm nhãn tùy chỉnh</string>
    <string name="use_image_filter_summary">Kiểm soát xem có nên lọc những hình ảnh không chứa mô tả thay thế hay không</string>
    <string name="use_supper_filter_summary">Kiểm soát xem có nên lọc nội dung không phải tiếng Trung khi duyệt các trang web hay không</string>
    <string name="use_edge_geture_title">Sử dụng cử chỉ cạnh</string>
    <string name="left_edge_gesture_title">Vuốt sang phải từ cạnh trái của màn hình</string>
    <string name="right_edge_gesture_title">Vuốt sang trái từ cạnh phải của màn hình</string>
    <string name="right_edge_gesture_value_default">Ứng dụng gần đây</string>
    <string name="left_edge_gesture_value_default">Quay lại</string>
    <string name="use_edge_gesture_summary">Kiểm soát xem có bật cử chỉ ở cạnh hay không.Cử chỉ cạnh là các thao tác vuốt được thực hiện từ cạnh trái hoặc phải của màn hình bằng một hoặc hai ngón tay</string>
    <string name="left_edge_gesture_summary">Cho phép đặt hành động được kích hoạt khi vuốt phải từ cạnh trái của màn hình được thực hiện</string>
    <string name="right_edge_gesture_summary">Cho phép đặt hành động được kích hoạt khi vuốt trái từ cạnh phải của màn hình được thực hiện</string>
    <string name="down_volume_key_value_default">Trợ lý giọng nói</string>
    <string name="down_volume_key_title">Nhấn và giữ phím giảm âm lượng</string>
    <string name="down_volume_key_summary">Cho phép đặt hành động được kích hoạt khi giữ phím giảm âm lượng</string>
    <string name="up_volume_key_title">Nhấn và giữ phím tăng âm lượng</string>
    <string name="up_volume_key_summary">Cho phép đặt hành động được kích hoạt khi giữ phím tăng âm lượng</string>
    <string name="up_volume_key_value_default">Nâng để kích hoạt</string>
    <string name="use_speak_call_phone_summary">Kiểm soát xem tên và số của người gọi có được đọc tự động khi có cuộc gọi đến hay không</string>
    <string name="use_speak_call_phone_title">Đọc ID của người gọi</string>
    <string name="use_speak_changed_volume_summary">Kiểm soát xem tập đĩa mới có được đọc tự động hay không khi tập đĩa được thay đổi</string>
    <string name="use_speak_changed_volume_title">Đọc âm lượng khi thay đổi</string>
    <string name="vip_qq_group_title">Nhóm QQ VIP Trình đọc màn hình Jieshuo</string>
    <string name="qq_group2_title">Nhóm QQ thứ hai của Trình đọc màn hình Jieshuo</string>
    <string name="right_long_edge_gesture_value_default">Thanh thông báo</string>
    <string name="left_long_edge_gesture_value_default">Màn hình chính</string>
    <string name="right_long_edge_gesture_title">Vuốt sang trái từ cạnh phải của màn hình và giữ</string>
    <string name="left_long_edge_gesture_title">Vuốt sang phải từ cạnh trái của màn hình và giữ</string>
    <string name="left_long_edge_gesture_summary">Cho phép đặt hành động được kích hoạt khi thực hiện thao tác vuốt sang phải từ cạnh trái của màn hình và giữ vị trí cuối cùng trong một giây</string>
    <string name="right_long_edge_gesture_summary">Cho phép đặt hành động được kích hoạt khi vuốt trái từ cạnh phải của màn hình được thực hiện và vị trí cuối cùng được giữ trong một giây</string>
    <string name="use_up_long_quick_menu_summary">Kiểm soát xem menu Cử chỉ trên mỗi ứng dụng hiện tại có hiển thị hay không khi ngón tay của bạn ở trên một phần tử trong thời gian dài hơn</string>
    <string name="up_volume_short_key_value_default">Tăng âm lượng phương tiện</string>
    <string name="up_volume_short_key_title">Nhấn nhanh phím tăng âm lượng</string>
    <string name="up_volume_short_key_summary">Cho phép đặt hành động tùy chỉnh được kích hoạt khi nhấn phím tăng âm lượng</string>
    <string name="down_volume_short_key_value_default">Giảm âm lượng phương tiện</string>
    <string name="down_volume_short_key_title">Nhấn nhanh phím giảm âm lượng</string>
    <string name="down_volume_short_key_summary">Cho phép đặt hành động tùy chỉnh được kích hoạt khi nhấn phím giảm âm lượng</string>
    <string name="use_ringtone_volume_title">Sử dụng âm lượng nhạc chuông để nói</string>
    <string name="use_ringtone_volume_summary">Kiểm soát xem có nên sử dụng âm lượng nhạc chuông để đọc màn hình cuộc gọi đến hay không</string>
    <string name="up_down_volume_short_key_value_default">Tạm dừng duyệt bằng cách chạm</string>
    <string name="up_down_volume_short_key_summary">Cho phép đặt hành động tùy chỉnh được kích hoạt khi nhấn đồng thời hai phím âm lượng,lưu ý rằng sẽ có độ trễ rất ngắn giữa việc nhấn phím âm lượng thứ nhất và phím âm lượng kia trước khi thả chúng ra cùng lúc</string>
    <string name="up_down_volume_short_key_title">Nhấn đồng thời hai phím âm lượng</string>
    <string name="tts_engine_title">Công cụ TTS chính</string>
    <string name="async_tts_engine_title">Công cụ TTS phụ</string>
    <string name="async_tts_engine_summary">Cho phép đặt công cụ TTS phụ được sử dụng để đọc thông báo và nội dung phụ khác. Đặt cùng một công cụ làm công cụ giọng nói chính tương đương với việc chỉ sử dụng một công cụ TTS duy nhất</string>
    <string name="tts_engine_summary">Cho phép đặt công cụ TTS chính được sử dụng để đọc nội dung. Trong trường hợp công cụ TTS không đọc được, Jieshuo sẽ quay trở lại công cụ TTS có sẵn tiếp theo</string>
    <string name="timer_manager_title">Trình quản lý hẹn giờ</string>
    <string name="use_foreground_title">Ngăn tắt trình đọc màn hình</string>
    <string name="use_foreground_summary">Nên kiểm tra tùy chọn này nếu trình đọc màn hình thường bị cơ chế tối ưu hóa pin hệ thống tắt</string>
    <string name="use_speak_qq_changed_title">Tự động đọc tin nhắn trò chuyện đến</string>
    <string name="use_speak_qq_changed_summary">Kiểm soát xem có tự động đọc tin nhắn đến trong các ứng dụng trò chuyện như QQ hoặc We Chat hay không</string>
    <string name="left_button_default_value">Từ chối|Từ chối*|từ chối|Gác máy|Kết thúc cuộc gọi|Gác máy*|Trước đó*|Điều hướng lên</string>
    <string name="right_button_default_value">Trả lời|Chấp nhận*|Chấp nhận|Loa|Loa điện thoại|Tiếp theo*|Gửi</string>
    <string name="edge_gesture_title">Cài đặt cử chỉ cạnh</string>
    <string name="left_button_title">Cài đặt phím tắt vuốt sang trái</string>
    <string name="right_button_title">Cài đặt phím tắt vuốt phải</string>
    <string name="use_add_async_tts_title">Xếp hàng thông báo</string>
    <string name="use_add_async_tts_summary">Kiểm soát xem các thông báo có nên được xếp hàng đợi để đọc hay không. Khi tùy chọn này được bật, các thông báo sẽ được đọc từng cái một khi chúng đến, trong khi khi tắt tùy chọn này, thông báo trước đó sẽ bị gián đoạn trong khi thông báo mới đến.Xin lưu ý rằng tùy chọn này chỉ hoạt động khi công cụ TTS thứ cấp đang hoạt động</string>
    <string name="questions_answers_title">Câu hỏi thường gặp</string>
    <string name="orientation_landscape">Phong cảnh</string>
    <string name="orientation_portrait">Chân dung</string>
    <string name="use_alarm_title">Tự động đọc giờ</string>
    <string name="use_alarm_summary">Kiểm soát thời gian có được tự động đọc theo các khoảng thời gian đã chỉ định hay không</string>
    <string name="alarm_settings_title">Cài đặt hẹn giờ</string>
    <string name="url_menu_title">Mở URL</string>
    <string name="use_long_click_voice_input_title">Sử dụng đọc chính tả bằng giọng nói khi giữ ngón tay trên hộp văn bản</string>
    <string name="voice_input_append_mode_title">Nối văn bản vào hộp văn bản khi sử dụng đọc chính tả bằng giọng nói</string>

    <string name="General_usage_hints_title">Đọc gợi ý sử dụng</string>
    <string name="General_speak_list_title">Đọc chỉ mục của mục trong danh sách</string>
    <string name="General_settings_title">Cài đặt chung</string>
    <string name="use_custom_gesture_title">Sử dụng cử chỉ tùy chỉnh</string>
    <string name="custom_gesture_settings_title">Cài đặt sơ đồ cử chỉ tùy chỉnh</string>
    <string name="use_foreground_pro_title">Sử dụng cơ chế ngăn chặn tiêu diệt trình đọc màn hình nâng cao</string>
    <string name="use_foreground_pro_summary">Đặt tùy chọn này sẽ ngăn dịch vụ tối ưu hóa pin tắt trình đọc màn hình. Nó thực hiện điều này bằng cách đặt Trình đọc màn hình Jieshuo làm cửa sổ nền trước khi màn hình bị mờ</string>
    <string name="use_power_save_title">Chế độ tiết kiệm năng lượng</string>
    <string name="use_power_save_summary">Nên kiểm tra tùy chọn này khi mức tiêu thụ điện ở chế độ chờ quá cao</string>
    <string name="power_settings_title">Cài đặt quản lý nguồn</string>
    <string name="action_settings_title">Cài đặt thao tác</string>
    <string name="keep_focus_position_title">Nhớ vị trí tiêu điểm</string>
    <string name="download_activity_title">Tải xuống tài nguyên bổ sung</string>
    <string name="use_number_speak_title">Đọc số dưới dạng một chữ số</string>
    <string name="use_input_method_gesture_title">Sử dụng cử chỉ để chuyển ứng viên trong khi nhập</string>
    <string name="use_input_method_gesture_summary">Kiểm soát xem các thao tác vuốt phím tắt có chuyển đổi giữa các ứng cử viên trong khi nhập hay không. Tùy chọn này được hỗ trợ bởi Phương thức nhập iFlytek, phương thức nhập Bính âm của Google và phương thức nhập Chú âm của Google</string>
    <string name="use_volume_key_move_text_title">Sử dụng phím âm lượng để di chuyển con trỏ chỉnh sửa và thay đổi giá trị thanh trượt</string>
    <string name="user_text">Tên người dùng - 5 đến 15 ký tự Latinh</string>
    <string name="pass_text">Mật khẩu - 6 đến 15 ký tự Latinh</string>
    <string name="current_text">Đã chèn %d ký tự,vị trí con trỏ là %d </string>
    <string name="user_id_text">ID người dùng</string>
    <string name="screen_on_off_settings_title">Cài đặt đọc trạng thái màn hình</string>
    <string name="use_screen_on_speak_title">Nói trạng thái khóa màn hình khi mở khóa màn hình</string>
    <string name="use_screen_off_speak_title">Nói trạng thái khóa màn hình khi màn hình bị khóa</string>
    <string name="use_accessibility_volume_title">Sử dụng ổ đĩa trợ năng</string>
    <string name="use_accessibility_volume_summary">Kiểm soát xem kênh âm lượng trợ năng có được sử dụng để tạo giọng nói hay không. Xin lưu ý rằng tùy chọn này chỉ được hỗ trợ khi công cụ TTS của hệ thống được sử dụng</string>
    <string name="value_stream_accessibility">Trợ năng</string>
    <string name="left_right_geture_title">Cài đặt cử chỉ phím tắt</string>
    <string name="use_move_list_view_item_title">Sử dụng thao tác vuốt phím tắt để điều hướng nhanh trong danh sách</string>
    <string name="no_support">Chỉ hỗ trợ %d trở lên</string>
    <string name="use_pinyin_speak_title">Sử dụng bính âm để đọc chữ khi gõ</string>
    <string name="backup_restore_settings_title">Sao lưu và khôi phục</string>
    <string name="backup_settings_title">Cài đặt sao lưu</string>
    <string name="restore_settings_title">Khôi phục cài đặt</string>
    <string name="restore_settings_summary">Chọn tùy chọn này cho phép bạn khôi phục cài đặt từ bản sao lưu đã tạo trước đó. Xin lưu ý rằng tùy chọn này sẽ ghi đè cài đặt hiện tại của bạn</string>
    <string name="backup_settings_summary">Chọn tùy chọn này cho phép bạn tạo một bản sao lưu đầy đủ cho các cài đặt hiện tại của mình. Xin lưu ý rằng tùy chọn này sẽ ghi đè lên bản sao lưu hiện tại của bạn</string>
    <string name="jieshuo_bbs_title">Diễn đàn Trình đọc màn hình Jieshuo</string>
    <string name="use_symbol_speak_title">Đọc dấu câu</string>
    <string name="use_cloud_label_title">Sử dụng nhãn đám mây</string>
    <string name="use_cloud_label_summary">Kiểm soát xem các nhãn tùy chỉnh có được tự động tải xuống và tải lên máy chủ hay không</string>
    <string name="directory_helper">Trợ lý</string>
    <string name="helper_manager_title">Quản lý trợ lý giọng nói</string>
    <string name="alarm_interval_title">Khoảng thời gian đọc</string>
    <string name="use_timer_speak_title">Thông báo bằng giọng nói</string>
    <string name="use_timer_vibrate_title">Thông báo bằng haptics</string>
    <string name="use_double_edge_gesture_title">Sử dụng trình đơn cạnh hai ngón tay</string>
    <string name="use_raw_click_title">Sử dụng nhấp chuột trực tiếp thay vì nhấp chuột trợ năng</string>
    <string name="has_vip_summary">%s chỉ dành cho người dùng phiên bản đầy đủ</string>
    <string name="use_raw_click_summary">Kiểm soát xem có sử dụng nhấp chuột trực tiếp thay vì nhấp chuột trợ năng hay không. Tùy chọn này mô phỏng một nhấp chuột vật lý vào vị trí của phần tử,điều này có thể cải thiện khả năng truy cập của một số ứng dụng</string>
    <string name="vip_qq_kefu_title">Dịch vụ khách hàng của Jieshuo Screenreader</string>
    <string name="vip_qq_kefu_summary">Tư vấn, mua bán, chuyển nhượng giấy phép. Vui lòng đảm bảo chỉ liên hệ với nhân viên được chứng nhận</string>
    <string name="use_speak_changed_window_title">Đọc toàn bộ cửa sổ khi thay đổi cửa sổ</string>
    <string name="use_timer_sound_title">Thông báo bằng âm thanh</string>
    <string name="timer_setting_title">Cài đặt hẹn giờ</string>
    <string name="voice_cmd_setting_title">Cài đặt lệnh thoại</string>
    <string name="directory_cmd">Lệnh thoại tùy chỉnh</string>
    <string name="use_move_list_view_item_summary">Kiểm soát xem có thể sử dụng các phím tắt để cuộn nhanh các danh sách dài hay không</string>
    <string name="add">Thêm</string>
    <string name="re_def_msg">Nhấp vào \"OK\" sẽ khôi phục cài đặt mặc định</string>
    <string name="use_double_fling_summary">Kiểm soát xem có sử dụng cử chỉ nhiều phần hay không. Để thực hiện một cử chỉ gồm nhiều phần, trước tiên bạn thực hiện cử chỉ chính và sau khi thực hiện xong, bạn thực hiện cử chỉ thứ hai</string>
    <string name="voice_helper_use_gestures_title">Cho phép thực hiện các cử chỉ từ sơ đồ cử chỉ hiện được chọn bằng trợ lý giọng nói</string>
    <string name="voice_helper_use_app_gestures_title">Cho phép thực hiện cử chỉ từ lược đồ cử chỉ trên mỗi ứng dụng hiện đang hoạt động với trợ lý giọng nói</string>
    <string name="voice_helper_use_cmd_title">Cho phép sử dụng lệnh thoại với trợ lý giọng nói</string>
    <string name="voice_helper_use_supper_cmd_title">Cho phép sử dụng lệnh thoại tùy chỉnh với trợ lý giọng nói</string>
    <string name="voice_helper_use_plugin_title">Cho phép thực thi các tiện ích mở rộng bằng trợ lý giọng nói</string>
    <string name="voice_helper_use_tool_title">Cho phép thực thi các công cụ bằng trợ lý giọng nói</string>
    <string name="message_has_vip">Chỉ dành cho người dùng phiên bản đầy đủ</string>
    <string name="has_vip_summary2">%s bị giới hạn đối với người dùng phiên bản miễn phí</string>
    <string name="voice_helper_capability_setting">Cài đặt khả năng của trợ lý giọng nói</string>
    <string name="use_wake_lock_pro_title">Cơ chế chống khóa màn hình nâng cao</string>
    <string name="use_wake_lock_pro_summary">Nên kiểm tra tùy chọn này nếu tùy chọn khác không hoạt động</string>
    <string name="more_setting">Tùy chọn khác</string>
    <string name="kayword">Nhập từ khóa</string>
    <string name="notification_black_list_summary">Thông báo chứa nội dung nằm trong danh sách cấm sẽ không bao giờ được đọc, ngay cả khi đã bật tính năng đọc thông báo</string>
    <string name="notification_while_list_summary">Thông báo chứa nội dung được liệt kê trắng sẽ luôn được đọc,ngay cả khi chức năng đọc thông báo bị tắt</string>
    <string name="system_tts_volume_title">Khối lượng TTS hệ thống</string>
    <string name="notification_select_title">Cá nhân hóa</string>

    <string name="message_disable_dim_screen">Vui lòng tắt màn trước</string>
    <string name="start_long_copy">Đã bắt đầu sao chép danh sách</string>
    <string name="runnimg_background">Jieshuo Screenreader đang chạy ngầm</string>
    <string name="description">Mô tả</string>
    <string name="gestures_description_not_found">Không tìm thấy tài liệu về sơ đồ cử chỉ</string>
    <string name="timer_date_format">yyyy-M-d HH:mm</string>
    <string name="to_all">Tổng cộng %s đến %s, %s phần tử</string>
    <string name="try_again">Vui lòng thử lại</string>
    <string name="timer_and_now_time">%s đã trôi qua. Bây giờ là %s</string>
    <string name="edit">Sửa</string>
    <string name="edit_text_not_found">Không tìm thấy hộp văn bản</string>
    <string name="char_mode">Chế độ duyệt từng ký tự</string>
    <string name="focus_mode">Duyệt tập trung</string>
    <string name="auto_next">Duyệt tự động</string>
    <string name="message_copy">Đã sao chép</string>
    <string name="message_append">Đã thêm</string>
    <string name="text_format_settings_title">Cài đặt giải thích ký tự</string>
    <string name="use_text_format_first_title">Đọc văn bản trước khi giải thích</string>
    <string name="use_text_format_char_number_title">Đọc chỉ mục của một chữ cái Latinh</string>

    <string name="lower_case_format">%s，小写%s</string>
    <string name="upper_case_format">%s，大写%s</string>
    <string name="lower_case_format_number">%s，小写%s，第%d个字母</string>
    <string name="upper_case_format_number">%s，大写%s，第%d个字母</string>

    <string name="lower_case_format2">%s</string>
    <string name="upper_case_format2">Vốn %s</string>
    <string name="upper_case_format3">Vốn %s</string>
    <string name="lower_case_format_number2">%s，第%d个字母</string>
    <string name="upper_case_format_number2">Xử lý %s，第%d个字母</string>

    <string name="use_slow_speed_title">Làm chậm giọng nói khi ở chế độ duyệt từng ký tự</string>
    <string name="has_vip_summary_geture">Tùy chỉnh lên, xuống,vuốt sang trái và phải chỉ khả dụng cho người dùng phiên bản đầy đủ</string>
    <string name="message_has_vip_loop_click">Tính năng nhấp ngắt quãng tự động chỉ dành cho người dùng phiên bản đầy đủ</string>

    <string name="command_click">Nhấp chuột</string>
    <string name="command_long_click">Nhấn lâu</string>
    <string name="command_unlock">Mở khóa</string>
    <string name="command_start">Lên đầu</string>
    <string name="command_end">Kết thúc</string>
    <string name="command_nothing">Không có lệnh</string>
    <string name="command_sleep">Ngủ</string>
    <string name="command_send_log">Chia sẻ nhật ký</string>
    <string name="command_gesture_setting">Cài đặt sơ đồ cử chỉ</string>
    <string name="command_voice_setting">Cài đặt TTS</string>
    <string name="command_action_setting">@string/action_setting_title</string>
    <string name="command_feedback_setting">@string/feed_setting_title</string>
    <string name="command_content_setting">@string/content_setting_title</string>
    <string name="command_notification_setting">@string/notification_settings_title</string>
    <string name="command_help_feed_setting">Trợ giúp và phản hồi</string>
    <string name="command_left_shortcut">Phím tắt bên trái</string>
    <string name="command_right_shortcut">Phím tắt bên phải</string>
    <string name="command_long_copy">Sao chép danh sách</string>
    <string name="command_my_location">Vị trí của tôi</string>
    <string name="command_where_i">Tôi đang ở đâu</string>
    <string name="command_current_location">Vị trí hiện tại</string>
    <string name="command_verification">Nhận CAPTCHA</string>
    <string name="command_verification2">Nhận dạng CAPTCHA</string>
    <string name="command_verification3">Xác định CAPTCHA</string>
    <string name="feed_back_disabled">phản hồi bằng giọng nói và duyệt bằng cách chạm bị tạm ngừng</string>
    <string name="command_gesture_help">Mô tả sơ đồ cử chỉ</string>
    <string name="command_gesture_help2">Trợ giúp sơ đồ cử chỉ</string>
    <string name="command_virtual_screen">Màn hình ảo</string>
    <string name="command_play_control">Điều khiển phát lại</string>
    <string name="command_read_mode">Chế độ đọc</string>
    <string name="command_verbatim_speak">Chế độ duyệt từng ký tự</string>
    <string name="command_verbatim_speak2">Đánh vần tiêu điểm hiện tại</string>
    <string name="command_to_previous_focus">Phần tử có thể lấy tiêu điểm trước đó</string>
    <string name="command_to_next_focus">Phần tử có thể đặt tiêu điểm tiếp theo</string>
    <string name="command_to_previous_page">Trang trước</string>
    <string name="command_to_next_page">Trang tiếp theo</string>
    <string name="command_to_previous_scroll">Cuộn lên</string>
    <string name="command_to_next_scroll">Cuộn xuống</string>
    <string name="command_to_previous_progress">Giảm giá trị thanh trượt</string>
    <string name="command_to_next_progress">Tăng giá trị thanh trượt</string>
    <string name="command_lower_volume">Giảm âm lượng phương tiện</string>
    <string name="command_raise_volume">Tăng âm lượng phương tiện</string>
    <string name="command_now_time">Giờ hiện tại</string>
    <string name="command_timer_mode">Hẹn giờ</string>
    <string name="command_timer_start">Bắt đầu hẹn giờ</string>
    <string name="command_quick_mode">Duyệt nhanh</string>
    <string name="command_auto_next">Duyệt tự động</string>
    <string name="command_auto_speak">Đọc tự động</string>

    <string name="command_copy">Sao chép</string>
    <string name="command_append_copy">Nối</string>
    <string name="command_paste">Dán</string>

    <string name="raw_swipe_down">vuốt trực tiếp xuống</string>
    <string name="raw_swipe_up">Vuốt trực tiếp lên</string>
    <string name="raw_swipe_right">Vuốt trực tiếp sang phải</string>
    <string name="raw_swipe_left">Vuốt trực tiếp sang trái</string>
    <string name="raw_long_click">Nhấn và giữ trực tiếp</string>
    <string name="raw_click">Nhấp trực tiếp</string>

    <string name="click_to_enabled">Nhấp vào đây để tiếp tục</string>
    <string name="touch_mode_disabled">duyệt bằng cách chạm bị treo</string>
    <string name="node_mode">Chế độ duyệt nút</string>
    <string name="ignore_battery">Vui lòng bỏ qua tối ưu hóa pin trong cài đặt hệ thống</string>
    <string name="overlay_window">Vui lòng cho phép hiển thị cửa sổ bật lên từ cài đặt hệ thống</string>
    <string name="opened">Bật</string>
    <string name="đã đóng">Tắt</string>
    <string name="checked">Đã kiểm tra</string>
    <string name="unchecked">Bỏ chọn</string>
    <string name="page_from_to">Trang %d của %d</string>
    <string name="done">Thao tác đã hoàn thành</string>
    <string name="error_try_again">Thao tác không thành công.Vui lòng thử lại</string>
    <string name="swipe_right">Vuốt sang phải</string>
    <string name="swipe_left">Vuốt sang trái</string>
    <string name="long_clicked">Nhấn lâu</string>
    <string name="notification_from">Thông báo mới từ %s</string>
    <string name="progress">%d tiến trình</string>
    <string name="item_current_count">Mục %d của %d</string>
    <string name="item_from_to_count">Các mục từ %d đến %d, tổng cộng %d mục</string>
    <string name="point">Chấm</string>
    <string name="đã chọn">Đã chọn</string>
    <string name="disabled">Không khả dụng</string>
    <string name="progress2">%d vị trí</string>
    <string name="view_name_button">Nút</string>
    <string name="view_name_edit_text">Hộp văn bản</string>
    <string name="view_name_editing">, Chỉnh sửa</string>
    <string name="view_name_web_view">Chế độ xem web</string>
    <string name="view_name_list_view">Danh sách</string>
    <string name="view_name_spinner">Hộp tổ hợp</string>
    <string name="view_name_switch">Chuyển đổi</string>
    <string name="view_name_radio_button">Nút radio</string>
    <string name="view_name_check_box">Hộp kiểm</string>
    <string name="view_name_seek_bar">Thanh trượt</string>
    <string name="view_name_progress_bar">Thanh tiến trình</string>
    <string name="view_name_rating_bar">Thanh xếp hạng</string>
    <string name="view_name_image_button">Nút hình ảnh</string>
    <string name="view_name_image">Hình ảnh</string>

    <string name="message_has_vip_read_mode">Chế độ đọc chỉ dành cho người dùng phiên bản đầy đủ</string>
    <string name="message_enabled_read_mode">Đã tắt chế độ đọc</string>
    <string name="message_long_copyed">Sao chép danh sách đã hoàn tất thành công. Đã sao chép %d mục</string>
    <string name="message_read_mode_enabled">Đã bật chế độ đọc,</string>
    <string name="message_timer_mode_enabled">Đã bật hẹn giờ</string>
    <string name="message_clean">Đã xóa</string>
    <string name="message_clean_error">Lỗi khi xóa</string>
    <string name="message_edit_text_not_found">Không tìm thấy hộp văn bản</string>


    <string name="rap_action_settings_title">Cài đặt nhấn đúp</string>
    <string name="back_rap_action_value_default">@string/command_now_time</string>
    <string name="back_rap_action_title">Cài đặt nhấn đúp</string>
    <string name="back_rap_action_summary">Cho phép đặt hành động được kích hoạt khi chạm hai lần vào mặt sau của điện thoại</string>

    <string name="shake_action_value_default">@string/command_nothing</string>
    <string name="shake_action_title">Cài đặt hành động lắc</string>
    <string name="shake_action_summary">Cho phép thiết lập kích hoạt hành động khi thiết bị bị lắc</string>


    <string name="shake_action_sens_title">Độ nhạy khi lắc</string>
    <string name="shake_action_call_title">Cho phép trả lời cuộc gọi đến bằng cách lắc</string>
    <string name="message_no_thing">Không có nội dung</string>
    <string name="double_fling_setting">Cài đặt cử chỉ nhiều phần</string>

    <string name="command_off_screen">Khóa màn hình</string>
    <string name="command_lock">Khóa thiết bị</string>
    <string name="command_accessibility_service_setting">Cài đặt trợ năng</string>
    <string name="command_trans">Bản dịch</string>
    <string name="command_disable_dim_screen">Tắt màn</string>
    <string name="command_enable_dim_screen">Bật màn</string>
    <string name="command_enable_dim_screen2">Làm mờ màn hình</string>
    <string name="command_to_recents">Ứng dụng gần đây</string>
    <string name="command_clean">Xóa</string>
    <string name="command_select">Chọn</string>
    <string name="command_notification_box">Hộp thông báo</string>
    <string name="command_up_tap">Nhấc để kích hoạt</string>
    <string name="command_tap_mode">Nhấn để di chuyển chế độ lấy nét</string>
    <string name="command_node_mode">Chế độ duyệt nút</string>
    <string name="command_to_home">Màn hình chính</string>
    <string name="command_to_back">Quay lại</string>
    <string name="command_all_speak">Đọc toàn màn hình</string>
    <string name="command_long_edit">chỉnh sửa văn bản hiện tại</string>
    <string name="command_all_speak2">Đọc mọi thứ</string>
    <string name="command_all_select">Lựa chọn toàn văn</string>
    <string name="command_voice_helper">Trợ lý giọng nói</string>
    <string name="command_voice_input">Đọc chính tả bằng giọng nói</string>
    <string name="command_ocr">Nhận dạng hình ảnh</string>
    <string name="command_ocr_text">Nhận dạng văn bản trên màn hình hiện tại</string>
    <string name="camera_title">Máy ảnh Jieshuo</string>
    <string name="command_disable_touch">Tạm dừng duyệt bằng cách chạm</string>
    <string name="command_disable_feedback">Tạm dừng phản hồi bằng giọng nói và duyệt bằng cách chạm</string>
    <string name="command_to_notifications">Thanh thông báo</string>
    <string name="command_notifications">Bàn thông báo</string>
    <string name="command_battery_level">Mức pin</string>
    <string name="command_battery">Mức pin hiện tại</string>
    <string name="command_quick_menu">Menu cử chỉ trên mỗi ứng dụng hiện tại</string>
    <string name="command_gestures_edit">Chỉnh sửa cử chỉ trên mỗi ứng dụng hiện tại</string>

    <string name="clipboard">Khay nhớ tạm</string>
    <string name="favorites">Yêu thích</string>
    <string name="input_method">Đầu vào</string>
    <string name="main_menu">Menu chính</string>
    <string name="auto_read">Đọc tự động</string>
    <string name="list_mode_title">Duyệt danh sách</string>
    <string name="main_setting">Cài đặt Jieshuo</string>
    <string name="battery_level">Mức pin:%d</string>


    <string name="double_fling_left_gesture_title">Vuốt trái</string>
    <string name="double_fling_up_gesture_title">Vuốt lên</string>
    <string name="double_fling_right_gesture_title">Vuốt phải</string>
    <string name="double_fling_down_gesture_title">Vuốt xuống</string>

    <string name="down_right_double_fling_setting">Cử chỉ nhiều phần xuống và phải</string>
    <string name="down_right_double_fling_left_gesture_value_default">Quay lại</string>
    <string name="down_right_double_fling_up_gesture_value_default">Màn hình chính</string>
    <string name="down_right_double_fling_right_gesture_value_default">[Nhấp chuột]</string>
    <string name="down_right_double_fling_down_gesture_value_default">Thanh thông báo</string>

    <string name="down_left_double_fling_setting">Cử chỉ nhiều phần xuống và trái</string>
    <string name="down_left_double_fling_left_gesture_value_default">@string/command_copy</string>
    <string name="down_left_double_fling_up_gesture_value_default">@string/command_paste</string>
    <string name="down_left_double_fling_right_gesture_value_default">@string/command_append_copy</string>
    <string name="down_left_double_fling_down_gesture_value_default">@string/command_long_copy</string>


    <string name="use_down_right_double_fling_gesture_title">Sử dụng cử chỉ nhiều phần xuống và phải</string>
    <string name="use_down_left_double_fling_gesture_title">sử dụng cử chỉ nhiều phần xuống và trái</string>


    <string name="right_double_fling_setting">Cử chỉ nhiều phần bên phải</string>
    <string name="use_right_double_fling_gesture_title">Sử dụng đúng cử chỉ gồm nhiều phần</string>

    <string name="left_double_fling_setting">Cử chỉ nhiều phần bên trái</string>
    <string name="use_left_double_fling_gesture_title">Sử dụng cử chỉ trái nhiều phần</string>


    <string name="up_double_fling_setting">Cử chỉ lên nhiều phần</string>
    <string name="use_up_double_fling_gesture_title">Sử dụng cử chỉ lên nhiều phần</string>

    <string name="down_double_fling_setting">Cử chỉ xuống nhiều phần</string>
    <string name="use_down_double_fling_gesture_title">Sử dụng cử chỉ xuống nhiều phần</string>


    <string name="up_left_double_fling_setting">Cử chỉ nhiều phần lên và trái</string>
    <string name="use_up_left_double_fling_gesture_title">sử dụng cử chỉ lên và trái nhiều phần</string>

    <string name="up_right_double_fling_setting">Cử chỉ nhiều phần lên và phải</string>
    <string name="use_up_right_double_fling_geture_title">Sử dụng cử chỉ lên và phải nhiều phần</string>


    <string name="right_left_double_fling_setting">Cử chỉ đa phần phải và trái</string>
    <string name="use_right_left_double_fling_gesture_title">Sử dụng cử chỉ trái và phải</string>

    <string name="left_right_double_fling_setting">Cử chỉ nhiều phần trái và phải</string>
    <string name="use_left_right_double_fling_gesture_title">Sử dụng cử chỉ trái và phải nhiều phần</string>


    <string name="up_down_double_fling_setting">Cử chỉ lên xuống nhiều phần</string>
    <string name="use_up_down_double_fling_gesture_title">sử dụng cử chỉ lên và xuống nhiều phần</string>

    <string name="down_up_double_fling_setting">Cử chỉ nhiều phần lên xuống</string>
    <string name="use_down_up_double_fling_gesture_title">Sử dụng cử chỉ nhiều phần lên và xuống</string>


    <string name="left_down_double_fling_setting">Cử chỉ sang trái và xuống nhiều phần</string>
    <string name="use_left_down_double_fling_gesture_title">Sử dụng cử chỉ nhiều phần sang trái và xuống</string>

    <string name="left_up_double_fling_setting">Cử chỉ nhiều phần trái trở lên</string>
    <string name="use_left_up_double_fling_gesture_title">Sử dụng cử chỉ nhiều phần trái và lên</string>


    <string name="right_down_double_fling_setting">Cử chỉ nhiều phần phải và xuống</string>
    <string name="use_right_down_double_fling_gesture_title">Sử dụng cử chỉ nhiều phần phải và xuống</string>

    <string name="right_up_double_fling_setting">Cử chỉ nhiều phần phải và lên</string>
    <string name="use_right_up_double_fling_gesture_title">Sử dụng cử chỉ nhiều phần phải và lên</string>

    <string name="command_speak">Nói</string>
    <string name="command_intput">Đầu vào</string>
    <string name="app">Ứng dụng</string>
    <string name="command_to_previous_section">Tiêu đề trước</string>
    <string name="command_to_next_section">Tiêu đề tiếp theo</string>
    <string name="command_to_previous_link">Liên kết trước</string>
    <string name="command_to_next_link">Liên kết tiếp theo</string>
    <string name="command_to_previous_control">Điều khiển trước đó</string>
    <string name="command_to_next_control">Điều khiển tiếp theo</string>
    <string name="system_tts_engine_title">Công cụ TTS của hệ thống</string>
    <string name="cancel">Hủy</string>
    <string name="timer_interval_title">Khoảng thời gian hẹn giờ</string>
    <string name="gesture_help_title">Trợ giúp sơ đồ cử chỉ</string>
    <string name="show_volume_ui_title">Hiển thị bảng âm lượng hệ thống khi điều chỉnh âm lượng</string>
    <string name="fingerprint_gesture_setting">Cử chỉ đọc dấu vân tay</string>
    <string name="fingerprint_gesture_setting_summary">Kiểm soát xem trình đọc màn hình có nhận dạng được các cử chỉ của trình đọc dấu vân tay hay không.Xin lưu ý rằng tùy chọn này chỉ hoạt động trên Android 8 trở lên và nó chỉ hoạt động khi đầu đọc dấu vân tay được đặt ở mặt sau của điện thoại</string>
    <string name="use_fingerprint_geture_title">Sử dụng cử chỉ đọc dấu vân tay</string>
    <string name="fingerprint_left_gesture_value_default">Quay lại</string>
    <string name="fingerprint_right_gesture_value_default">[Nhấp chuột]</string>
    <string name="fingerprint_up_gesture_value_default">Phần tử có thể lấy tiêu điểm trước đó</string>
    <string name="fingerprint_down_gesture_value_default">Thành phần có thể đặt tiêu điểm tiếp theo</string>
    <string name="command_supper_mode">Chế độ lấy nét chi tiết nâng cao</string>
    <string name="command_ocr_focus">Nhận dạng văn bản của phần tử tiêu điểm hiện tại</string>
    <string name="navi">Điều hướng</string>
    <string name="unknown_index_title">Đọc chỉ mục khi điều khiển không có nhãn</string>
    <string name="unknown_index_summary">Kiểm soát xem chỉ mục của điều khiển có được đọc hay không khi nó không có nhãn cũng như ID. Xin lưu ý rằng tùy chọn này hoạt động ngay cả khi chức năng đọc chỉ mục bị tắt</string>
    <string name="alarm_start_hour_title">Thời gian bắt đầu báo thức</string>
    <string name="alarm_end_hour_title">Thời gian kết thúc báo thức</string>
    <string name="command_virtual_navigation">Điều hướng ảo</string>
    <string name="voice_helper_use_click_title">Cho phép nhấp trực tiếp vào các thành phần bằng trợ lý giọng nói</string>
    <string name="voice_helper_use_app_title">Cho phép mở ứng dụng trực tiếp bằng trợ lý giọng nói</string>
    <string name="voice_helper_use_app_summary">Kiểm soát việc bạn có thể mở một ứng dụng hay không bằng cách chỉ nói tên của ứng dụng đó. Khi tùy chọn này không được chọn, hãy sử dụng từ khóa \"open\" với tên của ứng dụng bạn muốn mở</string>
    <string name="voice_helper_use_click_summary">Kiểm soát việc bạn có thể nhấp vào một phần tử chỉ bằng cách nói tên của phần tử đó hay không. Khi tùy chọn này không được chọn, hãy sử dụng từ khóa \"click\" với tên của phần tử bạn muốn nhấp</string>
    <string name="edge_gesture_width_title">Phạm vi kích hoạt dọc cho cử chỉ cạnh</string>
    <string name="use_double_edge_gesture_summary">Kiểm soát việc có kéo menu cử chỉ cạnh bằng hai ngón tay hay không. Khi tùy chọn này được chọn,có thể sử dụng các hành động cử chỉ cạnh khác bằng một ngón tay</string>
    <string name="left_edge_gesture_items_title">Tùy chỉnh menu cạnh trái</string>
    <string name="right_edge_gesture_items_title">Tùy chỉnh menu cạnh phải</string>
    <string name="multi_menu_items_title">Tùy chỉnh menu nhiều cột</string>
    <string name="main_menu_items_title">Tùy chỉnh menu chính</string>
    <string name="use_edge_gesture_menu_title">Sử dụng menu cạnh</string>
    <string name="use_left_edge_gesture_quick_menu_title">Sử dụng menu cạnh trái làm menu Cử chỉ trên mỗi ứng dụng hiện tại</string>
    <string name="use_small_filter_title">Lọc các điều khiển không mong muốn</string>
    <string name="jieshuo_bbs_summary">Giao lưu, học hỏi và chia sẻ</string>
    <string name="voice_recognizer_title">Công cụ nhận dạng</string>
    <string name="use_text_format_char_upper_title">Đọc chữ in hoa</string>
    <string name="voice_helper_media_mute_mode_title">Tắt âm lượng phương tiện khi trợ lý giọng nói đang nghe</string>
    <string name="trans_lang_to_title">Ngôn ngữ đích</string>
    <string name="recognizer_lang_title">Ngôn ngữ nhận dạng giọng nói</string>
    <string name="float_menu_items_title">Menu nổi</string>
    <string name="use_float_menu_title">Sử dụng menu nổi</string>
    <string name="tts_scale_title">Tăng tốc độ TTS</string>
    <string name="auto_previous">Tự động duyệt ngược</string>
    <string name="code_help_title">Trợ giúp API Trình đọc màn hình Jieshuo</string>
    <string name="sign_up">Đăng ký</string>
    <string name="login">Đăng nhập</string>
    <string name="back">Quay lại</string>
    <string name="error">Lỗi</string>
    <string name="login_done">Đăng nhập thành công</string>
    <string name="sign_done">Đăng ký thành công</string>
    <string name="directory_timer">Hẹn giờ</string>
    <string name="timer_tags_items_title">Trình quản lý nhãn hẹn giờ</string>
    <string name="value_none">Không có</string>
    <string name="msg_deleted">Đã xóa %s</string>
    <string name="tts_echo_voice_settings_title">Cài đặt Echo TTS</string>
    <string name="screen_off">Màn hình bị khóa</string>
    <string name="edit_box_no_found">Không tìm thấy hộp văn bản</string>
    <string name="msg_speak_content">Vui lòng nói ngay</string>
    <string name="msg_bye">Tạm biệt</string>
    <string name="date_format">HH:mm</string>
    <string name="date_format0">HH:00</string>
    <string name="more">Thêm</string>
    <string name="add_label">Thêm nhãn</string>
    <string name="grid_item_current">%d hàng %d cột</string>
    <string name="node_info_root">Nút gốc chứa %d nút con</string>
    <string name="node_info">%d nút con</string>
    <string name="node_info_none">Không có nút con nào</string>
    <string name="rating_current_count">Xếp hạng hiện tại %d sao trên %d</string>
    <string name="date_format_sec">s\' giây\'</string>
    <string name="date_format_min_sec">m\'phút\'ss\'giây\'</string>
    <string name="date_format_hour_min">HH:mm</string>
    <string name="hint_move">Vuốt sang trái hoặc phải để di chuyển con trỏ</string>
    <string name="hint_edit">Nhấn đúp để chỉnh sửa</string>
    <string name="hint_change_seek">Vuốt sang trái và phải để điều chỉnh thanh trượt</string>
    <string name="hint_change_rating">Vuốt sang trái và phải để thay đổi xếp hạng</string>
    <string name="hint_checked">Nhấn đúp để kiểm tra</string>
    <string name="hint_uncheck">Nhấn đúp để bỏ chọn</string>
    <string name="hint_closed">Nhấn đúp để tắt</string>
    <string name="hint_opened">Nhấn đúp để bật</string>
    <string name="hint_changed">Nhấn đúp để chuyển đổi</string>
    <string name="hint_double_click">Nhấn đúp</string>
    <string name="hint_activated">Kích hoạt</string>
    <string name="hint_double_click_activated">Nhấn đúp để kích hoạt</string>
    <string name="hint_node_move">Vuốt lên và xuống để di chuyển qua các nút có cùng cấp độ với cấp độ hiện tại.Vuốt sang trái và phải để thay đổi cấp độ nút hiện tại</string>
    <string name="date_formater_min">mm\'phút\'</string>
    <string name="touch_mode_enabled">Duyệt bằng cách chạm đã tiếp tục</string>
    <string name="custom">Tùy chỉnh</string>
    <string name="create_gesture">Tạo sơ đồ cử chỉ mới</string>
    <string name="create_app_geture">Tạo sơ đồ cử chỉ cho mỗi ứng dụng mới</string>

    <string name="func">Hàm</string>
    <string name="swipe_up_right">Vuốt lên rồi vuốt sang phải</string>
    <string name="swipe_up_down">Vuốt lên rồi vuốt xuống</string>
    <string name="swipe_up_left">Vuốt lên rồi sang trái</string>
    <string name="swipe_down">Vuốt xuống</string>
    <string name="swipe_down_right">vuốt xuống rồi sang phải</string>
    <string name="swipe_down_up">Vuốt xuống rồi vuốt lên</string>
    <string name="swipe_down_left">Vuốt xuống rồi sang trái</string>
    <string name="swipe_left_up">Vuốt sang trái rồi vuốt lên</string>
    <string name="swipe_left_down">Vuốt sang trái rồi vuốt xuống</string>
    <string name="swipe_left_right">Vuốt sang trái rồi sang phải</string>
    <string name="swipe_up">Vuốt lên</string>
    <string name="swipe_right_up">Vuốt sang phải rồi vuốt lên</string>
    <string name="swipe_right_down">Vuốt sang phải rồi vuốt xuống</string>
    <string name="swipe_right_left">Vuốt sang phải rồi sang trái</string>
    <string name="exit">Đóng</string>
    <string name="create">Mới</string>
    <string name="save">Lưu</string>
    <string name="saved">Đã lưu</string>
    <string name="edit_name">Nhập tên</string>
    <string name="actions">Hành động</string>
    <string name="share">Chia sẻ</string>
    <string name="move_to_up">Tiến lên</string>
    <string name="move_to_down">Xuống dưới</string>
    <string name="delete">Xóa</string>
    <string name="select">Chọn chức năng</string>
    <string name="rename">Đổi tên</string>
    <string name="func_manager">Trình quản lý chức năng</string>
    <string name="func_create">Tạo chức năng mới</string>
    <string name="waiting">Vui lòng đợi</string>
    <string name="gestures_description_default">Đây là sơ đồ cử chỉ mặc định. Vui lòng xem tài liệu trợ giúp phù hợp để tìm hiểu thêm</string>
    <string name="auto_click">Nhấp chuột tự động</string>
    <string name="insert">Chèn %s</string>
    <string name="edit_button">Nhập các nút để bấm (mỗi nút một dòng)</string>
    <string name="use_upper_speak_title">Đọc chữ in hoa khi gõ</string>
    <string name="system_voice_recognizer_title">Cài đặt công cụ nhận dạng giọng nói của hệ thống</string>
    <string name="system_voice_recognizer_summary">Mở cài đặt liên quan đến công cụ nhận dạng giọng nói của hệ thống hiện được chọn.Xin lưu ý rằng tùy chọn này chỉ hoạt động khi công cụ nhận dạng giọng nói của hệ thống được chọn</string>
    <string name="msg_no_found">Không tìm thấy</string>
    <string name="msg_canceled">Đã hủy</string>
    <string name="voice_cmd_phone_to">Gọi</string>
    <string name="voice_cmd_call">Gọi tới</string>
    <string name="voice_cmd_send">Gửi</string>
    <string name="open">Mở</string>
    <string name="voice_cmd_uninstall">Gỡ cài đặt</string>
    <string name="voice_cmd_install">Cài đặt</string>
    <string name="voice_cmd_input">Đầu vào</string>
    <string name="voice_cmd_search">Tìm kiếm</string>
    <string name="camera_guide">Chế độ hướng dẫn</string>
    <string name="camera_tag">Nhận dạng cảnh</string>
    <string name="camera_ocr">Nhận dạng văn bản</string>
    <string name="camera_face">Nhận dạng khuôn mặt</string>
    <string name="camera_animal">Nhận dạng động vật</string>
    <string name="camera_plant">Nhận dạng thực vật</string>
    <string name="camera_currency">Nhận dạng tiền tệ</string>
    <string name="camera_ingredient">Nhận dạng trái cây hoặc rau củ</string>
    <string name="split_char">Ký tự</string>
    <string name="split_all">Toàn văn</string>
    <string name="split_sentence">Tùy chỉnh</string>
    <string name="split_line">Dòng</string>
    <string name="split_paragraph">Đoạn</string>
    <string name="auto_click_create">Tạo chức năng nhấp chuột tự động mới</string>
    <string name="msg_text_changed">Nội dung đã được thay đổi</string>
    <string name="no_save">Không lưu</string>

    <string name="use_web_type_move_title">Cho phép di chuyển theo loại phần tử trên web</string>
    <string name="pref_donate_alipay">Quyên góp bằng Alipay để hỗ trợ phát triển Trình đọc màn hình Jieshuo</string>
    <string name="pref_donate_paypal">Đóng góp bằng Paypal để hỗ trợ phát triển Trình đọc màn hình bình luận</string>
    <string name="menu_settings_title">Tùy chỉnh menu</string>
    <string name="directory_download">Tải xuống</string>
    <string name="msg_has_vip_split_edit">Người dùng phiên bản miễn phí không thể chỉnh sửa văn bản dài hơn 100 ký tự</string>
    <string name="media_doc_title">Hướng dẫn bằng âm thanh</string>
    <string name="downloaded">Tài nguyên đã tải xuống</string>
    <string name="no_login">Bạn chưa đăng nhập</string>
    <string name="no_vip">Bạn đang dùng bản miễn phí</string>
    <string name="need_vip">Nếu bạn muốn mua phiên bản đầy đủ của trình đọc màn hình, vui lòng liên hệ với một trong các thành viên Dịch vụ Khách hàng</string>
    <string name="check_read_phone_state_permission">Kiểm tra xem có được cấp quyền đọc trạng thái điện thoại hay không</string>
    <string name="message_timer_mode_disabled">Đã dừng hẹn giờ. %s đã trôi qua.Bây giờ là %s</string>
    <string name="camera_right_up">nâng bên phải</string>
    <string name="camera_left_up">nâng bên trái</string>
    <string name="camera_hold_posture">giữ cố định</string>
    <string name="camera_hold_posture_have_face">có %d khuôn mặt</string>
    <string name="camera_lower_left_hand">Phía dưới tay trái</string>
    <string name="camera_raise_left_hand">giơ tay trái</string>
    <string name="camera_top_up">nâng cao điện thoại</string>
    <string name="camera_bottom_up">nâng điện thoại lên</string>
    <string name="camera_screen_up">Màn hình hướng lên</string>
    <string name="camera_screen_down">màn hình úp xuống</string>
    <string name="camera_move_left">Di chuyển sang trái</string>
    <string name="camera_move_right">Di chuyển sang phải</string>
    <string name="camera_move_up">di chuyển lên</string>
    <string name="camera_move_down">di chuyển xuống</string>
    <string name="camera_top_move_far">nâng màn hình</string>
    <string name="camera_top_move_near">nâng điện thoại lên</string>

    <string name="use_text_format_read_word_title">Đọc các chữ cái có ví dụ (Papa, Bravo...) </string>
    <string name="restore">Khôi phục</string>
    <string name="backup">Sao lưu</string>
    <string name="directory_camera">Máy ảnh</string>
    <string name="game_mode_title">Ứng dụng chế độ chơi trò chơi</string>
    <string name="game_mode_summary">Kiểm soát ứng dụng nào đang sử dụng chế độ chơi trò chơi. nếu một ứng dụng được bao gồm trong danh sách này, thì tính năng duyệt bằng cảm ứng sẽ tự động tạm dừng khi ứng dụng lấy tiêu điểm và tiếp tục lại khi thoát</string>
    <string name="msg_backuped">Sao lưu thành công</string>
    <string name="msg_items">%d mục</string>
    <string name="msg_recognition_results">Kết quả nhận dạng</string>
    <string name="edit_mode">Chế độ chỉnh sửa</string>
    <string name="use_dpad_key_title">Sử dụng các phím mũi tên trên bàn phím làm phím con trỏ</string>
    <string name="ocr_engine_title">Công cụ OCR</string>
    <string name="manager_title">Quản lý</string>
    <string name="msg_battery_full">Pin đã được sạc đầy</string>
    <string name="invite_code">Mã mời</string>
    <string name="msg_supper_mode">Chế độ lấy nét chi tiết nâng cao có thể cho phép truy cập nhiều nội dung hơn</string>
    <string name="msg_enabled_supper_mode">Đã bật chế độ lấy nét chi tiết nâng cao</string>
    <string name="msg_disabled_supper_mode">Đã tắt chế độ lấy nét chi tiết nâng cao</string>
    <string name="msg_enabled_supper_mode_error">Không bật được chế độ lấy nét chi tiết nâng cao</string>
    <string name="msg_disabled_supper_mode_error">Không tắt được chế độ lấy nét chi tiết nâng cao</string>
    <string name="msg_backup_done">Sao lưu đã hoàn tất.Dữ liệu được yêu cầu đã được lưu thành công vào thư mục thích hợp</string>
    <string name="msg_restored">Đã khôi phục thành công</string>
    <string name="backup_done">Sao lưu hoàn tất</string>
    <string name="msg_gestures_empty">Không có sơ đồ cử chỉ</string>
    <string name="msg_sounds_empty">Không có sơ đồ âm thanh</string>
    <string name="msg_clipboards_empty">Không có lịch sử clipboard</string>
    <string name="msg_favorites_empty">Không có mục yêu thích</string>
    <string name="msg_timers_empty">Không có nhãn hẹn giờ</string>
    <string name="msg_plugins_empty">Không có tiện ích mở rộng</string>
    <string name="msg_tools_empty">Không có công cụ</string>
    <string name="msg_labels_empty">Không có nhãn tùy chỉnh</string>
    <string name="msg_backups_empty">Không sao lưu</string>
    <string name="msg_cmds_empty">Không có lệnh thoại</string>
    <string name="close">đóng</string>
    <string name="multi_click">Chế độ nhiều lần nhấp chuột</string>
    <string name="command_raw_tap">Chế độ thông qua</string>
    <string name="msg_enabled_raw_tap">Đã bật chế độ chuyển qua. giờ đây, bạn có thể tạm thời bỏ qua trình đọc màn hình và tương tác trực tiếp với thiết bị của mình trong 1 giây sau khi chạm vào màn hình một lần.</string>
    <string name="msg_disabled_raw_tap">Đã tắt chế độ chuyển qua</string>

    <string name="system_tts_scale_summary">Chức năng này vẫn đang trong giai đoạn thử nghiệm. Nó cho phép tăng tốc động cơ TTS vượt quá tốc độ khả dụng tối đa của nó. Không đảm bảo hỗ trợ tất cả các công cụ TTS</string>
    <string name="send_email_title">Email 946049229@qq.com</string>

    <string name="voice_helper_use_blot_title">Sử dụng trợ lý trò chuyện nhân tạo</string>

    <string name="message_recognition_empty">Tôi không hiểu tin nhắn của bạn</string>
    <string name="voice_helper_exit">Tạm biệt</string>
    <string name="voice_input_mode">đọc chính tả bằng giọng nói liên tục</string>
    <string name="voice_helper_record_start">Ghi macro</string>
    <string name="voice_helper_record_stop">Kết thúc ghi âm</string>
    <string name="voice_helper_record_message">Đã bắt đầu ghi. Nói hướng dẫn từng người một,và cuối cùng nói \"dừng ghi âm\" để kết thúc</string>
    <string name="voice_helper_record_done">Ghi xong</string>
    <string name="msg_save_error">Lỗi khi lưu</string>
    <string name="msg_has_vip_voice_cmd">Người dùng phiên bản miễn phí không thể có nhiều hơn 10 lệnh thoại</string>
    <string name="cmd_create">Lệnh thoại mới</string>
    <string name="cmd_manager">Trình quản lý lệnh thoại</string>
    <string name="note_tile">Ghi chú đám mây</string>
    <string name="message_count_out">Vượt quá giới hạn</string>
    <string name="cloud_backup_restore_settings_title">Sao lưu và khôi phục đám mây</string>
    <string name="cloud_backup_settings_title">Sao lưu cài đặt lên đám mây</string>
    <string name="cloud_restore_settings_title">Khôi phục cài đặt từ đám mây</string>
    <string name="cloud_backup_clipboard_title">Sao lưu lịch sử khay nhớ tạm lên đám mây</string>
    <string name="cloud_restore_clipboard_title">Khôi phục lịch sử khay nhớ tạm từ đám mây</string>
    <string name="cloud_backup_favorites_title">Sao lưu mục yêu thích lên đám mây</string>
    <string name="cloud_restore_favorites_title">Khôi phục mục yêu thích từ đám mây</string>
    <string name="cloud_backup_timer_title">Sao lưu bộ hẹn giờ lên đám mây</string>
    <string name="cloud_restore_timer_title">Khôi phục bộ hẹn giờ từ đám mây</string>
    <string name="cloud_backup_label_title">Sao lưu nhãn tùy chỉnh lên đám mây</string>
    <string name="cloud_restore_label_title">Khôi phục nhãn tùy chỉnh từ đám mây</string>
    <string name="cloud_backup_geture_title">Sao lưu các sơ đồ cử chỉ lên đám mây</string>
    <string name="cloud_restore_geture_title">Khôi phục sơ đồ cử chỉ từ đám mây</string>
    <string name="cloud_backup_sound_title">Sao lưu sơ đồ âm thanh lên đám mây</string>
    <string name="cloud_restore_sound_title">Khôi phục lược đồ âm thanh từ đám mây</string>
    <string name="cloud_backup_cmd_title">Sao lưu lệnh thoại lên đám mây</string>
    <string name="cloud_restore_cmd_title">Khôi phục lệnh thoại từ đám mây</string>
    <string name="ocr_baidu_secret_title">Khóa bí mật</string>
    <string name="ocr_baidu_key_title">Khóa ứng dụng</string>
    <string name="ocr_baidu_id_title">ID ứng dụng</string>
    <string name="ocr_baidu_setting">Baidu OCR</string>
    <string name="use_ocr_baidu_title">Sử dụng dữ liệu Baidu OCR API tùy chỉnh</string>
    <string name="use_ocr_baidu_summary">Cho phép bạn sử dụng dữ liệu API của riêng mình cho Baidu OCR, tận dụng các tính năng OCR chính xác hơn. Vui lòng truy cập https:ai.baidu.com để tạo tài khoản</string>
    <string name="use_ocr_baidu_help">Vui lòng truy cập https:ai.baidu.com để đăng ký. Sau khi đăng ký, hãy nhập dữ liệu API để nhận dạng văn bản, động vật, thực vật hoặc tiền tệ</string>
    <string name="ocr_setting">Cài đặt OCR</string>
    <string name="ocr_lang_title">Ngôn ngữ OCR</string>
    <string name="ocr_lang_summary">Kiểm soát ngôn ngữ nào được sử dụng khi nhận dạng văn bản.Tùy chọn này chỉ hoạt động khi công cụ Tencent Cloud OCR được chọn</string>
    <string name="ocr_baidu_summary">Cho phép đặt cài đặt tùy chỉnh liên quan đến công cụ Baidu OCR. Tùy chọn này chỉ hoạt động khi Baidu được chọn làm công cụ OCr</string>
    <string name="add_from_focus_node">Thêm từ phần tử đang tập trung</string>
    <string name="add_from_virtual_screen">Thêm từ màn hình ảo</string>
    <string name="add_from_virtual_list">Thêm từ kết quả nhận dạng OCR</string>
    <string name="use_ocr_qq_title">Đám mây của Tencent (do Hiệp hội trợ năng cung cấp)</string>
    <string name="ocr_lang_enteries">Tiếng Trung và tiếng Anh|Tự động|Nhật Bản|Hàn Quốc|Tây Ban Nha|Pháp|Đức|Bồ Đào Nha|Việt Nam|Malay|Nga|Ý|Hà Lan|Svedish|Phần Lan|Đan Mạch|Na Uy|Hungary|Thái|Latin| tiếng ả rập</string>
    <string name="cmd_description">Mô tả (15 ký tự trở lên)</string>
    <string name="timer_run_title">Nhiệm vụ đã lên lịch</string>
    <string name="msg_has_vip_timer_run">Người dùng phiên bản miễn phí chỉ có thể lên lịch cho một tác vụ</string>
    <string name="use_web_view_name_title">Loại điều khiển đọc trang web</string>
    <string name="use_web_view_name_summary">Kiểm soát xem tất cả các loại kiểm soát có được thông báo trên trang web hay không. Nếu tùy chọn này tắt, thì chỉ những loại điều khiển quan trọng nhất như liên kết, tiêu đề và nút mới được đọc</string>
    <string name="hour">Giờ</string>
    <string name="min">Phút</string>
    <string name="msg_result_empty">Tôi không hiểu tin nhắn của bạn</string>
    <string name="msg_calling">Đang gọi</string>
    <string name="msg_sended">Đã gửi thành công</string>
    <string name="msg_add_error_has_lable">Nút này đã có nhãn. Không cần thêm nhãn tùy chỉnh</string>
    <string name="msg_label_added">Đã thêm nhãn</string>
    <string name="msg_clicked">Đã nhấp</string>
    <string name="msg_search_on_net">Tìm kiếm trên web</string>
    <string name="msg_send_not_found">Không tìm thấy nút gửi</string>
    <string name="msg_search_on_store">Tìm kiếm trong chợ ứng dụng</string>
    <string name="msg_lable_add_error">Không thể thêm nhãn tùy chỉnh</string>
    <string name="check_permissions_title">Kiểm tra trạng thái quyền</string>
    <string name="setup_setting_title">Hướng dẫn cài đặt</string>
    <string name="check_overlay_permissions_title">Kiểm tra trạng thái quyền của cửa sổ bật lên hiển thị</string> <string name="check_battery_permissions_title">Kiểm tra trạng thái quyền bỏ qua tối ưu hóa pin</string>
    <string name="open_application_info_title">Giới thiệu về Trình đọc màn hình Jieshuo</string>
    <string name="open_setup_setting_title">Kiểm tra trạng thái quyền khởi động tự động</string>
    <string name="check_notification_permissions_title">Kiểm tra trạng thái quyền hiển thị thông báo</string>
    <string name="denied_permissions_title">Không được cấp quyền</string>
    <string name="welcome_msg">Chào mừng bạn đến với Trình đọc màn hình Jieshuo!Phần mềm này nhằm giúp người khiếm thị sử dụng điện thoại hiệu quả hơn. Nhấp vào \"Trình hướng dẫn thiết lập\" để đặt cài đặt cơ bản của trình đọc màn hình, nhấp vào \"Trợ giúp về quyền\" để xem chính sách quyền riêng tư hoặc nhấp vào \"Thoát\" để đóng</string>
    <string name="use_left_right_msg">Đầu tiên, hãy đặt chế độ hoạt động cơ bản của trình đọc màn hình. Theo mặc định, Trình đọc màn hình Jieshuo sử dụng thao tác vuốt lên để di chuyển đến phần tử trước đó, vuốt xuống để di chuyển đến phần tử tiếp theo và vuốt sang trái và phải để thực hiện cái gọi là phím tắt. Nếu bạn đã quen với thao tác trình đọc màn hình truyền thống hơn, vui lòng chọn tùy chọn \"Đảo ngược cử chỉ vuốt\" tại đây. Cần lưu ý rằng, khi thay đổi này được áp dụng, thao tác vuốt lên sẽ thực hiện cái gọi là phím tắt bên trái, trong khi thao tác vuốt xuống sẽ thực hiện phím tắt bên phải. Bây giờ, vui lòng vuốt xuống để tìm tùy chọn bạn muốn đặt và nhấn đúp để kích hoạt tùy chọn đó</string>
    <string name="usage_hints_msg">Tiếp theo, hãy quyết định xem bạn có muốn nhận gợi ý sử dụng từ trình đọc màn hình hay không. Gợi ý sử dụng là những thông điệp ngắn được nói trên bất kỳ yếu tố nào. Những thông báo này có thể giúp bạn vận hành một điều khiển nhất định, nhưng nếu bạn đã quen với việc vận hành trình đọc màn hình, bạn nên tắt chúng để có trải nghiệm nhanh hơn. Bạn có muốn nhận những gợi ý này không?</string>
    <string name="use_list_index_msg">Danh sách là một phần rất quan trọng trong giao diện người dùng Android. Bây giờ, bạn sẽ quyết định xem bạn có muốn trình đọc màn hình đọc nhiều thông tin khác nhau về danh sách hiện tại, đáng chú ý là chỉ mục của phần tử hiện được tập trung hay phạm vi hiển thị của danh sách. Bạn có muốn thông tin này được đọc không?</string>
    <string name="notification_speak_msg">Vui lòng chọn xem bạn có muốn trình đọc màn hình đọc thông báo hay không. Thông báo bao gồm tin nhắn SMS đến, dự báo thời tiết hoặc bất kỳ thông tin nào khác do thiết bị của bạn tạo ra. Bạn nên bật thông báo nhưng nếu không muốn bị gián đoạn trong quá trình làm việc, bạn có thể tắt chúng đi. Điều đáng chú ý là Trình đọc màn hình Jiesuo có một tính năng gọi là Hộp thông báo, tính năng này có thể giúp xem thông báo trên một số thiết bị dễ dàng hơn nhiều</string>
    <string name="use_single_tts_msg">Jieshuo Screenreader có thể sử dụng hai công cụ TTS cùng một lúc. Công cụ TTS chính sẽ được sử dụng để đọc hầu hết thông tin, trong khi công cụ TTS phụ sẽ được sử dụng để đọc thông báo và nội dung ít quan trọng khác.</string>
    <string name="use_left_right_ok">Đảo ngược cử chỉ vuốt</string>
    <string name="use_left_right_no">Sử dụng cử chỉ mặc định</string>
    <string name="usage_hints_ok">Có</string>
    <string name="usage_hints_no">Không</string>
    <string name="notification_speak_ok">Đọc thông báo</string>
    <string name="notification_speak_no">Không đọc thông báo</string>
    <string name="use_single_tts_ok">Sử dụng một công cụ TTS duy nhất</string>
    <string name="use_single_tts_no">Sử dụng hai công cụ TTS cùng lúc.</string>
    <string name="permission_title">Trợ giúp về quyền</string>
    <chuỗi name = "permission_msg"> 读取 状态 于 确定 的 唯一性 个性化 个性化 ， ， ， ， 监听 电话 为 为 快速 快速 接听 接听 接听 接听 接听 接听 等 ， ， ， ， \ n 接 电话 在 安卓 安卓 安卓 \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ ， ， ， ， \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ 语音 语音 拨打 拨打 拨打 拨打报号 \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \安装 安装 \ \ \ \ \ ， \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ 。\n 禁用部分权限可能导致部分功能不能正常运行</string>
    <string name="check_permissions_msg">JieshuoScreenreader cần một số quyền cơ bản để hoạt động, chẳng hạn như quyền Lưu trữ được sử dụng để đọc sơ đồ âm thanh, tiện ích mở rộng hoặc bất kỳ dữ liệu bên ngoài nào khác từ thiết bị. Nhấp vào \"Tiếp theo\" để tiếp tục và cấp tất cả các quyền được yêu cầu hoặc nhấp vào \"Hủy bỏ\" để thoát khỏi phần mềm</string>
    <string name="next">Tiếp theo</string>
    <string name="setup_setting_done">Trình hướng dẫn thiết lập đã hoàn tất</string>
    <string name="setup_setting_contin">Tiếp tục thiết lập</string>
    <string name="setup_setting_done_msg"><![CDATA[Nếu bạn cần chạy lại trình hướng dẫn cài đặt cơ bản, hãy đi tới Cài đặt chung > Trình hướng dẫn cài đặt]]></string>
    <string name="setup_setting_not_permission">Chưa cấp quyền cơ bản</string>
    <string name="setup_setting_not_permission_msg">Jieshuo Screenreader sẽ không hoạt động nếu không có một số quyền cơ bản mà bạn chưa cấp. Nhấp vào \"Tiếp tục thiết lập\" sẽ cấp tất cả các quyền được yêu cầu và tiếp tục trình hướng dẫn thiết lập, nhấp \"Cấp quyền\" sẽ cấp tất cả các quyền được yêu cầu và thoát khỏi trình hướng dẫn, trong khi nhấp vào \"Thoát\" sẽ khiến một số tính năng hoạt động không chính xác </string>
    <string name="setup_setting_set_permission_and_exit">Cấp quyền và thoát</string>
    <string name="setup_setting_not_notification_permission">Chưa cấp quyền hiển thị thông báo</string>
    <string name="setup_setting_notification_permission_msg">Jieshuo Screenreader sử dụng quyền hiển thị thông báo để hiển thị biểu tượng thông báo được sử dụng để tiếp tục cử chỉ, sử dụng các tính năng ngăn giết chết, v.v. Cấp quyền này sẽ giúp ứng dụng hoạt động ổn định hơn trên thiết bị của bạn</string>
    <string name="setup_setting_get_permission">Cấp quyền</string>
    <string name="setup_setting_has_notification_permission">Quyền hiển thị thông báo đã được cấp</string>
    <string name="changed">Đã thay đổi</string>
    <string name="setup_setting_not_battery_permission">Quyền bỏ qua tối ưu hóa pin chưa được cấp</string>
    <string name="setup_setting_battery_permission_msg">Tối ưu hóa pin có thể giúp kéo dài thời lượng pin nhưng sẽ khiến trình đọc màn hình tắt hoặc ngủ đông bất ngờ. Bạn nên cấp quyền bỏ qua tối ưu hóa pin để ổn định hơn,và sử dụng chế độ tiết kiệm năng lượng chuyên dụng để kéo dài thời lượng pin</string>
    <string name="setup_setting_has_battery_permission">Bỏ qua quyền tối ưu hóa pin đã được cấp</string>
    <string name="setup_setting_not_overlay_permission">Quyền hiển thị cửa sổ bật lên chưa được cấp</string>
    <string name="setup_setting_overlay_permission_msg">Trình đọc màn hình Jieshuo sử dụng cửa sổ lớp phủ cho những việc như hiển thị menu, kết quả nhận dạng hoặc cho chế độ màn che</string>
    <string name="setup_setting_has_overlay_permission">Quyền hiển thị cửa sổ bật lên đã được cấp</string>
    <string name="copy_username_and_userid">Sao chép tên người dùng và ID vào khay nhớ tạm</string>
    <string name="username_and_userid_format">Tên người dùng %s ID người dùng %s</string>
    <string name="file_name_dict">dict.json</string>
    <string name="refresh">Làm mới</string>
    <string name="msg_filter">%d kết quả</string>
    <string name="use_custom_symbol_speak_title">Đọc định nghĩa ký hiệu tùy chỉnh</string>
    <string name="custom_symbol_title">Cài đặt định nghĩa biểu tượng tùy chỉnh</string>
    <string name="use_custom_dict_speak_title">Sử dụng từ điển người dùng</string>
    <string name="custom_dict_title">Cài đặt từ điển người dùng</string>

    <string name="msg_has_vip_dict">Người dùng phiên bản miễn phí không thể thêm quá 5 mục vào từ điển người dùng</string>
    <string name="undo">Hoàn tác</string>
    <string name="redo">Làm lại</string>
    <string name="last_open">Tệp gần đây</string>
    <string name="create_file">Tập tin mới</string>
    <string name="open_project">Mở dự án</string>
    <string name="create_project">Dự án mới</string>
    <string name="format">Định dạng mã nguồn</string>
    <string name="fix_import">Phân tích gói JAVA để nhập</string>
    <string name="run">Thực thi</string>
    <string name="use_emoji_speak_title">Đọc biểu tượng cảm xúc</string>
    <string name="install_shortcut">Thêm vào màn hình chính</string>
    <string name="msg_select_end">Kết thúc lựa chọn</string>
    <string name="msg_select_start">Bắt đầu lựa chọn</string>
    <string name="msg_plugin_run_error">Vui lòng chạy dịch vụ trợ năng Jieshuo Screenreader trước</string>
    <string name="input_file_name">Tên tập tin</string>
    <string name="input_project_name">Tên dự án</string>
    <string name="use_loop_move_title">Bao quanh điều hướng</string>
    <string name="message_cut">Cắt</string>
    <string name="choice_mode_multiple">Chế độ nhiều lựa chọn</string>
    <string name="add_from_grid">Thêm từ lưới</string>
    <string name="sound_settings_title">Cài đặt sơ đồ âm thanh</string>
    <string name="sound_focus1">Phần tử có thể nhấp</string>
    <string name="sound_focus2">Yếu tố có thể lấy nét</string>
    <string name="sound_focus3">Thành phần bàn phím</string>
    <string name="sound_focus4">Phần tử không lấy nét được</string>
    <string name="sound_click">Bấm</string>
    <string name="sound_long_click">Nhấn lâu</string>
    <string name="sound_focus0">phần tử menu cạnh hoặc loại điều hướng</string>
    <string name="sound_scroll_up">Cuộn lên</string>
    <string name="sound_scroll_down">Cuộn xuống</string>
    <string name="sound_tick">Đồng hồ bấm giờ</string>
    <string name="sound_beep">Đang đến phần tử cuối cùng</string>
    <string name="sound_clock">Đồng hồ</string>
    <string name="sound_screen_off">Màn hình bị khóa</string>
    <string name="sound_screen_on">Đã mở khóa màn hình</string>
    <string name="sound_window_state">Thay đổi cửa sổ</string>
    <string name="sound_dialog">Hộp thoại</string>
    <string name="sound_gesture_end">Hoàn thành cử chỉ cạnh</string>
    <string name="recognition_start">Đã bắt đầu nhận dạng giọng nói</string>
    <string name="sound_gesture_start">Trình kích hoạt cử chỉ cạnh</string>
    <string name="recognition_end">Dừng nhận dạng giọng nói</string>
    <string name="recognition_success">Nhận dạng giọng nói thành công</string>
    <string name="recognition_error">Lỗi nhận dạng giọng nói</string>
    <string name="recognition_cancel">Đã hủy nhận dạng giọng nói</string>
    <string name="command_quick_settings">Cài đặt nhanh</string>
    <string name="command_take_screenshot">Chụp ảnh màn hình</string>
    <string name="command_off_screen2">Khóa màn hình</string>
    <string name="command_power_dialog">Menu nguồn</string>
    <string name="use_bottom_menu_edge_gesture_summary">Kiểm soát việc sử dụng menu ở cạnh dưới hay không.Menu ở cạnh dưới được kéo lên từ cạnh dưới cùng của màn hình và nó cho phép thực hiện các tác vụ như quay lại màn hình chính, mở thanh thông báo hoặc mở hộp thoại cài đặt nhanh</string>
    <string name="use_bottom_menu_edge_gesture_title">Sử dụng menu cạnh dưới</string>
    <string name="all">Tất cả</string>
    <string name="create_hot_key">Tạo lược đồ phím nóng mới</string>
    <string name="create_app_hot_key">Tạo lược đồ phím nóng cho mỗi ứng dụng mới</string>
    <string name="hot_key">Phím nóng</string>
    <string name="hot_key_package_title">Sơ đồ phím nóng</string>
    <string name="hot_key_description_title">Mô tả lược đồ phím nóng</string>
    <string name="hot_key_settings_title">Cài đặt lược đồ phím nóng</string>
    <string name="custom_hot_key_settings_title">Cài đặt lược đồ phím nóng</string>
    <string name="app_hot_key_package_title">Lược đồ phím nóng cho mỗi ứng dụng</string>
    <string name="app_hot_key_package_summary">Được sử dụng để tạo sơ đồ phím nóng cho mỗi ứng dụng mới. Nó sẽ chỉ hợp lệ trong ứng dụng được xác định</string>
    <string name="directory_hot_key">Phím nóng</string>
    <string name="hot_key_summary">Nhấn một phím hoặc tổ hợp phím. </string>
    <string name="sound_timer_end">Hẹn giờ kết thúc</string>
    <string name="sound_timer_start">Bắt đầu hẹn giờ</string>
    <string name="use_scroll_list_content_title">Đọc tất cả nội dung hiển thị của danh sách khi cuộn bằng lệnh</string>
    <string name="use_view_type_move_title">Cho phép di chuyển theo loại phần tử trong giao diện chuẩn của Android</string>
    <string name="use_view_type_move_summary">Kiểm soát xem có được phép điều hướng theo loại phần tử trong chế độ xem Android tiêu chuẩn hay không. Khi tùy chọn này được bật, các cử chỉ phím tắt mặc định được ánh xạ để thay đổi loại. Nếu có xung đột trong các cử chỉ xảy ra,bạn có thể chỉnh sửa sơ đồ cử chỉ để sửa chúng theo cách thủ công</string>
    <string name="command_raw_double_tap">[Nhấn đúp]</string>
    <string name="to_previous_granularity_item">Phần tử trước của loại đã chỉ định</string>
    <string name="to_next_granularity_item">Phần tử tiếp theo của loại đã chỉ định</string>
    <string name="to_previous_granularity">Loại điều hướng trước đó</string>
    <string name="to_next_granularity">Loại điều hướng tiếp theo</string>
    <string name="select_granularity_mode">Chọn loại điều hướng</string>
    <string name="web_type_move_title">Tùy chỉnh điều hướng phần tử trang web</string>
    <string name="view_type_move_title">Tùy chỉnh điều hướng thành phần chế độ xem tiêu chuẩn</string>
    <string name="notification_in_touch_no_speak_title">không tự động đọc thông báo khi ngón tay ở trên màn hình</string>


    <string name="use_keep_type_move_title">Nhớ kiểu điều hướng đã chọn khi thay đổi cửa sổ</string>
    <string name="hot_key_manager_title">Trình quản lý lược đồ phím nóng</string>
    <string name="msg_hot_key_empty">Không có lược đồ phím nóng</string>
    <string name="cloud_backup_hot_key_title">Sao lưu lược đồ phím nóng lên đám mây</string>
    <string name="cloud_restore_hot_key_title">Khôi phục lược đồ phím nóng từ đám mây</string>
    <string name="use_multi_touch_mode_title">sử dụng cử chỉ nhiều ngón tay</string>
    <string name="msg_added">Đã thêm</string>
    <string name="msg_add_error">Đã xảy ra lỗi khi thêm. Vui lòng thử lại</string>
    <string name="select_move_type_">Chọn kiểu điều hướng</string>
    <string name="msg_cancel_select">Không được chọn</string>
    <string name="msg_start_select">Chế độ lựa chọn</string>
    <string name="msg_all_copyed">Đã sao chép mọi thứ</string>
    <string name="scan_all_res">Quét tài nguyên</string>
    <string name="scanning">Đang quét...</string>
    <string name="scaned">Kết quả tìm kiếm</string>
    <string name="import_file">Nhập</string>
    <string name="overwrite_file">Ghi đè lên</string>
    <string name="gesture_2_single_tap">Chạm một lần bằng hai ngón tay</string>
    <string name="gesture_3_single_tap">Chạm một lần bằng ba ngón tay</string>
    <string name="gesture_4_single_tap">Chạm một lần bằng bốn ngón tay</string>
    <string name="gesture_2_double_tap">Chạm hai lần bằng hai ngón tay</string>
    <string name="gesture_3_double_tap">Chạm hai lần bằng ba ngón tay</string>
    <string name="gesture_4_double_tap">Chạm hai lần bằng bốn ngón tay</string>
    <string name="gesture_2_triple_tap">Chạm ba lần bằng hai ngón tay</string>
    <string name="gesture_3_triple_tap">Chạm ba lần bằng ba ngón tay</string>
    <string name="gesture_4_triple_tap">Bốn ngón tay chạm ba lần</string>
    <string name="gesture_2_double_tap_hold">Chạm hai lần và giữ bằng hai ngón tay</string>
    <string name="gesture_3_double_tap_hold">Chạm hai lần và giữ bằng ba ngón tay</string>
    <string name="gesture_4_double_tap_hold">Nhấn đúp và giữ bằng bốn ngón tay</string>
    <string name="gesture_2_swipe_up">Vuốt lên bằng hai ngón tay</string>
    <string name="gesture_3_swipe_up">Vuốt lên bằng ba ngón tay</string>
    <string name="gesture_4_swipe_up">Vuốt lên bằng bốn ngón tay</string>
    <string name="gesture_2_swipe_down">Vuốt xuống bằng hai ngón tay</string>
    <string name="gesture_3_swipe_down">Vuốt xuống bằng ba ngón tay</string>
    <string name="gesture_4_swipe_down">Vuốt xuống bằng bốn ngón tay</string>
    <string name="gesture_2_swipe_left">Vuốt sang trái bằng hai ngón tay</string>
    <string name="gesture_3_swipe_left">Vuốt sang trái bằng ba ngón tay</string>
    <string name="gesture_4_swipe_left">Vuốt sang trái bằng bốn ngón tay</string>
    <string name="gesture_2_swipe_right">Vuốt sang phải bằng hai ngón tay</string>
    <string name="gesture_3_swipe_right">Vuốt sang phải bằng ba ngón tay</string>
    <string name="gesture_4_swipe_right">Vuốt sang phải bằng bốn ngón tay</string>
    <string name="msg_gesture_updated">Đã cập nhật sơ đồ cử chỉ</string>
    <string name="msg_favorite_added">Đã thêm yêu thích</string>
    <string name="msg_shared">Đã chia sẻ thành công</string>
    <string name="msg_share_error">Đã xảy ra lỗi khi chia sẻ</string>
    <string name="select_progress">Điều chỉnh giá trị của thanh trượt</string>
    <string name="node_changed_list_manager">Trình quản lý màn hình lấy nét</string>
    <string name="add_node_changed_list">Giám sát phần tử đang được focus</string>
    <string name="switch_multi_finger_gestures">Chuyển đổi cử chỉ bằng nhiều ngón tay</string>
    <string name="msg_node_changed_list_added">Đã bắt đầu giám sát</string>
    <string name="msg_node_changed_list_removed">Đã dừng theo dõi</string>
    <string name="msg_in_game_mode">Đã vào chế độ chơi trò chơi</string>
    <string name="use_accessibility_volume_fix_title">Sử dụng điều khiển âm lượng trợ năng nâng cao</string>
    <string name="use_accessibility_volume_fix_summary">Nếu dung lượng truy cập dao động thường xuyên,bạn có thể thử bật tùy chọn này</string>
    <string name="msg_exit_game_mode">Đã thoát khỏi chế độ chơi trò chơi</string>
    <string name="privacy">Chính sách bảo mật</string>
    <string name="version_msg">%s\nsize: %s\nSố lượt tải xuống: %s</string>
    <string name="show_download_title">Tải xuống Jieshuo Beta</string>
    <string name="user_new_password">Mật khẩu mới - 6 đến 15 ký tự Latinh</string>
    <string name="repassword_title">Đổi mật khẩu</string>
    <string name="msg_not_empty">Không được để trống</string>
    <string name="msg_unknown_error">Đã xảy ra lỗi không xác định. Vui lòng thử lại sau hoặc liên hệ với Dịch vụ khách hàng.\n</string>
    <string name="msg_timer_mode_pause">Đã tạm dừng hẹn giờ</string>
    <string name="msg_timer_mode_resume">Đã tiếp tục hẹn giờ</string>
    <string name="msg_multi_touch_mode_enabled">Đã bật cử chỉ sử dụng nhiều ngón tay</string>
    <string name="msg_multi_touch_mode_disenabled">Đã tắt cử chỉ dùng nhiều ngón tay</string>
    <string name="activation_code_text">Mã kích hoạt</string>
    <string name="activate_title">Kích hoạt phiên bản đầy đủ</string>
    <string name="select_app">Chọn ứng dụng</string>
    <string name="command_to_split_screen">Chế độ xem chia đôi màn hình</string>
    <string name="edit_activity">Trình soạn thảo văn bản Jieshuo</string>
    <string name="use_speak_key_title">Tiếng vang phím</string>
    <string name="auto_speak_title">Cài đặt tự động đọc tin nhắn trò chuyện</string>
    <string name="auto_speak_apps_title">danh sách ứng dụng trò chuyện </string>
    <string name="auto_speak_apps_summary">Đọc tự động không được hỗ trợ trong tất cả các ứng dụng. Một ứng dụng hiển thị dữ liệu của nó ở dạng danh sách có nhiều khả năng được hỗ trợ hơn</string>
    <string name="msg_has_vip_auto_speak">Người dùng phiên bản miễn phí có thể sử dụng tính năng đọc tin nhắn trò chuyện tự động chỉ trong QQ</string>
    <string name="auto_speak_blacklist_title">Danh sách đen đọc tin nhắn tự động</string>
    <string name="read_mode_setting">Cài đặt chế độ đọc bài viết</string>
    <string name="next_chapter_title">Từ khóa của nút chương tiếp theo</string>
    <string name="previous_chapter_title">Từ khóa nút chương trước</string>
    <string name="next_chapter_default_value">Chương tiếp theo|Trang tiếp theo</string>
    <string name="previous_chapter_default_value">Chương trước|Trang trước</string>
    <string name="msg_activated">Yêu cầu kích hoạt của bạn đã được gửi để xem xét. Nếu kích hoạt không được thực hiện trong thời gian hợp lý,vui lòng liên hệ với Dịch vụ khách hàng</string>
    <string name="flash_light">Đèn pin</string>
    <string name="cloud_multi_backup_title">Sao lưu mọi thứ lên đám mây</string>
    <string name="cloud_multi_restore_title">Khôi phục mọi thứ từ đám mây</string>
    <string name="search_engine_title">Công cụ tìm kiếm</string>
    <string name="directory_notes">Ghi chú</string>
    <string name="replace">Thay thế</string>
    <string name="export_file">Xuất</string>
    <string name="replace_to">Thay thế bằng</string>
    <string name="replace_regex">Sử dụng biểu thức chính quy</string>
    <string name="msg_replaced">Đã thay thế</string>
    <string name="use_touch_stop_title">Dừng đọc khi chạm vào màn hình</string>
    <string name="continuous_recognition">Nhận dạng liên tục</string>
    <string name="edit_dict">Sửa từ điển</string>
    <string name="up_volume_key_off_title">Nhấn và giữ phím tăng âm lượng khi màn hình bị khóa</string>
    <string name="down_volume_key_off_title">Nhấn và giữ phím giảm âm lượng khi màn hình bị khóa</string>
    <string name="use_loop_move_space_title">Cảnh báo trước khi ngắt điều hướng</string>
    <string name="use_view_type_move_mode_title">sử dụng chế độ điều hướng phần tử thay thế</string>
    <string name="use_view_type_move_mode_summary">Kiểm soát có sử dụng chế độ điều hướng phần tử thay thế hay không. Trong chế độ này, các cử chỉ lên xuống và xuống được sử dụng để chuyển loại điều hướng, trong khi các cử chỉ phím tắt được sử dụng để điều hướng đến phần tử tiếp theo và trước đó của loại đã chọn</string>

    <string name="app_hot_key_shortcut_title">Phím tắt số lượng ứng dụng</string>
    <string name="shared_cloud_label">Chia sẻ nhãn tùy chỉnh lên đám mây</string>
    <string name="use_more_node_title">Sử dụng lấy nét chi tiết</string>
    <string name="use_more_node_summary">Tùy chọn này có khả năng cho phép tập trung nhiều phần tử hơn. Vui lòng kích hoạt hoặc vô hiệu hóa nó theo nhu cầu của bạn.</string>
    <string name="use_multi_hot_key_title">Sử dụng tính năng nhấn nhiều nút âm lượng</string>
    <string name="up_volume_2_key_title">Nhấn đúp nút tăng âm lượng</string>
    <string name="up_volume_3_key_title">Nhấn nút tăng âm lượng ba lần</string>
    <string name="down_volume_2_key_title">Nhấn đúp nút giảm âm lượng</string>
    <string name="down_volume_3_key_title">Nhấn nút giảm âm lượng ba lần</string>
    <string name="command_to_next_char">Ký tự tiếp theo</string>
    <string name="command_to_previous_char">Ký tự trước</string>
    <string name="command_to_next_word">Từ tiếp theo</string>
    <string name="command_to_previous_word">Từ trước đó</string>
    <string name="command_to_next_row">Câu tiếp theo</string>
    <string name="command_to_previous_row">Câu trước</string>
    <string name="command_to_next_paragraph">Đoạn tiếp theo</string>
    <string name="command_to_previous_paragraph">Đoạn trước</string>
    <string name="command_to_head_set_key">Phát hoặc tạm dừng</string>
    <string name="msg_selected_from_to">%d đến %d được chọn</string>
    <string name="album_activity">Album Jieshuo</string>
    <string name="command_toggle_tts_engine">Chuyển công cụ TTS hiện đang sử dụng</string>
    <string name="command_speak_light">Nói ánh sáng hiện tại</string>
    <string name="use_recording_stop_title">tạm dừng phát biểu khi đang sử dụng micrô</string>
    <string name="use_speak_call_time_title">Nói thời lượng cuộc gọi đã kết thúc</string>
    <string name="use_speak_call_time_summary">Kiểm soát xem thời lượng của cuộc gọi có được tự động đọc khi cuộc gọi kết thúc hay không. Chức năng này yêu cầu quyền đọc nhật ký cuộc gọi</string>
    <string name="use_list_item_index_real_time_title">Đọc chỉ mục của mục danh sách hiện được tập trung trong khi cuộn danh sách</string>
    <string name="add_favorites">Thêm vào mục yêu thích</string>
    <string name="save_as_file">Lưu dưới dạng tệp cục bộ</string>
    <string name="save_as_cloud">Lưu dưới dạng ghi chú trên đám mây</string>
    <string name="msg_toggle_tts">Công cụ TTS hiện đang sử dụng đã được chuyển đổi</string>
    <string name="curren_char_idx"> %d dòng,%d ký tự</string>
    <string name="command_add_content_blacklist">Thêm nội dung vào danh sách đen</string>
    <string name="command_media_previous">Phương tiện trước đó</string>
    <string name="command_media_next">Phương tiện tiếp theo</string>
    <string name="use_answer_phone_calls_gesture_title">Bật điều khiển cuộc gọi chung</string>
    <string name="command_previous_window">Khu vực màn hình trước đó</string>
    <string name="command_next_window">Khu vực màn hình tiếp theo</string>
    <string name="accessibility_focus_appearance_title">Đánh dấu con trỏ</string>
    <string name="alpha">Trong suốt</string>
    <string name="red">Đỏ</string>
    <string name="green">Xanh</string>
    <string name="blue">Xanh da trời</string>
    <string name="stroke">Chiều rộng</string>
    <string name="gesture_2_triple_tap_hold">Chạm ba lần và giữ bằng ba ngón tay</string>
    <string name="gesture_3_triple_tap_hold">Chạm ba lần và giữ bằng ba ngón tay</string>
    <string name="gesture_4_triple_tap_hold">Chạm ba lần và giữ bằng bốn ngón tay</string>
    <string name="up_long">Vuốt dài lên</string>
    <string name="up_right_long">vuốt lên rồi vuốt dài sang phải</string>
    <string name="up_down_long">Vuốt lên rồi vuốt dài xuống</string>
    <string name="up_left_long">Vuốt lên rồi vuốt dài sang trái</string>
    <string name="down_long">Vuốt dài xuống</string>
    <string name="down_right_long">Vuốt xuống rồi vuốt dài sang phải</string>
    <string name="down_up_long">Vuốt xuống rồi vuốt dài lên</string>
    <string name="down_left_long">Vuốt xuống rồi vuốt dài sang trái</string>
    <string name="left_long">Vuốt dài sang trái</string>
    <string name="left_up_long">Vuốt sang trái rồi vuốt dài lên trên</string>
    <string name="left_down_long">Vuốt sang trái rồi vuốt dài xuống dưới</string>
    <string name="left_right_long">Vuốt sang trái rồi vuốt dài sang phải</string>
    <string name="right_long">Vuốt dài sang phải</string>
    <string name="right_up_long">Vuốt sang phải rồi vuốt dài lên trên</string>
    <string name="right_down_long">Vuốt sang phải rồi vuốt dài xuống dưới</string>
    <string name="right_left_long">Vuốt sang phải rồi vuốt dài sang trái</string>
    <string name="keep_focus_position_speak_title">Đọc mục tiêu điểm đã ghi nhớ</string>
    <string name="save_as_cmd">Lưu dưới dạng lệnh thoại</string>
    <string name="execute_cmd">Thực thi</string>
    <string name="command_show_nodeinfo">Thuộc tính của nút hiện đang tập trung</string>
    <string name="copy_as_jieshuo_cmd">Sao chép dưới dạng lệnh thoại</string>
    <string name="copy_text_auto_execute">Sao chép văn bản tự động</string>
    <string name="msg_cmd_copyed">Đã sao chép thành công.Bây giờ bạn có thể dán và chia sẻ</string>
    <string name="use_custom_dict_regex_title">Sử dụng cụm từ thông dụng để thay thế từ điển</string>
    <string name="profiles_title">Hồ sơ</string>
    <string name="node_details">Thuộc tính nút</string>
    <string name="msg_has_storage">Tính năng này yêu cầu cấp quyền lưu và tải tệp từ bộ nhớ.Vui lòng cấp quyền này hoặc hủy quy trình</string>
    <string name="msg_open_error">Đã xảy ra lỗi khi mở</string>
    <string name="message_load_gesture_error">Đã xảy ra lỗi khi chuyển đổi sơ đồ cử chỉ</string>
    <string name="msg_gesture_empty">Không có sơ đồ cử chỉ nào</string>
    <string name="msg_sound_empty">Không có chủ đề âm thanh nào</string>
    <string name="msg_clipboard_empty">Không có gì trong lịch sử clipboard</string>
    <string name="msg_plugin_empty">Không có phần mở rộng nào</string>
    <string name="msg_tool_empty">Không có công cụ nào</string>
    <string name="msg_label_empty">Không có nhãn tùy chỉnh</string>
    <string name="msg_setting_backup_error">Đã xảy ra lỗi khi sao lưu cài đặt</string>
    <string name="msg_setting_backup_done">Cài đặt đã được sao lưu thành công</string>
    <string name="msg_clipboard_backup_error">Đã xảy ra lỗi khi sao lưu lịch sử khay nhớ tạm</string>
    <string name="msg_clipboard_backup_done">Lịch sử clipboard đã được sao lưu thành công</string>
    <string name="msg_favorite_backup_error">Đã xảy ra lỗi khi sao lưu mục yêu thích</string>
    <string name="msg_favorite_backup_done">Mục ưa thích đã được sao lưu thành công</string>
    <string name="msg_timer_backup_error">Đã xảy ra lỗi khi sao lưu thẻ hẹn giờ</string>
    <string name="msg_timer_backup_done">Thẻ hẹn giờ đã được sao lưu thành công</string>
    <string name="msg_label_backup_error">Đã xảy ra lỗi khi sao lưu nhãn tùy chỉnh</string>
    <string name="msg_label_backup_done">Nhãn tùy chỉnh đã được sao lưu thành công</string>
    <string name="msg_gesture_backup_error">Đã xảy ra lỗi khi sao lưu sơ đồ cử chỉ</string>
    <string name="msg_gesture_backup_done">Chế độ cử chỉ đã được sao lưu thành công</string>
    <string name="msg_cmd_backup_error">Đã xảy ra lỗi khi sao lưu lệnh thoại</string>
    <string name="msg_cmd_backup_done">Lệnh thoại đã được sao lưu thành công</string>
    <string name="msg_hotkey_backup_error">Đã xảy ra lỗi khi sao lưu lược đồ phím nóng</string>
    <string name="msg_hotkey_backup_done">Các lược đồ phím nóng đã được sao lưu thành công</string>
    <string name="msg_restore_setting_error">Đã xảy ra lỗi khi khôi phục cài đặt</string>
    <string name="msg_restore_setting_done">Cài đặt đã được khôi phục thành công</string>
    <string name="msg_restore_clipboard_error">Đã xảy ra lỗi khi khôi phục lịch sử khay nhớ tạm</string>
    <string name="msg_restore_clipboard_done">Lịch sử clipboard đã được khôi phục thành công</string>
    <string name="msg_restore_favorite_error">Đã xảy ra lỗi khi khôi phục mục yêu thích</string>
    <string name="msg_restore_favorite_done">Mục ưa thích đã được khôi phục thành công</string>
    <string name="msg_restore_timer_error">Đã xảy ra lỗi khi khôi phục thẻ hẹn giờ</string>
    <string name="msg_restore_timer_done">Thẻ hẹn giờ đã được khôi phục thành công</string>
    <string name="msg_restore_label_error">Đã xảy ra lỗi khi khôi phục nhãn tùy chỉnh</string>
    <string name="msg_restore_label_done">Nhãn tùy chỉnh đã được khôi phục thành công</string>
    <string name="msg_restore_gesture_error">Đã xảy ra lỗi khi khôi phục sơ đồ cử chỉ</string>
    <string name="msg_restore_gesture_done">Chế độ cử chỉ đã được khôi phục thành công</string>
    <string name="msg_restore_cmd_error">Đã xảy ra lỗi khi khôi phục lệnh thoại</string>
    <string name="msg_restore_cmd_done">Lệnh thoại đã được khôi phục thành công</string>
    <string name="msg_restore_hotkey_error">Đã xảy ra lỗi khi khôi phục lược đồ phím nóng</string>
    <string name="msg_restore_hotkey_done">Chế độ phím nóng đã được khôi phục thành công</string>
    <string name="profiles_summary">Có thể sử dụng các cấu hình để tạo các lược đồ cài đặt bổ sung,giúp bạn có thể chuyển đổi các cài đặt đã sử dụng một cách liền mạch</string>
    <string name="msg_open_file_not_supported">Không thể mở tập tin này vì nó không được hỗ trợ</string>
    <string name="ocr_clean_keyword_title">Lọc từ khóa trong khi nhận dạng phụ đề</string>
    <string name="ocr_clean_keyword_summary">Cho phép thay thế các lỗi OCR phổ biến bằng các từ chính xác, hỗ trợ các biểu thức chính quy JAVA</string>
    <string name="command_set_tts_engine">Chọn công cụ TTS</string>
    <string name="download_sound_package_title">Tải xuống các chủ đề âm thanh khác</string>
    <string name="use_single_tts_summary">Mọi thứ sẽ được đọc bằng công cụ TTS chính khi tùy chọn này được chọn</string>
    <string name="notification_toast">Thông báo bánh mì nướng</string>
    <string name="notification">Thông báo</string>
    <string name="gesture_3_single_tap_hold">Chạm và giữ bằng 3 ngón tay</string>
    <string name="alua_help_title">Trợ giúp Androlua+</string>
    <string name="lua_help_title">Hướng dẫn tham khảo LUA</string>

    <string name="command_disable_hotkey">Tắt phím nóng</string>
    <string name="fly_pinyin_speak_title">Đọc bính âm dưới dạng ký tự chuẩn</string>
    <string name="use_navigation_gesture_title">Sử dụng cử chỉ điều hướng toàn màn hình bằng một ngón tay</string>
    <string name="use_navigation_gesture_summary">Vuốt lên từ phần dưới cùng của màn hình để thực hiện cử chỉ toàn màn hình (Android 11 trở lên)</string>
    <string name="msg_import">Đã nhập %s</string>
    <string name="wallpaper_description">Nếu bạn không muốn cấp thêm quyền, vui lòng đặt Trình đọc màn hình Jieshuo làm hình nền của bạn</string>
    <string name="wallpaper_title">Sử dụng Hình nền Jieshuo (Thử nghiệm)</string>
    <string name="wallpaper_summary">Một số điện thoại đã bật chế độ hạn chế pin cực cao theo mặc định. Nếu trình đọc màn hình bị tắt bởi mô-đun tối ưu hóa pin, thì việc bật tùy chọn này sẽ đặt Trình đọc màn hình Jieshuo làm máy chủ lưu trữ hình nền, giảm hiệu ứng này</string>
    <string name="nodeinfo_type">Loại: </string>
    <string name="nodeinfo_text">Văn bản: </string>
    <string name="nodeinfo_content_description">Mô tả nội dung trợ năng: </string>
    <string name="nodeinfo_state_description">Mô tả trạng thái: </string>
    <string name="nodeinfo_resource_name">ID tài nguyên: </string>
    <string name="nodeinfo_indoex">Chỉ mục: </string>
    <string name="nodeinfo_bounds_in_screen">Vị trí trên màn hình: </string>
    <string name="nodeinfo_parent">Nút mẹ: </string>
    <string name="nodeinfo_childs">Nút con: </string>
    <string name="nodeinfo_actions">Các hành động khả dụng:</string>
    <string name="nodeinfo_clickable">Có thể nhấp</string>
    <string name="nodeinfo_not_click">Không click được</string>
    <string name="nodeinfo_checkable">Có thể kiểm tra</string>
    <string name="nodeinfo_not_check">Không kiểm tra được</string>
    <string name="nodeinfo_focusable">Có thể lấy tiêu điểm</string>
    <string name="nodeinfo_not_focus">Không lấy nét được</string>
    <string name="nodeinfo_focused">Được tập trung</string>
    <string name="nodeinfo_unfocus">Không tập trung</string>
    <string name="nodeinfo_visible">Hiển thị</string>
    <string name="nodeinfo_invisible">Vô hình</string>
    <string name="notification_listener_title">Quyền truy cập thông báo</string>
    <string name="notification_listener_summary">Cấp quyền này sẽ tăng tính ổn định của việc đọc thông báo</string>
    <string name="use_scroll_list_keep_position_title">Giữ vị trí danh sách hiện tại khi cuộn</string>
    <string name="use_scroll_list_keep_position_summary">Tự động khóa mục danh sách được chạm gần đây nhất khi cuộn</string>
    <string name="use_dim_screen_title">Bật màn hình khi khởi động</string>
    <string name="use_new_web_type_title">Sử dụng trình duyệt web mới</string>
    <string name="use_new_web_type_summary">Phương pháp xử lý trình duyệt web mới có thể tăng tốc độ duyệt web nhưng cũng có thể gây ra sự không ổn định. Nếu bạn thấy trình duyệt web không ổn định sau khi bật tùy chọn này, vui lòng tắt nó</string>
    <string name="split_row_keyword_title">danh sách các ký hiệu và từ dùng để tách văn bản tùy chỉnh</string>
    <string name="split_row_keyword_summary"> Bạn có thể thêm ký hiệu, từ hoặc câu. Tách các mục bằng một đường thẳng đứng. Bạn có thể đặt các ký hiệu giữa các dấu ngoặc vuông. Biểu thức chính quy được hỗ trợ.</string>
    <string name="command_false_touch_prevention">Chạm khóa</string>
    <string name="của tôi">Của tôi</string>
    <string name="backgroud_download">Tải xuống dưới nền</string>
    <string name="cancel_download">Hủy tải xuống</string>
    <string name="comment">Bình luận</string>
    <string name="comment_done">Đã thêm bình luận thành công</string>
    <string name="use_proximity_false_touch_prevention_title">Ngăn vô tình chạm</string>
    <string name="use_proximity_false_touch_prevention_only_lock_title">Chỉ ngăn vô tình chạm vào màn hình khóa</string>
    <string name="enbled_gesture_title">không được bật</string>
    <string name="enabled_app_gesture">Đã bật sơ đồ cử chỉ trên mỗi ứng dụng</string>
    <string name="enabled_geture">Bật lược đồ cử chỉ</string>
    <string name="expand">Mở rộng</string>
    <string name="fold">Thu gọn</string>
    <string name="decoding">Giải mã</string>
    <string name="decode_start">Đang mã hóa %d trang...</string>
    <string name="hide_dialog">Ẩn hộp thoại</string>
    <string name="back_up">Đi lên</string>
    <string name="make_dir">Thư mục mới</string>
    <string name="input_dir_name">Nhập tên thư mục</string>
    <string name="windows_notification">Thông báo cửa sổ</string>
    <string name="add_to_backlist">Thêm vào danh sách đen</string>
    <string name="add_to_whitelist">Thêm vào danh sách trắng</string>
    <string name="edit_keyword">Chỉnh sửa từ khóa (hỗ trợ biểu thức chính quy)</string>
    <string name="only_screen_on">Chỉ khi màn hình được mở khóa</string>
    <string name="only_screen_off">Chỉ khi màn hình bị khóa</string>
    <string name="screen_on_and_off">Cả khi khóa và mở khóa màn hình</string>
    <string name="offline_ocr">OCR ngoại tuyến</string>
    <string name="custom_ocr">Tiện ích mở rộng OCR tùy chỉnh</string>
    <string name="call_duration">Thời lượng cuộc gọi</string>
    <string name="command_speak_time">Thời gian đọc và mức pin</string>
    <string name="command_speak_net">Nói thông tin mạng</string>
    <string name="msg_disabled_quick_mode">Đã tắt chế độ duyệt nhanh</string>
    <string name="msg_enabled_quick_mode">Đã bật chế độ duyệt nhanh. di chuyển ngón tay của bạn trên màn hình để khám phá, vuốt bằng 2 ngón tay theo bất kỳ hướng nào để kích hoạt các mục.</string>
    <string name="msg_enabled_hotkey">Phím nóng đã bật</string>
    <string name="msg_disabled_hotkey">Đã tắt phím nóng</string>
    <string name="msg_enabled_false_touch_prevention">đã khóa cảm ứng. tất cả các thao tác chạm và cử chỉ đều bị chặn. Vui lòng nhấn đồng thời phím tăng giảm âm lượng để tắt</string>
    <string name="msg_disabled_false_touch_prevention">đã mở khóa cảm ứng</string>
    <string name="light_0">Tối</string>
    <string name="light_5">Làm mờ</string>
    <string name="light_10">Ánh sáng yếu</string>
    <string name="light_50">ánh sáng trung bình</string>
    <string name="light_1000">Sáng</string>
    <string name="light_10000">Rất sáng</string>
    <string name="ambient_light">%d Lux, %s </string>
    <string name="msg_load_fail">Không tải được tùy chọn</string>
    <string name="msg_up">Trước</string>
    <string name="msg_down">Tiếp theo</string>
    <string name="msg_enabled_auto_ocr">Đã bật OCR tự động</string>
    <string name="msg_disabled_auto_ocr">Đã tắt OCR tự động</string>
    <string name="current_sselected_text">%d ký tự được chèn. %d đến %d được chọn</string>
    <string name="msg_not_supported">Thiết bị của bạn không hỗ trợ tính năng này</string>
    <string name="msg_no_result">Không có kết quả</string>
    <string name="fail">Thao tác thất bại</string>
    <string name="msg_search_in_web">Đã tìm thấy các kết quả sau</string>
    <string name=" Continue_run">Tiếp tục</string>
    <string name="msg_keyboard_hide">Ẩn bàn phím</string>
    <string name="msg_long_copying">Đang sao chép danh sách.Nhấn để hủy</string>
    <string name="ringer_mode_vibate">Đặt ở chế độ rung</string>
    <string name="ringer_mode_silent">Đặt ở chế độ im lặng</string>
    <string name="msg_gesture_has_vip">Phiên bản miễn phí không hỗ trợ sửa đổi cử chỉ lên, xuống, trái và phải</string>
    <string name="announcement">Thông báo ứng dụng</string>
    <string name="command_disable_main_tts">Tạm dừng công cụ TTS chính</string>
    <string name="command_disable_async_tts">Tạm dừng công cụ TTS thứ cấp</string>
    <string name="command_start_log">Bật ghi nhật ký</string>
    <string name="delete_log_title">Xóa tất cả nhật ký</string>
    <string name="use_custom_speak_clear_title">Sử dụng loại trừ văn bản tùy chỉnh</string>
    <string name="custom_speak_clear_title">trình quản lý danh sách loại trừ</string>
    <string name="speak_clear_setting">Cài đặt Loại trừ Word và Xử lý Ký hiệu</string>
    <string name="use_custom_speak_symbol_number_title">Cải thiện việc xử lý các ký hiệu lặp lại</string>
    <string name="custom_speak_symbol_number_title">Trình quản lý ký hiệu tùy chỉnh lặp lại</string>
    <string name="use_emoji_speak_clear_title">Xóa Biểu tượng cảm xúc khỏi văn bản nói</string>
    <string name="content_label_title">Trình quản lý nhãn tùy chỉnh</string>
    <string name="custom_node_name_title">Trình quản lý bí danh</string>
    <string name="use_custom_node_name_title">sử dụng bí danh nút tùy chỉnh</string>
    <string name="custom_content_title">Cài đặt nhãn và bí danh tùy chỉnh</string>
    <string name="directory_name">Bí danh</string>
    <string name="use_emoji_speak_mode_title">Chế độ đọc biểu tượng cảm xúc</string>
    <string name="use_no_bluetooth_title">Bỏ qua loa/tai nghe bluetooth khi tạo giọng nói</string>
    <string name="custom_speak_clear_summary">Các ký tự được thêm vào đây sẽ không được đọc.Các biểu thức chính quy được hỗ trợ</string>
    <string name="input_setting_title">Cài đặt gõ</string>
    <string name="use_input_method_speak_key_title">Nói các thành phần bàn phím khi bạn chạm vào chúng</string>
    <string name="use_input_method_speak_candidate_title">Đọc ứng viên</string>
    <string name="use_input_method_speak_commit_title">Hiển thị các ký tự đã nhập</string>
    <string name="use_input_method_speak_password_title">Nói mật khẩu</string>
    <string name="use_input_method_double_tap_title">Nhấn đúp để nhập</string>
    <string name="split_word">Từ</string>
    <string name="incall_setting_title">Cài đặt thông báo người gọi</string>
    <string name="speak_call_phone_index_title">Lặp lại ID người gọi</string>
    <string name="edit_node_name">Chỉnh sửa bí danh</string>
    <string name="edit_node">Chỉnh sửa cách phát âm của phần tử đang được focus</string>
    <string name="use_input_method_no_touch_title">Tạm dừng duyệt bằng cách chạm khi bàn phím hiển thị</string>
    <string name="use_input_method_speak_commit_space_title">Tiếng vọng từ đã nhập</string>
    <string name="use_screen_on_speak_battery_title">Luôn đọc trạng thái pin</string>
    <string name="use_screen_on_speak_notification_title">Đếm thông báo chưa đọc</string>
    <string name="command_virtual_table">Xác định biểu mẫu</string>
    <string name="command_incall_mode">Chế độ tai nghe</string>
    <string name="command_edit_node_name">Chỉnh sửa bí danh nút</string>
    <string name="command_pasue_timer">Tạm dừng hẹn giờ</string>
    <string name="command_show_input_method_picker">Thay đổi phương thức nhập</string>
    <string name="command_raise_scr_volume">Tăng số lượng truy cập</string>
    <string name="command_lower_scr_volume">Giảm dung lượng truy cập</string>
    <string name="command_speed_to_fast">Tăng tốc độ nói</string>
    <string name="command_speed_to_slow">Giảm tốc độ nói</string>
    <string name="use_fast_node_title">Cải thiện tốc độ kết xuất nút</string>
    <string name="use_fast_node_summary">Bật tùy chọn này có thể tăng tốc độ phản hồi của một số phần mềm, tuy nhiên khả năng tương thích có thể bị hỏng.</string>
    <string name="use_input_method_double_tap_summary">Chỉ hỗ trợ bàn phím samsung</string>
    <string name="ocr_portrait_mode_title">Nhận dạng phụ đề (chế độ dọc mặc định)</string>
    <string name="ocr_landscape_mode_title">Nhận dạng phụ đề (chế độ ngang mặc định)</string>
    <string name="command_recognition_caption">Nhận dạng phụ đề</string>
    <string name="command_auto_trans">Dịch tự động</string>
    <string name="has_notification_listener">Quyền truy cập thông báo cần được cấp</string>
    <string name="ocr_mode_def">Luôn hỏi</string>
    <string name="ocr_mode0">Phần tư trên cùng của màn hình (ưu tiên cho chế độ dọc)</string>
    <string name="ocr_mode1">Phần tư dưới cùng của màn hình (ưu tiên cho chế độ nằm ngang)</string>
    <string name="ocr_mode2">Phần ba trên cùng của màn hình</string>
    <string name="ocr_mode3">Một phần ba ở giữa màn hình</string>
    <string name="ocr_mode4">Một phần ba dưới cùng của màn hình</string>
    <string name="ocr_mode5">Phần ba trên cùng của phần tử hiện tại</string>
    <string name="ocr_mode6">Một phần ba ở giữa của phần tử hiện tại</string>
    <string name="ocr_mode7">Phần ba dưới cùng của phần tử hiện tại</string>
    <string name="ocr_mode8">Nửa trên của phần tử hiện tại</string>
    <string name="ocr_mode9">Nửa dưới của phần tử hiện tại</string>
    <string name="ocr_mode10">Phần tử hiện tại</string>
    <string name="create_profiles_from_this">Tạo hồ sơ mới từ hồ sơ hiện tại</string>
    <string name="all_notification_count">%d thông báo</string>
    <string name="command_speak_all_notification">Đọc tất cả thông báo</string>
    <string name="msg_start_log">Nhấn \"OK\" để bật ghi nhật ký sự kiện. nếu bạn gặp sự cố trong quá trình sử dụng, hãy gửi các nhật ký này cho nhà phát triển</string>
    <string name="msg_loging">Ghi sự kiện</string>
    <string name="emoji_speak_mode0">Xử lý xử lý bằng công cụ TTS</string>
    <string name="emoji_speak_mode1">Xử lý xử lý bằng trình đọc màn hình</string>
    <string name="emoji_speak_mode2">Không đọc Biểu tượng cảm xúc</string>
    <string name="use_log_summary">Bật tính năng này có thể thu thập thông tin cần thiết để gỡ lỗi, tuy nhiên, nó có thể làm giảm hiệu suất</string>
    <string name="stat_info">Thống kê sử dụng</string>
    <string name="event_stat_info">%d sự kiện với thời gian trung bình là %d MS</string>
    <string name="touch_stat_info">Đã duyệt tổng cộng %d phần tử, với thời gian trung bình là %d MS.</string>
    <string name="hover_stat_info">Màn hình bị chạm %d lần, với thời gian trung bình là %d MS.</string>
    <string name="gesture_stat_info">Đã phản hồi tổng số %d cử chỉ, với thời gian trung bình là %d MS.</string>
    <string name="search_stat_info">Đã tìm thấy tổng cộng %d phần tử với thời gian trung bình là %d MS.</string>
    <string name="zoom_in">Phóng to</string>
    <string name="zoom_out">Thu nhỏ</string>
    <string name="msg_timer_no_run">Chưa bắt đầu hẹn giờ</string>
    <string name="msg_start_auto_trans">Đã bật dịch tự động</string>
    <string name="msg_stop_auto_trans">Đã tắt dịch tự động</string>
    <string name="msg_auto_trans_has_vip">Dịch tự động yêu cầu phiên bản đầy đủ</string>
    <string name="msg_start_auto_ocr">Đã bật OCR tự động</string>
    <string name="msg_stop_auto_ocr">Đã tắt OCR tự động</string>
    <string name="start_auto_ocr_title">Chọn vùng nhận dạng</string>

    <string name="command_disable_edge_gesture_title">Tạm dừng cử chỉ cạnh</string>
    <string name="use_game_mode_no_speak_title">Tạm dừng phản hồi bằng giọng nói khi chế độ chơi trò chơi đang hoạt động</string>
    <string name="use_game_mode_no_edge_title">Tạm dừng cử chỉ cạnh khi chế độ chơi trò chơi đang hoạt động</string>
    <string name="game_mode_setting">Cài đặt chế độ chơi trò chơi</string>
    <string name="timer_items_title">Hẹn giờ định sẵn</string>
    <string name="timer_tags">Nhãn</string>
    <string name="command_paste_from_cloud">Dán từ khay nhớ tạm trên đám mây</string>
    <string name="command_copy_to_cloud">Sao chép vào khay nhớ tạm trên đám mây</string>
    <string name="use_timer_stream_type_title">Kênh âm thanh</string>
    <string name="timer_tts_engine_title">Công cụ TTS</string>
    <string name="command_up_page">Trực tiếp cuộn lên</string>
    <string name="command_down_page">Trực tiếp cuộn xuống</string>
    <string name="command_left_page">Cuộn trực tiếp sang trái</string>
    <string name="command_right_page">Cuộn trực tiếp sang phải</string>
    <string name="vr_camera">Trợ lý trực quan VR</string>
    <string name="language_setting_title">Cài đặt ngôn ngữ</string>
    <string name="vr_dialog_title">Quan trọng cần đọc</string>
    <string name="vr_dialog_message">Trợ lý trực quan VR được thiết kế để sử dụng với tai nghe thực tế ảo trên điện thoại thông minh và điều khiển từ xa Bluetooth, nhưng cũng có thể sử dụng nó chỉ với điện thoại. \n Tính năng này chủ yếu hỗ trợ người dùng có thị lực kém nhìn thấy môi trường xung quanh, đọc sách hoặc màn hình máy tính và TV thông qua khả năng phóng đại và nhận dạng ký tự quang học OCR. \n Tuy nhiên, do góc nhìn rộng và tốc độ làm mới chậm nên chức năng này không phù hợp với các tình huống như đi bộ hoặc du lịch. Nếu bạn cần quan sát môi trường xung quanh khi ra ngoài, chẳng hạn như đọc các biển báo dừng xe buýt hoặc điều hướng các ga tàu điện ngầm, vui lòng đảm bảo dừng đi bộ và chỉ sử dụng trợ lý hình ảnh VR khi thấy an toàn. \nĐể sử dụng trợ lý trực quan VR, trước tiên hãy đảm bảo rằng màn hình điện thoại được chia thành hai phần. Sau đó, lắp điện thoại vào tai nghe VR với màn hình hướng về phía bạn. Sử dụng các phím mũi tên trên điều khiển từ xa để thay đổi giá trị và nhấn nút OK để nhận dạng văn bản. Nếu bạn không có điều khiển từ xa,bạn có thể sử dụng phím âm lượng của điện thoại hoặc tai nghe để điều chỉnh độ phóng đại và phím điều khiển phương tiện hoặc chức năng tạm dừng phát để nhận dạng văn bản. Cũng có thể sử dụng bàn phím ngoài làm điều khiển từ xa. \n Vì tai nghe VR có nhiều kích cỡ khác nhau nên bạn cần đảm bảo rằng tai nghe bạn mua vừa vặn với điện thoại. Nếu không, bạn có thể kết thúc với một máy ảnh bị che, điều này sẽ làm giảm đáng kể khả năng sử dụng của trợ lý hình ảnh VR. \n Xin lưu ý rằng bạn phải chịu trách nhiệm về mọi hậu quả do không sử dụng trợ lý hình ảnh VR theo hướng dẫn được cung cấp.</string>
    <string name="vr_camera_ae">Phơi sáng</string>
    <string name="vr_camera_flash_on">Bật đèn pin</string>
    <string name="vr_camera_flash_off">Tắt đèn pin</string>
    <string name="vr_camera_ distance">Khoảng cách giữa các thấu kính</string>
    <string name="vr_camera_light">Độ sáng màn hình</string>
    <string name="vr_camera_zoom">Thu phóng</string>
    <string name="use_show_text_title">Hiển thị đầu ra giọng nói</string>
    <string name="use_window_title_changed_title">Nói tên cửa sổ</string>
    <string name="do_not_prompt_again">Không hiện lại</string>
    <string name="use_custom_language_title">Sử dụng bản dịch tùy chỉnh</string>

</tài nguyên>